<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">বিশেষ অ্যাক্সেসিবিলিটি প্রয়োজনের ব্যবহারকারীরা এই সার্ভিসটি SD Maid স্বয়ংক্রিয় কাজগুলি করার অনুমতি দিতে সক্ষম করতে পারে যেগুলি অন্যথায় ক্লান্তিকর ম্যানুয়াল ব্যবহারকারীর ইন্টারঅ্যাকশনের প্রয়োজন হবে (যেমন ক্যাশ মুছে ফেলা)।\n\n উদাহরণ: আপনি যদি SD Maid কে একাধিক অ্যাপ বন্ধ করার নির্দেশ দেন তাহলে SD Maid এই পরিষেবাটি ব্যবহার করে প্রতিটি অ্যাপের সেটিংস স্ক্রীন খুলতে, \'ফোর্স স্টপ\' বোতামটি খুঁজে বের করে সেটিতে ট্যাপ করতে পারে।\n\nএই পরিষেবাটি ব্যবহার করার সময় SD Maid সর্বদা প্রধানভাবে দেখাবে এবং ব্যবহারকারীকে অবিলম্বে যেকোনো মিথস্ক্রিয়া বাতিল করার একটি সহজ উপায় প্রদান করবে।\n\nব্যবহারকারীর পূর্বানুমতি ছাড়া কোনো কাজ করা হবে না। এই পরিষেবাটি বিরূপ প্রভাব ছাড়াই যে কোনও সময় আবার নিষ্ক্রিয় করা যেতে পারে।</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid আপনার ডিভাইসের সাথে ইন্টারঅ্যাক্ট করছে। একই সময়ে স্ক্রিন ব্যবহার করা সম্ভব নয়। অপারেশন শেষ না হওয়া পর্যন্ত অপেক্ষা করুন বা এটি বাতিল করুন।</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid কাজ করছে</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">অটোমেশনে ত্রুটি</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">অ্যাক্সেসিবিলিটি পরিষেবা সেট আপ করা হয়নি৷ সেটআপ সম্পূর্ণ করুন এবং সম্মতি দিন।</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">পরিষেবা সক্ষম করা নেই</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">অ্যাক্সেসিবিলিটি পরিষেবা নিষ্ক্রিয় করা হয়েছে৷ আবার চালু করুন।</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">পরিষেবা চলছে না</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">অ্যাক্সেসিবিলিটি পরিষেবা চলছে না। ডিভাইসটি রিবুট করার চেষ্টা করুন।</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">স্ক্রীন অনুপলব্ধ</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">স্ক্রীনটি অনুপলব্ধ হওয়ার কারণে অপারেশনটি বাতিল করা হয়েছে (যেমন ডিসপ্লে বন্ধ বা লকস্ক্রিন সক্রিয়)।</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">অটোমেশন সামঞ্জস্য</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid স্ক্রিন লেআউটটি বুঝতে পারেনি। যদি এটি চলতে থাকে, তাহলে আপনার ভাষা বা সেটআপ সম্পূর্ণরূপে সমর্থিত নাও হতে পারে। আপডেটগুলি পরীক্ষা করুন অথবা আমার সাথে যোগাযোগ করুন যাতে আমি এটি ঠিক করতে পারি।</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">অটোমেশন টাইমআউট</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid নির্ধারিত সময়ের মধ্যে সব ধাপ সম্পন্ন করতে পারেনি। যদি এটি চলতে থাকে, তাহলে আপনার ডিভাইসের জন্য অ্যাপটি সামঞ্জস্য করতে হতে পারে। আপডেটের জন্য চেক করুন অথবা আমার সাথে যোগাযোগ করুন যাতে আমি এটি ঠিক করতে পারি।</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">অটোমেশন ওভারলে</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid অটোমেশন ওভারলে দেখাতে পারেনি। অনুমতি পরীক্ষা করে আপনার ডিভাইস রিবুট করার চেষ্টা করুন।</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">নির্ধারিত অটোমেশন ব্যর্থ হয়েছে</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">একটি নির্ধারিত কাজ অ্যাক্সেসিবিলিটি সার্ভিস ব্যবহার করার চেষ্টা করেছিল, কিন্তু এটি অনুপলব্ধ ছিল। যদি আপনার এটির প্রয়োজন না হয়, তাহলে শিডিউলার সেটিংসে \"অ্যাক্সেসিবিলিটি সার্ভিস\" বিকল্পটি অক্ষম করুন।</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">সেটিংস স্ক্রিন অনুপলব্ধ</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">এই সিস্টেম অ্যাপটিতে কোনও সেটিংস স্ক্রিন নেই। অ্যাক্সেসিবিলিটি পরিষেবার মাধ্যমে ক্যাশ সাফ করা সম্ভব নয়। ক্যাশ সাফ করার গতি বাড়ানোর জন্য এটি বাদ দিন।</string>
    <string name="automation_loading">অ্যাক্সেসিবিলিটি পরিষেবার মাধ্যমে অটোমেশন প্রস্তুত করা হচ্ছে</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">পূর্ববর্তী কর্ম নিশ্চিত করার চেষ্টা করা হচ্ছে (কীওয়ার্ড: %s)</string>
</resources>
