<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">विशेष पहुंच आवश्यकताओं वाले उपयोगकर्ता इस सेवा को सक्षम कर सकते हैं ताकि SD Maid उन कार्यों को स्वचालित कर सके जिन्हें अन्यथा थकाऊ मैन्युअल उपयोगकर्ता इंटरेक्शन की आवश्यकता होगी (जैसे कैश मिटाना)।\n\nउदाहरण: यदि आप SD Maid को कई ऐप्स को रोकने का निर्देश देते हैं तो SD Maid इस सेवा का उपयोग करके प्रत्येक ऐप की सेटिंग्स स्क्रीन खोल सकता है, \'Force Stop\' बटन ढूंढ सकता है और उसे टैप कर सकता है।\n\nSD Maid हमेशा इस सेवा के उपयोग को स्पष्ट रूप से दिखाएगा और उपयोगकर्ता को तुरंत किसी भी इंटरेक्शन को रद्द करने का आसान तरीका प्रदान करेगा।\n\nउपयोगकर्ता की पूर्व स्वीकृति के बिना कोई कार्रवाई नहीं की जाएगी। इस सेवा को किसी भी समय बिना किसी प्रतिकूल प्रभाव के फिर से अक्षम किया जा सकता है।</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD मेड आपके डिवाइस के साथ सहभागिता कर रही है। एक ही समय में स्क्रीन का उपयोग करना संभव नहीं है। ऑपरेशन समाप्त होने तक प्रतीक्षा करें या इसे रद्द करें।</string>
    <string name="automation_active_title">SD मेड कार्य कर रही है</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">स्वचालन त्रुटि</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">अभिगम्यता सेवा व्यवस्थित नहीं है। व्यवस्था पूर्ण करें और सहमति दें।</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">सेवा उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">अभिगम्यता सेवा अक्षम है। इसे फिर से चालू करें।</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">सेवा कार्य नही कर रही है</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">अभिगम्यता सेवा नहीं चल रही है। डिवाइस को पुनः चालू करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">स्क्रीन अनुपलब्ध</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">ऑपरेशन रद्द कर दिया गया क्योंकि स्क्रीन अनुपलब्ध हो गई (जैसे डिस्प्ले बंद या लॉकस्क्रीन सक्रिय)।</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">स्वचालन संगतता</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid स्क्रीन लेआउट का पता नहीं लगा सका। यदि यह होता रहता है, तो आपकी भाषा या सेटअप पूरी तरह से समर्थित नहीं हो सकती है। अपडेट की जांच करें या मुझसे संपर्क करें ताकि मैं इसे ठीक कर सकूं।</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">स्वचालन समयसीमा</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid ने समय सीमा के भीतर सभी चरण पूरे नहीं किए। यदि यह होता रहता है, तो मुझे आपके डिवाइस के लिए ऐप को समायोजित करने की आवश्यकता हो सकती है। अपडेट की जांच करें या मुझसे संपर्क करें ताकि मैं इसे ठीक कर सकूं।</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">स्वचालन ओवरले</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid स्वचालन ओवरले नहीं दिखा सका। अनुमतियों की जांच करें और अपना डिवाइस रीबूट करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">निर्धारित स्वचालन विफल हुआ</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">एक निर्धारित कार्य ने एक्सेसिबिलिटी सेवा का उपयोग करने का प्रयास किया, लेकिन यह उपलब्ध नहीं थी। यदि आपको इसकी आवश्यकता नहीं है, तो शेड्यूलर सेटिंग में \"एक्सेसिबिलिटी सेवा\" विकल्प को अक्षम करें।</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">सेटिंग्स स्क्रीन उपलब्ध नहीं</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">इस सिस्टम ऐप की कोई सेटिंग्स स्क्रीन नहीं है। पहुंच सेवा के माध्यम से कैश साफ़ करना संभव नहीं है। कैश साफ़ करने की गति बढ़ाने के लिए इसे बाहर करें।</string>
    <string name="automation_loading">पहुंच सेवा के माध्यम से स्वचालन तैयार किया जा रहा है</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">पिछली कार्रवाई की पुष्टि करने का प्रयास (कीवर्ड: %s)</string>
</resources>
