<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Irisgarritasun-behar bereziak dituzten erabiltzaileek zerbitzu hau gaitu dezakete SD Maid-i eskuz egin beharko lituzkeen zereginak automatizatzeko aukera emateko (adibidez, cachea ezabatzea).

Adibidea: SD Maid-i hainbat aplikazio gelditzeko agintzen badiozu, SD Maid-ek zerbitzu hau erabil dezake aplikazio bakoitzaren ezarpen-pantaila irekitzeko, \'Behartu Gelditzera\' botoia bilatzeko eta bertan sakatzeko.

SD Maid-ek beti nabarian erakutsiko du zerbitzu hau erabiltzen ari denean eta erabiltzaileari edozein interakzio berehala bertan behera uzteko bide erraza eskainiko dio.

Ez da inolako ekintzarik egingo erabiltzailearen aldez aurreko onespenaren gabe. Zerbitzu hau edozein unetan desgaitu daiteke ondorio kaltegarririk gabe.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid zure gailuarekin elkarreragiten ari da. Ezin da pantaila aldi berean erabili. Itxaron eragiketa amaitu arte edo utzi bertan behera.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid lanean dabil</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Automatizazio-errorea</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">Irisgarritasun-zerbitzua ez dago konfiguratuta. Osatu konfigurazioa eta eman baimena.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">Zerbitzua ez dago gaituta</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">Irisgarritasun-zerbitzua desgaituta dago. Gaitu berriz.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">Zerbitzua ez dago martxan</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">Irisgarritasun-zerbitzua ez dago martxan. Saiatu gailua berrabiarazten.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">Pantaila erabilgarri ez</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">Eragiketa bertan behera utzi da pantaila erabilgarri ez zegoelako (adibidez, pantaila itzalita edo blokeo-pantaila aktibo).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Automatizazio-bateragarritasuna</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid-ek ezin izan du pantailaren diseinua ulertu. Hau behin eta berriz gertatzen bada, agian zure hizkuntza edo konfigurazioa ez dago guztiz onartuta. Egiaztatu eguneratzeak edo jarri nirekin harremanetan konpon dezadan.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Automatizazio-denbora-muga</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid-ek ez ditu urrats guztiak denbora-mugaren barruan osatu. Hau behin eta berriz gertatzen bada, agian aplikazioa zure gailurako egokitu beharko dut. Egiaztatu eguneratzeak edo jarri nirekin harremanetan konpon dezadan.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Automatizazio-gainjartzea</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid-ek ezin izan du automatizazio-gainjartzea erakutsi. Egiaztatu baimenak eta saiatu gailua berrabiarazten.</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">Programatutako automatizazioak huts egin du</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">Programatutako zeregin batek irisgarritasun-zerbitzua erabiltzen saiatu da, baina erabilgarri ez zegoen. Ez baduzu hau behar, desgaitu \"Irisgarritasun-zerbitzua\" aukera programatzailearen ezarpenetan.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Ezarpen-pantaila erabilgarri ez</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Sistema-aplikazio honek ez du ezarpen-pantailarik. Cachea garbitzea irisgarritasun-zerbitzuaren bidez ez da posible. Baztertu azkartasuna areagotzeko cachea garbitzerakoan.</string>
    <string name="automation_loading">Automatizazioa prestatzen irisgarritasun-zerbitzuaren bidez</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">Aurreko ekintza bermatzen saiatzen (gako-hitzak: %s)</string>
</resources>
