<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Is féidir le húsáideoirí le riachtanais inrochtaineachta speisialta an tseirbhís seo a chumasú chun ligean do SD Maid tascanna a uathoibriú a mbeadh idirghníomhaíocht láimhe leadránach úsáideora ag teastáil uathu murach sin (m.sh. scriosadh taisce).\n\nSampla: Má ordaíonn tú do SD Maid aipeanna iolracha a stopadh ansin is féidir le SD Maid an tseirbhís seo a úsáid chun scáileán socruithe gach aipe a oscailt, an cnaipe \'Fórsa Stop\' a aimsiú agus tap air.\n\nTaispeánfaidh SD Maid i gcónaí go suntasach nuair a bheidh an tseirbhís seo á úsáid agus soláthróidh sé bealach éasca don úsáideoir aon idirghníomhaíocht a chealú láithreach.\n\nNí dhéanfar aon ghníomhartha gan cheadú úsáideora roimh ré. Is féidir an tseirbhís seo a dhíchumasú arís ag am ar bith gan éifeachtaí díobhálacha.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">Tá SD Maid ag idirghníomhú le do ghléas. Ní féidir an scáileán a úsáid ag an am céanna. Fan go dtí go mbeidh an oibríocht críochnaithe nó cealú é.</string>
    <string name="automation_active_title">Tá SD Maid ag obair</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Earráid uathoibrithe</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">Níl an tseirbhís inrochtaineachta socraithe. Comhlánaigh an socrú agus tabhair toiliú.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">Níl an tseirbhís cumasaithe</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">Tá an tseirbhís inrochtaineachta díchumasaithe. Cas air arís é.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">Níl an tseirbhís ag rith</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">Níl an tseirbhís inrochtaineachta ag rith. Déan iarracht an gléas a atosú.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">Scáileán nach bhfuil ar fáil</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">Tobscoireadh an oibríocht toisc nach raibh an scáileán ar fáil (m.sh. taispeáint múchta nó scáileán glais gníomhach).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Comhoiriúnacht uathoibrithe</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">Níorbh fhéidir le SD Maid leagan amach an scáileáin a dhéanamh amach. Má leanann sé seo ar aghaidh, b\'fhéidir nach dtacófar go hiomlán le do theanga nó do shocrú. Seiceáil le haghaidh nuashonruithe nó déan teagmháil liom ionas gur féidir liom é a dheisiú.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Ama istigh uathoibrithe</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">Níor chríochnaigh SD Maid gach céim laistigh den teorainn ama. Má leanann sé seo ar aghaidh, b\'fhéidir go mbeidh orm an aip a choigeartú do do ghléas. Seiceáil le haghaidh nuashonruithe nó déan teagmháil liom ionas gur féidir liom é a dheisiú.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Forleagan uathoibrithe</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">Níorbh fhéidir le SD Maid an forleagan uathoibrithe a thaispeáint. Seiceáil ceadanna agus déan iarracht do ghléas a atosú.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Scáileán socruithe níl ar fáil</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Níl scáileán socruithe ag an aip chórais seo. Ní féidir taiscí a ghlanadh trí sheirbhís inrochtaineachta. Fág amach é chun glanadh na dtaiscí a luasú.</string>
    <string name="automation_loading">Ag ullmhú uathoibrithe trí sheirbhís inrochtaineachta</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">Ag iarraidh an gníomh roimhe seo a dhearbhú (eochairfhocail: %s)</string>
</resources>
