<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Người dùng có nhu cầu trợ năng đặc biệt có thể kích hoạt dịch vụ này để cho phép SD Maid tự động hóa các tác vụ mà nếu không sẽ yêu cầu tương tác thủ công tẻ nhạt của người dùng (ví dụ: xóa bộ nhớ đệm).\n\nVí dụ: Nếu bạn hướng dẫn SD Maid dừng nhiều ứng dụng thì SD Maid có thể sử dụng dịch vụ này để mở từng màn hình cài đặt ứng dụng, hãy tìm nút \'Buộc dừng\' và nhấn vào nút đó.\n\nSD Maid sẽ luôn hiển thị nổi bật khi sử dụng dịch vụ này và cung cấp một cách dễ dàng để người dùng hủy mọi tương tác ngay lập tức.\n\nKhông các hành động sẽ được thực hiện mà không có sự chấp thuận trước của người dùng. Dịch vụ này có thể bị vô hiệu hóa lại bất cứ lúc nào mà không có tác dụng phụ.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid đang tương tác với thiết bị của bạn. Không thể sử dụng màn hình cùng một lúc. Chờ cho đến khi hoạt động kết thúc hoặc hủy bỏ nó.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid đang hoạt động</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Lỗi tự động hoá</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">Dịch vụ trợ năng chưa được thiết lập. Hoàn tất thiết lập và đồng ý.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">Dịch vụ chưa được kích hoạt</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">Dịch vụ trợ năng đã bị tắt. Hãy bật nó lên lần nữa.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">Dịch vụ đang không chạy</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">Dịch vụ trợ năng đang không chạy. Hãy thử khởi động lại thiết bị.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">Màn hình không có sẵn</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">Thao tác đã bị hủy vì màn hình không khả dụng (ví dụ: tắt màn hình hoặc kích hoạt màn hình khóa).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Tương thích tự động hóa</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid không thể tìm ra bố cục màn hình. Nếu điều này tiếp tục xảy ra, ngôn ngữ hoặc thiết lập của bạn có thể không được hỗ trợ đầy đủ. Kiểm tra bản cập nhật hoặc liên hệ với tôi để tôi có thể khắc phục.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Hết thời gian tự động hóa</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid đã không hoàn thành tất cả các bước trong giới hạn thời gian. Nếu điều này tiếp tục xảy ra, tôi có thể cần điều chỉnh ứng dụng cho thiết bị của bạn. Kiểm tra cập nhật hoặc liên hệ với tôi để tôi có thể khắc phục.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Lớp phủ tự động hóa</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid không thể hiển thị lớp phủ tự động hóa. Kiểm tra quyền và thử khởi động lại thiết bị của bạn.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Màn hình cài đặt không khả dụng</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Màn hình cài đặt không có sẵn trên ứng dụng hệ thống này. Không thể xóa bộ nhớ đệm thông qua dịch vụ trợ năng. Loại bỏ nó để tăng tốc độ xóa bộ nhớ đệm.</string>
</resources>
