<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Los usuarios con necesidades especiales de accesibilidad pueden habilitar este servicio para permitir que SD Maid automatice tareas que de otro modo requerirían interacción manual tediosa del usuario (por ejemplo, eliminación de caché).\n\nEjemplo: Si instruyes a SD Maid para detener múltiples aplicaciones, entonces SD Maid puede usar este servicio para abrir la pantalla de configuración de cada aplicación, encontrar el botón \'Forzar detención\' y tocarlo.\n\nSD Maid siempre mostrará prominentemente cuando use este servicio y proporcionará una manera fácil para que el usuario cancele cualquier interacción inmediatamente.\n\nNo se realizarán acciones sin aprobación previa del usuario. Este servicio puede deshabilitarse nuevamente en cualquier momento sin efectos adversos.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid está interactuando con tu dispositivo. No es posible usar la pantalla al mismo tiempo. Espera hasta que la operación termine o cancélala.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid está trabajando</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Error de automatización</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">El servicio de accesibilidad no está configurado. Completa la configuración y otorga consentimiento.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">El servicio no está habilitado</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">El servicio de accesibilidad está deshabilitado. Enciéndelo de nuevo.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">El servicio no se está ejecutando</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">El servicio de accesibilidad no se está ejecutando. Intente reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">No hay ninguna pantalla disponible</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">La operación se canceló porque la pantalla dejó de estar disponible (por ejemplo, pantalla apagada o pantalla de bloqueo activa).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Compatibilidad de automatización</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid no pudo entender el diseño de la pantalla. Si esto sigue ocurriendo, es posible que el idioma o la configuración no sean totalmente compatibles. Busca actualizaciones o comunícate conmigo para que pueda arreglarlo.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Tiempo de espera de automatización</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid no completó todos los pasos dentro del tiempo límite. Si esto sigue ocurriendo, quizás tenga que adaptar la aplicación a su dispositivo. Busque actualizaciones o contácteme para solucionarlo.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Superposición de automatización</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid no pudo mostrar la superposición de automatización. Verifique los permisos e intente reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">Error en automatización programada</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">Una tarea programada intentó usar el servicio de accesibilidad, pero no estaba disponible. Si no lo necesitas, desactiva la opción \"Servicio de accesibilidad\" en la configuración del programador.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Pantalla de configuración no disponible</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Esta aplicación del sistema no tiene pantalla de configuración. La limpieza de caché a través del servicio de accesibilidad no es posible. Exclúyela para acelerar la limpieza del caché.</string>
    <string name="automation_loading">Preparando automatización a través del servicio de accesibilidad</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">Intentando confirmar acción anterior (palabras clave: %s)</string>
</resources>
