<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgraded">SD Maid SE Pro</string>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrade_feature_requires_pro">Потрібен SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">Апґрейд SD Maid</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">SD Maid Pro пропонує кращі результати, більше функцій і опції для досвідчених користувачів.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">Апґрейд</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Google Play недоступний</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">SD Maid не може підключитися до Google Play. Чи встановлено та оновлено Google Play? Ви ввійшли до свого облікового запису Google? Спробуйте очистити кеш додатку Google Play і перезавантажити пристрій.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Покупки не знайдено. Ви використовуєте правильний обліковий запис?</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Отримати SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">SD Maid не має реклами та не продає дані користувачів. Моя робота фінансується вами ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Переваги</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Очищення додатків 💯\n• Операції по розкладу ⏰\n• Додаткові опції для всіх інструментів ⚙️\n• Ваші власні правила видалення ✍️\n• Мотивований розробник 🧙\nі не тільки…</string>
    <string name="upgrade_screen_how_title">Параметри</string>
    <string name="upgrade_screen_how_body">Ви можете вибрати між одноразовою покупкою та дешевшою річною підпискою.\nПідписка починається з безкоштовної 14-денної пробної версії, після чого з вас стягуватиметься плата раз на рік. Пробну версію та підписку можна скасувати в будь-який час.\nОдні й ті ж функції, тільки різні моделі ціноутворення.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Розпочати безкоштовний 14-денний пробний період</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Підписатися</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">Вартість підписки - %s на рік.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">Одноразова покупка</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Одноразова покупка коштує %s.</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Ви найкращі! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action"></string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Your upgrade is valid across devices on the same Google account.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Поради щодо усунення несправностей у разі нерозпізнаних оновлень:</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Синхронізація Play Store може зайняти деякий час. Спробуйте перезавантажитися, очистити кеш Google Play або просто почекати.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Кілька облікових записів можуть заплутати Google Play. Вийдіть з інших облікових записів або встановлюйте через вебсайт Google Play, який примушує асоціювати їх з певним обліковим записом.</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_title">Версія 1.0 🥳</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_body">Дякую. Ми пройшли цей шлях тільки разом. Звичайно, розробка продовжиться, але вже зараз ви можете встановити SD Maid, не підписуючись на тестування в Google Play.</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_hint">Вам не потрібно перевстановлювати додаток. Це вже нормальна версія. Просто відмовтеся від тестування, і в майбутньому ви отримуватимете лише релізі оновлення.</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_reinstall_note">Ви можете перемикнутися без перевстановлення додатка, вийшовши з програми тестування і дочекавшись наступного оновлення релізу. Звичайне оновлення стане можливим, як тільки з\'явиться версія релізу, новіша за цей попередній реліз.</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_positive_action">Вийти з програми тестування</string>
    <string name="nudge_betagoodbye_negative_action">Продовжити тестування</string>
</resources>
