<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dashboard_delete_all_message">ကိရိယာအားလုံးရှိ ရလဒ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="dashboard_settings_category">ဒက်ရှ်ဘုတ်</string>
    <string name="dashboard_motd_title">တီထွင်သူမှ သတင်းစကား</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_title">တစ်ခါနှိပ် မုဒ်</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_summary">ဒက်ရှ်ဘုတ်၏ လုပ်ဆောင်ချက်ခလုတ်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ကိရိယာအားလုံးအတွက် စကင်န်ဖတ်ခြင်းနှင့် ဖျက်ခြင်းတို့ကို စတင်ပါ၊ အပိုအတည်ပြုချက်မရှိပါ။</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_title">တစ်ခါနှိပ် ကိရိယာများ</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_desc">တစ်ခါနှိပ် လုပ်ဆောင်မှုများတွင် မည်သည့်ကိရိယာများကို ထည့်သွင်းရမည်နည်း?</string>
    <string name="dashboard_card_config_title">Dashboard ကဒ်များ</string>
    <string name="dashboard_card_config_desc">ညည့်ကဒ်များ နှင့် ၎င်းတို့ အစီအစဥ်ကို ရွေးချယ်ခြင်း။</string>
    <string name="dashboard_card_config_header_title">ခေါ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် အစီအစဥ်ပြုလုပ်ခြင်း၊ အဖွင့်အပိတ်ကို ပြသခြင်း/ဝှက်ခြင်း</string>
    <string name="debug_notification_channel_label">အမှားရှာဖွေမှု အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="debug_debuglog_file_label">မှတ်တမ်းတင်ထားသော log ဖိုင်</string>
    <string name="debug_debuglog_recording_progress">debug log ကို မှတ်တမ်းတင်နေသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_record_action">debug log မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_stop_action">ဖမ်ယူခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_sensitive_information_message">ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_title">ဒီဘတ်ဂ်လုံ</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_discard_action">စွန့်ပစ်သည်</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_session_path_label">အစီအစဥ်လမ်းကြောင်း</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_log_files_label">မှတ်တမ်းဖိုင်များ</string>
    <plurals name="debug_debuglog_screen_log_files_ready">
        <item quantity="other">%1$d ဖိုင်များ အဆင်သင့်ဖြစ်သည် (%2$s)</item>
    </plurals>
    <string name="settings_debuglog_explanation">ဤ feature သည် အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို မျှဝေနိုင်သော ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်သည်။ ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ (ဥပမာ- ပြဿနာဖြေရှင်းနေသော developer)။</string>
    <string name="tasks_activity_notification_channel_label">လှုပ်ရှားနေသော အလုပ်များ</string>
    <string name="tasks_activity_working_notification_title">SD Maid လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <plurals name="tasks_activity_active_notification_message">
        <item quantity="other">%d တာဝန်အသက်ဝင်နေသော</item>
    </plurals>
    <plurals name="tasks_activity_queued_notification_message">
        <item quantity="other">%d တာဝန်တန်းစီနေသော</item>
    </plurals>
    <string name="tasks_result_notification_channel_label">အလုပ် ရလဒ်များ</string>
    <string name="tasks_result_subtext">အလုပ် ရလဒ်</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="onboarding_welcome_body1">SD Maid SE သည် ဖိုင်များ၊ အက်ပ်များနှင့် သိမ်းဆည်းမှုကို စီမံခန့်ခွဲသည်။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body2">အခြားအက်ပ်များ၏နောက်တွင် သန့်ရှင်းရေးလုပ်ခြင်းဖြင့် သိမ်းဆည်းမှုနေရာရပါ။ မလိုအပ်သောဖိုင်များကို ဖျက်ပြီး ကျန်ရှိနေသောဒေတာများကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body_beta">ဤသည်မှာ beta (စမ်းသပ်) တည်ဆောက်မှုတစ်ခုဖြစ်သည်။ ရယ်မောမှုသဘောထားနှင့် အရန်အစီအစဉ်ဖြင့် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။ တွေ့ကြုံရသော ပြဿနာများကို သတင်းပို့ပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_versus_title">SD Maid / SD Maid SE</string>
    <string name="onboarding_versus_body1">SD Maid SE (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 2) သည် SD Maid (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 1) ၏ဆက်ခံသူဖြစ်သည်။ ခေတ်မီ Android အတွက် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ပြုလုပ်ထားသော အက်ပ်အသစ်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body2">၎င်း၏ ယခင်ဗားရှင်း၏ architecture သည် ၇ နှစ်ကျော်ဟောင်းပြီး Android ဗားရှင်းအသစ်များ၏ စိန်ခေါ်မှုများအတွက် ဒီဇိုင်းမပြုလုပ်ထားပါ။ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် အပြည့်အဝ ပြန်လည်ဒီဇိုင်းပြုလုပ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body3">ပိုမိုကောင်းမွန်သော ရလဒ်များအတွက် SD Maid SE သို့ ပြောင်းလဲခြင်းကို စဉ်းစားပါ။</string>
    <string name="onboarding_versus_body4">SD Maid 1 ၏ \"pro အခြေအနေ\" သည် ကံမကောင်းစွာဖြင့် SD Maid 2/SE သို့ လွှဲပြောင်းနိုင်ခြင်းမရှိပါ။ ၁၂ နှစ်ကြာ အခမဲ့ အပ်ဒိတ်များပြီးနောက်၊ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် (developer ကို ကျွေးမွေးရန်) ဝယ်ယူမှုအသစ် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="onboarding_privacy_body1">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပြီး အသုံးပြုသူဒေတာများကို မရောင်းချပါ။</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle_body">အမှားများဖြစ်ပေါ်လာသောအခါ bug အစီရင်ခံစာများကို ပေးပို့ပြီး သင့်ကိရိယာရှိ အက်ပ်များနှင့် ဖိုင်များ အကြောင်း အသေးစိတ်များ ပါဝင်နိုင်သည်။ အစီရင်ခံစာများသည် ကျွန်ုပ်ကို အမှားများ ပြုပြင်ရန်နှင့် အက်ပ်ကို တိုးတက်စေရန် ကူညီပေးသည်။</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle">အလိုအလျောက် bug အစီရင်ခံစာများကို ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle_hint">ဤရွေးချယ်မှုများကို ဆက်တင်များတွင် ပြောင်းလဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="onboarding_privacy_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_setup_title">ပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="onboarding_setup_body1">SD Maid သည် ရယူနိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်အားလုံးကို ရှာဖွေမည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body2">ရယူနိုင်သည့်အရာသည် သင့်စက်၊ Android ဗားရှင်းနှင့် ပေးထားသော ခွင့်ပြုချက်များပေါ် မူတည်သည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body3">ရှာဖွေရမည့် နယ်ပယ်များအတွက် ဝင်ရောက်ခွင့် စီစဉ်ခြင်းဖြင့် SD Maid ကို စတင်အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="onboarding_setup_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_label">ကိုယ်ပိုင်လုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_desc">ဒေတာကို တာဝန်ယူစွာ ကိုင်တွယ်ခြင်း။</string>
    <string name="settings_category_other_label">အခြား</string>
    <string name="settings_category_filter_generic">ယေဘူယျ filter</string>
    <string name="settings_category_filter_specific">သီးခြား filter</string>
    <string name="settings_sponsor_development_title">ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="settings_sponsor_development_summary">ပံ့ပိုးသူ ဖြစ်လာပြီး ဆက်လက်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဖြစ်နိုင်အောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="general_settings_label">ယေဘူယျ</string>
    <string name="general_settings_desc">အက်ပ်တစ်ခုလုံးကို ထိခိုက်စေသော ယေဘူယျ ချိန်ညှိမှုများ။</string>
    <string name="settings_category_ui_label">အသုံးပြုသူ အင်တာဖေ့စ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_label">ပုံစံ မုဒ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော မုဒ် (ဥပမာ- ညဘက် သို့မဟုတ် နေ့ခင်း)။</string>
    <string name="ui_theme_mode_dark_label">မှောင်မိုက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_light_label">လင်းလက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_system_label">စနစ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_label">ပုံစံ ပုံရုပ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော အရောင် ပုံရုပ်။</string>
    <string name="ui_theme_style_default_label">မူလ</string>
    <string name="ui_theme_style_materialyou_label">Material You</string>
    <string name="ui_previews_title">ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများ</string>
    <string name="ui_previews_summary">ကိရိယာအားလုံးတွင် ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများကို ပြသပါ (ဥပမာ- ပုံနှင့် ဗီဒီယို thumbnail များ)။</string>
    <string name="ui_language_override_label">အက်ပ် ဘာသာစကား</string>
    <string name="ui_language_override_desc">သင့်စနစ်၏ မူလဘာသာစကားနှင့် လွတ်လပ်စွာ SD Maid အတွက် မတူညီသော ဘာသာစကားကို ရွေးချယ်ပါ။ လက်ရှိ: %s</string>
    <string name="settings_support_label">ပံ့ပိုးမှု</string>
    <string name="settings_support_description">စာရွက်စာတန်းများ ဖတ်ရှုခြင်း၊ ပြဿနာများ သတင်းပို့ခြင်း၊ အခြားသူများနှင့် စကားပြောခြင်း သို့မဟုတ် debug log များ မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="documentation_label">စာရွက်စာတန်းများ</string>
    <string name="issue_tracker_description">Bug report များနှင့် feature တောင်းဆိုမှုများအတွက် အများပြည်သူ issue tracker။</string>
    <string name="issue_tracker_label">ပြဿနာခွဲခြင်းကိရိယာ</string>
    <string name="support_installid_label">တပ်ဆင်မှု ID</string>
    <string name="support_installid_desc">အလိုအလျှောက် အမှား report များသည် အမည်မသိဖြစ်သည်။ Developer သည် သင့် အမှား report များကို ရှာဖွေရန် လိုအပ်ပါက သင့် တပ်ဆင်မှု ID ကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="support_debuglog_label">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="support_debuglog_desc">အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို သင်မျှဝေနိုင်သော စာသား ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_debuglog_folder_label">Debug မှတ်တမ်း ဖိုလ်ဒါ</string>
    <plurals name="support_debuglog_folder_desc">
        <item quantity="other">%1$d ဖိုင်များ %2$s ကိုအသုံးပြုနေသည်</item>
    </plurals>
    <string name="support_debuglog_folder_empty_desc"> သိမ်းဆည်းထားသော debug မှတ်တမ်းများ မရှိသည်</string>
    <string name="support_debuglog_folder_delete_confirmation_title">debug မှတ်တမ်းအားလုံး ဖျက်ရန် လိုအပ်သနည်း။</string>
    <string name="support_debuglog_folder_delete_confirmation_message">ဤသည် သိမ်းဆည်းထားသော debug မှတ်တမ်းများအားလုံးကို အပြီးဖျက်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပြန်လည်ပြုလုပ်၍မရနိုင်သည်။</string>
    <string name="discord_label">Discord</string>
    <string name="discord_description">လှည့်လည်နေရန်နှင့် မေးခွန်းများ မေးရန် နေရာ။</string>
    <string name="support_contact_label">ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူထံ ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="support_contact_desc">ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူထံ အီးမေးလ် ပို့ရန် ဖောင်တစ်ခု ဖြည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="support_contact_welcome">မက်ဆေ့ချ်တိုင်းကို ကျွန်တော်ကိုယ်တိုင် ဖတ်ရှုပြီး တတ်နိုင်သမျှ ပြန်ကြားရန် ကြိုးစားပါသည်။ ဖွံ့ဖြိုးရေး၊ ချွတ်ယွင်းချက်ပြင်ဆင်ခြင်းနှင့် ပံ့ပိုးမှုကို ကျွန်တော်တစ်ယောက်တည်း ကိုင်တွယ်သောကြောင့် အချိန်နည်းနည်း ကြာနိုင်ပါသည်။ သင်၏ သည်းခံမှုအတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="support_contact_footer">သင်၏ မက်ဆေ့ချ်ကို အီးမေးလ်မှတစ်ဆင့် ပို့မည်ဖြစ်သည်။ စက်နှင့် ဆက်တင်အချက်အလက်များကို အလိုအလျောက် ပူးတွဲပါသည်။ ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် ဗီဒီယိုတစ်ခုကို အီးမေးလ်နှင့် ပူးတွဲနိုင်ပါသည်။ ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူ လွယ်ကူစွာ နားလည်နိုင်ရန် အီးမေးလ်၏ အချို့အပိုင်းများ အင်္ဂလိပ်ဘာသာဖြင့် ဖြစ်မည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="support_contact_category_label">အမျိုးအစား</string>
    <string name="support_contact_category_bug_label">ချွတ်ယွင်းချက် အစီရင်ခံစာ</string>
    <string name="support_contact_category_feature_label">အင်္ဂါရပ် တောင်းဆိုချက်</string>
    <string name="support_contact_category_question_label">မေးခွန်း</string>
    <string name="support_contact_tool_label">သက်ဆိုင်သောကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_appcleaner_label">အက်ပ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_corpsefinder_label">CorpseFinder</string>
    <string name="support_contact_tool_systemcleaner_label">စနစ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_deduplicator_label">Deduplicator</string>
    <string name="support_contact_tool_analyzer_label">Analyzer</string>
    <string name="support_contact_tool_appcontrol_label">အက်ပ် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="support_contact_tool_scheduler_label">အချိန်ဇယား ချိန်ညှိမှု</string>
    <string name="support_contact_tool_general_label">ယေဘူယျ</string>
    <string name="support_contact_description_label">ဖော်ပြချက်</string>
    <string name="support_contact_description_bug_hint">မည်သည့်အရာ ဖြစ်ပျက်ခဲ့သည်နှင့် ပြဿနာကို မည်ကဲ့သို့ ပြန်ဆောင်ပြနိုင်သည်ကို ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_description_feature_hint">သင် မြင်လိုသော အင်္ဂါရပ်ကို ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_description_question_hint">သင်၏ မေးခွန်းကို အသေးစိတ် ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_expected_label">မျှော်မှန်းသော အပြုအမူ</string>
    <string name="support_contact_expected_hint">မည်သည့်အရာ ဖြစ်မည်ဟု မျှော်မှန်းခဲ့သည်ကို ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၁၀)။</string>
    <plurals name="support_contact_word_count">
        <item quantity="other">%1$d / %2$d စကားလုံး</item>
    </plurals>
    <string name="support_contact_debuglog_label">ချွတ်ယွင်းချက်ပြင်ဆင်ခြင်းမှတ်တမ်း</string>
    <string name="support_contact_debuglog_zip_error">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်းကို ချုံ့မရပါ</string>
    <string name="support_contact_debuglog_picker_hint">ရှိပြီးသော ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်းကို ပူးတွဲပါ၊ သို့မဟုတ် အသစ်တစ်ခု မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_contact_debuglog_picker_empty">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်း မတွေ့ပါ။ ဦးစွာ တစ်ခု မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_contact_send_action">အီးမေးလ်အက်ပ် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="support_contact_no_email_app">ဤစက်တွင် အီးမေးလ်အက်ပ် မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="changelog_label">ပြောင်းလဲမှုများ စာရင်း</string>
    <string name="settings_acknowledgements_label">ကျေးဇူးတင်ကြမ်း</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_translations_title">ဘာသာ ပြန်လည်ဆောင်ရွက်မှု</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_translations_subtitle">ဘာသာ ပြန်လည်ဆောင်ရွက်ခဲ့သူ ဘယ်သူများ ဖြစ်သနည်း။</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_thanks_title">ကျေးဇူးတင်ပါသည်</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_thanks_subtitle">ကျွနုပ်တို့၏ သူငယ်ခင်သူများအား အထူးကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_licenses_title">လိုင်စင်များ</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_licenses_subtitle">SD Maid မှ အသုံးပြုသော ဆော့ဖ်ဝဲ။</string>
    <string name="setup_label">တပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="setup_incomplete_card_title">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="setup_incomplete_card_body">ပိုကောင်းသောရလဒ်များရရှိရန် SD Maid ၏ တပ်ဆင်မှုကို ပြီးမြောက်အောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_healing_in_progress_body">SD Maid သည် တပ်ဆင်မှုပြဿနာများကို ပြုပြင်ရန်ကြိုးစားနေပါသည်။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_dismiss_action">ပယ်ရန်</string>
    <string name="setup_incomplete_card_continue_action">တပ်ဆင်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="setup_title">တပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="setup_forcedshow_summary">ပြီးမြောက်ပြီးသားအရာများအပါအဝင် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ပြရန်။</string>
    <string name="setup_checking_card_body">တပ်ဆင်မှုပြီးမြောက်မှုနှင့် လုပ်ဆောင်နိုင်မှုကို စစ်ဆေးနေပါသည်။</string>
    <string name="general_error_setup_require_label">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="general_error_setup_require_msg">ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသုံးပြုရန် နောက်ထပ် တပ်ဆင်မှု လိုအပ်ပါသည်။ ကျန်တပ်ဆင်မှုအဆင့်များကို ပြီးအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_title">သိုလှောင်မှု ဝင်ရောက်ခွင့် ဘောင်</string>
    <string name="setup_saf_card_body">SD Maid ကို နောက်ထပ်နေရာများသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးခြင်းဖြင့် ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_body2">များသောအားဖြင့် ဝင်းဒိုးသည် မှန်ကန်သောလမ်းကြောင်းကို ကြိုတင်ရွေးချယ်ထားသည့်အတိုင်း ဖွင့်မည်ဖြစ်သည်။ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသောအခါ ရွေးချယ်မှုများသည် အစိမ်းရောင်ဖြစ်လာပါမည်။ </string>
    <string name="setup_saf_error_wrong_path">သင်က မှားယွင်းသောလမ်းကြောင်းကို ရွေးချယ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="setup_saf_missing_app_error">စာရွက်စာတမ်း UI အက်ပ်မရနိုင်ပါ။ ၎င်းသည် အတွင်းတပ်ဆင်ထားသော စနစ်အက်ပ်ဖြစ်ပြီး အန်းဒရွိုက် ကိရိယာများအားလုံးတွင် ရရှိနိုင်သင့်သည်။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_title">သိုလှောင်မှု စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body">SD Maid ကို သင့်သိုလှောင်မှုကို စီမံခန့်ခွဲခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body2">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှုသို့ အခြေခံဝင်ရောက်ခွင့် ဥပမာ \"Download/\" နှင့် \"DCIM/\" သို့သော် \"Android/data\" ကို အမြဲမဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="setup_root_card_title">Root ဝင်ရောက်ခွင့်</string>
    <string name="setup_root_card_body">SD Maid သည် ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုသင့်သလား။ Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို နောက်ထပ်စနစ်ဖိုင်တွဲများနှင့် ပုဂ္ဂလိကအက်ပလီကေးရှင်း ဒေတာများကို စစ်ဆေးရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_root_state_ready_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့် အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_state_waiting_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်အတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_enable_root_use_label">ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_root_disable_root_use_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_root_card_body2">Root လုပ်ထားသောကိရိယာများတွင်သာ ရရှိနိုင်သည်။ သင်ကဤပြုပြင်မှုကို မလုပ်ခဲ့ပါက သင့်ကိရိယာသည် root မလုပ်ထားပါ၊ ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_title">Shizuku</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body">ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ရန်နှင့် အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်ရန် SD Maid ကို ဖြစ်နိုင်သော နေရာများတွင် Shizuku ကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body2">Shizuku အက်ပ်ကို သင့်ကိရိယာတွင် တပ်ဆင်မထားပါက ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_root_info">Shizuku ကို root ဝင်ရောက်ခွင့်နှင့် ပေါင်းစပ်ခြင်းသည် နောက်ထပ်အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်မပေးပါ၊ သို့သော် ယုံကြည်စိတ်ချရမှုကို မြှင့်တင်ပေးသည်။ SD Maid သည် ၎င်းကို အရန်နည်းလမ်းအဖြစ် အသုံးပြုမည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_ready_label">Shizuku ချိတ်ဆက်မှု အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_waiting_label">Shizuku နှင့် ချိတ်ဆက်မှုအတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_enable_shizuku_use_label">ရရှိနိုင်ပါက Shizuku ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_shizuku_disable_shizuku_use_label">Shizuku ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_dismiss_hint">သင်သည် ဆက်တင်မီနူးမှတစ်ဆင့် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ရှာတွေ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_permission_granted_label">ခွင့်ပြုချက်ပေးအပ်ပြီး</string>
    <string name="setup_permission_error_label">ခွင့်ပြုချက်အမှား</string>
    <string name="setup_usagestats_title">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်း</string>
    <string name="setup_usagestats_body">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်းခွင့်ပြုချက်သည် နောက်ထပ်အက်ပ်အသေးစိတ်များသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသည်။ SD Maid သည် နောက်ထပ်ကက်ရှ်အရွယ်အစားများကို ဆုံးဖြတ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="setup_usagestats_hint">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု အခြေခံကက်ရှ်ဖျက်ခြင်းအတွက် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_notification_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="setup_notification_body">လက်ရှိလုပ်ဆောင်မှုများ သို့မဟုတ် အရေးကြီးသော အဖြစ်အပျက်များအကြောင်း သင့်ကို အသိပေးရန် SD Maid ကို အသိပေးချက်များ ပို့ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_notification_hint">အသိပေးချက်များကို ကြွင်းကြွင်းကျင်းကျင်း အသုံးပြုသည် 🤞</string>
    <string name="setup_feature_requires_additional_setup_x">ဤအင်္ဂါရပ်အတွက် နောက်ထပ်တပ်ဆင်မှုအရာများ ပြီးအောင်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်- %s</string>
    <string name="setup_acs_card_title">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="setup_acs_card_body">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုသည် SD Maid ကို သင့်စာမျက်နှာနှင့် အပြန်အလှန်လုပ်ဆောင်ခွင့်နှင့် ပျင်းစရာလုပ်ဆောင်ချက်များကို အလိုအလျောက်လုပ်ခွင့်ပေးသည်၊ ဥပမာ မျက်နှာပြင်များစွာတွင် \"ကက်ရှ်ရှင်းလင်းမှု\" ကို နှိပ်ခြင်း။</string>
    <string name="setup_acs_card_body2">SD Maid သည် သင့်သဘောတူချက်မရှိဘဲ အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုပါ၊ လုပ်ဆောင်နေသည့်အချိန်တွင် ထင်ရှားသော (ပယ်ဖျက်နိုင်သော) ညွှန်ပြချက်ကို အမြဲပြသမည်ဖြစ်ပြီး အချက်အလက်စုဆောင်းရန် အသုံးမပြုပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_enabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_disabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_running">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_ondemand">ဝန်ဆောင်မှုကို လိုအပ်သည့်အခါ စတင်မည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ရပ်တန့်သွားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ထားသော်လည်း လုပ်ဆောင်မနေပါ။ ၎င်းကို ပိတ်/ဖွင့် လုပ်ပါ သို့မဟုတ် သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ပါ။ SD Maid ကို စနစ်က \"အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင်\" မလုပ်နေကြောင်း စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint_miui">ဝန်ဆောင်မှုကို ခဏနောက်မှ ဆက်တိုက်ပိတ်နေပါက စနစ်ဆက်တင်များတွင် SD Maid အတွက် \"အလိုအလျောက်စတင်\" ရွေးချယ်မှုကို ဖွင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="setup_acs_consent_positive_action">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပြီး ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးရန်</string>
    <string name="setup_acs_consent_negative_action">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_acs_allow_hint">SD Maid SE အတွက် အသုံးပြုနိုင်မှုဆိုင်ရာ ဖြတ်လမ်းချိတ် သို့မဟုတ် ခလုတ်ကို ဖွင့်ထားသည်။ မလိုချင်သော မျက်နှာပြင်နားတွင် အိုင်ကွန်မပေါ်နိုင်ရန် သင့်စက်၏ အသုံးပြုနိုင်မှုဆက်တင်ကို ဖွင့်ပြီး ဖြတ်လမ်းချိတ်/ခလုတ် ရွေးချယ်မှုကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="setup_acs_disallow_hint">သင်စိတ်ပြောင်းပါက ဆက်တင်များသို့ဝင်ပြီး တပ်ဆင်မှုကို ပြန်စတင်ခြင်းဖြင့် ဤရွေးချယ်မှုကို ပြန်ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_title">ကန့်သတ်ထားသော ဆက်တင်များ</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_body">SD Maid ၏အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မဖွင့်နိုင်ဘူးလား? Android 13+ တွင် Google Play မှတစ်ဆင့် မတပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအတွက် ကန့်သတ်ချက်များ ထားနိုင်သည်။ SD Maid အတွက် စနစ်၏အသေးစိတ်စာမျက်နှာမှ ဤကန့်သတ်ချက်များကို ဖယ်ရှားပါ။ ရွေးချယ်မှုသည် ညာဘက်အပေါ်ထောင့်ရှိ context menu တွင်ရှိသည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_title">အက်ပ် စာရင်းကောက်ခြင်း</string>
    <string name="setup_inventory_card_body">တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအားလုံးနှင့် မပိုင်ဆိုင်သော ဖိုင်များကို ရှာရန် SD Maid သည် သင့်တွင် မည်သည့်အက်ပ်များရှိကြောင်း သိရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_extra">\"အက်ပ်စာရင်း\" သို့မဟုတ် \"ပက်ကေ့ချ်များအားလုံးကို မေးမြန်းခြင်း\" ဟုခေါ်သော ခွင့်ပြုချက်ကို ရှာပါ။</string>
    <string name="setup_inventory_invalid_message">စနစ်က တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ၏ မမှန်ကန်သောစာရင်းကို ပံ့ပိုးပေးသည် (ဥပမာ အများလွန်းသော သို့မဟုတ် အချို့ပျောက်ဆုံးနေခြင်း)။ စနစ်ဆက်တင်များသို့သွားပြီး SD Maid ကို \"အက်ပ်စာရင်း\" သို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="dataarea_warningcard_empty_message">SD Maid သည် စကင်န်ဖတ်နိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်များကို မတွေ့ရှိပါ။ သင်က တပ်ဆင်မှုကို ပြီးအောင်လုပ်ပြီးပြီလား?</string>
    <string name="dataarea_warningcard_label">ဒေတာနယ်ပယ်များ</string>
    <string name="dataarea_warningcard_reload_action">ဒေတာနယ်ပယ်များကို ပြန်လည်တင်ရန်</string>
    <string name="debug_mode_label">အမှားရှာမုဒ်</string>
    <string name="debug_mode_explanation">စမ်းသပ်ရွေးချယ်မှုများနှင့် ပိုမိုအသေးစိတ်ဖြစ်သော ရလဒ်များကို ဖွင့်ပါ။ အက်ပ်သည် ပိုနှေးကာ မတူညီစွာ လုပ်ဆောင်မည်။</string>
    <string name="debug_bugreporter_label">အလိုအလျောက် အမှားအစီရင်ခံစာများ</string>
    <string name="debug_bugreporter_summary">ပြဿနာများကို အလိုအလျောက် သတင်းပို့သည်၊ ဥပမာ အက်ပ် crash ဖြစ်မှုအသေးစိတ်များ၊ ကျွန်ုပ်က အဘယ်ကြောင့်ဖြစ်ကြောင်း ရှာဖွေပြီး ပြုပြင်နိုင်ရန်။</string>
    <!-- Debug card (dashboard) -->
    <string name="debug_card_title">Debug မုံဒ်ကို အသုံးပြုထားသည်</string>
    <string name="debug_card_trace_mode_label">Trace မုံဒ်ကို အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="debug_card_dryrun_mode_label">Dry-run မုံဒ် (ဖျက်မှုအားပိတ်ခြင်း)</string>
    <string name="debug_card_areas_reload_action">ဒေတာ အလယ်အလတ်များကို ပြန်လည်ဆန်းစစ်ခြင်း</string>
    <string name="debug_card_pkgs_reload_action">အပ်ပလီကေးရှင်းများကို ပြန်လည်ဆန်းစစ်ခြင်း</string>
    <string name="debug_card_root_test_action">ရုံးနှင့်စမ်းသည်</string>
    <string name="debug_card_shizuku_test_action">Shizuku စမ်းသည်</string>
    <string name="settings_category_tools_label">ကိရိယာများ</string>
    <string name="settings_category_filter">စစ်ထုတ်ခြင်း</string>
    <string name="settings_category_risklevel">အန္တရာယ်အဆင့်</string>
    <string name="corpsefinder_tool_name">CorpseFinder</string>
    <string name="corpsefinder_explanation_short">ဖယ်ရှားပြီးသား အက်ပ်များနှင့် သက်ဆိုင်သော ဒေတာများ။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_summary">စကင်န်စစ်ထုတ်ခြင်းများနှင့် အန္တရာယ်အဆင့်များကို ချိန်ညှိရန်။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_keeper_title">လိုလားသော အကြွင်းအကျန်များ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_keeper_summary">အက်ပ်ကို ဖြုတ်ပြီးသော်လည်း သင်ထားရှိလိုနိုင်သော ဖိုင်များ၊ ဥပမာ သင်ရိုက်ခဲ့သော ပုံများ သို့မဟုတ် သင်ဖန်တီးခဲ့သော backup များ။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_common_title">ဘုံအမည်များ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_common_summary">များသောအားဖြင့် အသုံးပြုသော အမည်များရှိသော ဒေတာများ၊ ဥပမာ \"မှတ်စုများ\" ဖိုင်တွဲသည် အများလွန်းသော အမျိုးမသိ အက်ပ်များက ပိုင်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_title">ဖြုတ်ခြင်း စောင့်ကြည့်ရေးကိရိယာ</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_summary">အက်ပ်တစ်ခု ဖယ်ရှားလိုက်သောအခါ အကြွင်းအကျန်များကို အလိုအလျောက် စကင်န်ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_autodelete_title">အလိုအလျောက် ဖျက်ခြင်း</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_autodelete_summary">ဖြုတ်လိုက်သော အက်ပ်နှင့် သက်ဆိုင်သော အကြွင်းအကျန်များကို အလိုအလျောက် ဖျက်ရန်။</string>
    <plurals name="corpsefinder_watcher_notification_scan_result">
        <item quantity="other">%2$s ကို ဖျက်ပစ်ပြီးနောက် %1$d ကျန်ရစ်များ တွေ့ရှိသည်။</item>
    </plurals>
    <plurals name="corpsefinder_watcher_notification_delete_result">
        <item quantity="other">သန့်ရှင်းမှု အောင်မြင်ပါသည် (%1$s) - %2$s ကို လွှတ်ပြီး %3$d အရာများ ဖယ်ရှားလိုက်ပါသည်။</item>
    </plurals>
    <string name="corpsefinder_watcher_notification_delete_action">အကြွင်းအကျန်များကို ဖျက်ရန်</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicmedia_label">အများပြည်သူမီဒီယာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicmedia_summary">အများပြည်သူမီဒီယာဖိုင်များ၊ ဥပမာ စာပို့အက်ပ်များမှတစ်ဆင့် လက်ခံရရှိသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicobb_label">OBB အရင်းအမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicobb_summary">နောက်ထပ် အက်ပ်အရင်းအမြစ်များ၊ ဥပမာ ဂိမ်းပစ္စည်းများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicdata_label">အများပြည်သူ အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicdata_summary">အရေးမကြီးသော အက်ပ်ဒေတာများ၊ ဥပမာ မြေပုံ cache များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_sdcard_label">SD ကတ်</string>
    <string name="corpsefinder_filter_sdcard_summary">ယေဘူယျ အများပြည်သူ သိုလှောင်မှု၊ အတွင်းပိုင်းနှင့် အပြင်ပိုင်း (ဥပမာ SD ကတ်များ)။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_privatedata_label">ပုဂ္ဂလိက အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_privatedata_summary">ပုဂ္ဂလိက အက်ပ်ဒေတာများ၊ ဥပမာ ခွင့်ပြုစာများ၊ အက်ပ်ဆက်တင်များအပြင် ဘရောင်ဇာ cache များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_dalvik_label">Dalvik သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="corpsefinder_filter_dalvik_summary">Cache လုပ်ထားသော အက်ပ်လုပ်ဆောင်မှု ဒေတာများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_artprofiles_label">ART profiles</string>
    <string name="corpsefinder_filter_artprofiles_summary">ART profiles များကို Android သည် အက်ပ်လုပ်ဆောင်ချက်ကို အဆင်ပြေစေရန် အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_applib_label">အက်ပ် လိုင်ဘရီများ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_applib_summary">အက်ပ်နှင့် ဆက်စပ်သော လိုက်ဘရီ ဒေတာ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_label">အက်ပ် ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_summary">အက်ပ် ထည့်သွင်းမှု ဒေတာ၊ APK များ သိမ်းဆည်းသည့် နေရာ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_private_label">သီးသန့် အက်ပ် ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_private_summary">ကန့်သတ်ထားသော အက်ပ် ထည့်သွင်းမှု ဒေတာ၊ ဥပမာ - ကာကွယ်ထားသော တတိယပါတီ အက်ပ်များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appasec_label">စာဝှက်ထားသော အက်ပ် အရင်းအမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appasec_summary">စာဝှက်ထားသော အက်ပ် အရင်းအမြစ်များ၊ ဥပမာ - ဂိမ်း ပိုင်ဆိုင်မှုများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_app2sd_summary">App2SD မွန်များ အသုံးပြု၍ ပြင်ပ သိုလှောင်ခန်းသို့ ရွှေ့ထားသော ဒေတာ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_app2sd_label">App2SD</string>
    <plurals name="corpsefinder_result_x_corpses_deleted">
        <item quantity="other">%d အပ်ပလီကေးရှင်းအကြွင်းအကျန်ကိုဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="corpsefinder_result_x_corpses_found">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်ကျန်ရစ်များ တွေ့ရှိပါသည်</item>
    </plurals>
    <string name="corpsefinder_delete_all_confirmation_message">အက်ပ် အကြွင်းအကျန် အားလုံး ဖျက်မလား။</string>
    <string name="corpsefinder_owners_label">ပိုင်ရှင်များ</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hints_label">အသိပေးချက်</string>
    <string name="corpsefinder_owner_unknown">မသိသော ပိုင်ရှင်</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hint_keeper">ဤအရာသည် ပိုင်ရှင် အက်ပ်ကို ဖြုတ်ထားသော်လည်း သိမ်းထားလိုသော ဒေတာများ ပါဝင်နိုင်သည်၊ ဥပမာ - ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် အရန်သိမ်းဆည်းမှုများ။</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hint_common">ဤအရာသည် အလွန်အသုံးများသော အမည်ရှိပြီး SD Maid မသိသော ထည့်သွင်းထားဆဲ အက်ပ်များ၏ ပိုင်ဆိုင်မှု ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="systemcleaner_tool_name">စနစ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="systemcleaner_explanation_short">သီးသန့် အက်ပ်တစ်ခုခုနှင့် မသက်ဆိုင်သော အပိုဒေတာများ။</string>
    <plurals name="systemcleaner_result_x_items_deleted">
        <item quantity="other">%d ကျေးဇူးပြုပါစုံမှုကိုဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="systemcleaner_result_x_items_found">
        <item quantity="other">%d စစ်ထုတ်မှုကိုက်ညီမှု</item>
    </plurals>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_manage_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများ စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_manage_summary">သင်၏ စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများကို ဖန်တီး၊ ဖျက်၊ တင်သွင်းနှင့် တင်ပို့ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logfiles_label">စနစ် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logfiles_summary">အမျိုးမျိုးသော နေရာများတွင်ရှိသော စနစ်နှင့် စနစ် ဝန်ဆောင်မှု မှတ်တမ်း ဖိုင်များ (ဥပမာ - *.log)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_packagecaches_label">ထည့်သွင်းကိရိယာ ကက်ရှ်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_packagecaches_summary">စနစ်၏ ပက်ကေ့ဂျ် စီမံခန့်ခွဲမှု အသုံးပြုသော ထည့်သွင်းထားသည့် အက်ပ်များနှင့် ဆက်စပ်သော ကက်ရှ် ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_advertisements_label">ကြော်ငြာ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_advertisements_summary">ကြော်ငြာများအတွက် သို့မဟုတ် ကြော်ငြာများမှ ဖန်တီးထားသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_anr_label">ANR အမှားများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_anr_summary">\'အက်ပလီကေးရှင်း တုံ့ပြန်မှုမရှိ\' ဖြစ်ရပ်များမှ မှတ်တမ်းများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_emptydirectories_label">အလွတ် ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_emptydirectories_summary">စက်ပစ္စည်း တစ်ခုလုံးမှ အလွတ် ဖိုင်တွဲများ။ အတွင်းပိုင်း ဖိုင်တွဲများသည် အကြိမ်များစွာ လုပ်ဆောင်ရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_label">မျက်နှာပြင် ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_summary">အက်ပ်များနှင့် နေရာများမှ %s ထက် ဟောင်းသော မျက်နှာပြင် ဓာတ်ပုံများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_trashed_label">အမှိုက်ပုံးရှိ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_trashed_summary">အမျိုးမျိုးသော အက်ပ်များနှင့် နေရာများမှ ပြန်လည်အသုံးပြုနိုင်သော အမှိုက်ပုံးများတွင် ဖျက်ရန် အမှတ်အသားပြုထားသော်လည်း အပြီးတိုင် မဖယ်ရှားရသေးသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_age_label">မျက်နှာပြင်ဓာတ်ပုံ သက်တမ်း</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_age_summary">ဖျက်ရန် ထည့်သွင်းစဉ်းစားမည့် မျက်နှာပြင်ဓာတ်ပုံများအတွက် အနည်းဆုံး သက်တမ်း။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_superfluosapks_label">အပို APK များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_superfluosapks_summary">ထည့်သွင်းထားသည့် အက်ပ်ဗားရှင်းများအပေါ်အခြေခံ၍ လိုအပ်မည်မဟုတ်သည့် ဖိုင်များကို ဆက်တင်ပြုလုပ်သည်။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_superfluosapks_includesameversion_label">တူညီသောဗားရှင်းပါဝင်ပါ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_superfluosapks_includesameversion_summary">ထည့်သွင်းထားသည့် ဗားရှင်းနှင့် ကိုက်ညီသည့် APK ဖိုင်များလည်း ပစ်ထုတ်ပါ။ အသက်ဗားရှင်းများကိုသာ ဖျက်ပစ်ရန် အသုံးပြုမှုကို ပိတ်ဆိတ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_lostdir_label">LOST.DIR ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_lostdir_summary">Android စက်ပစ္စည်းများကြား ဒေတာ လွှဲပြောင်းစဉ် ဖန်တီးသော ယာယီ ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_linuxfiles_label">Linux ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_linuxfiles_summary">သိုလှောင်ခန်းကို Linux ကွန်ပျူတာနှင့် ချိတ်ဆက်စဉ် ဖန်တီးသော ဖိုင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_macfiles_label">Mac ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_macfiles_summary">Apple ၏ finder အက်ပ်ဖြင့် သိုလှောင်ခန်း ကြည့်ရှုစဉ် ဖန်တီးသော ဖိုင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_windowsfiles_label">Windows ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_windowsfiles_summary">"ချိတ်ဆက်ထားသော သိုလှောင်ခန်းတွင် Windows ဖိုင် စူးစမ်းကိရိယာ ဖန်တီးနိုင်သော ဒေတာ။"</string>
    <string name="systemcleaner_filter_thumbnails_label">အသေးစား ပုံရိပ်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_thumbnails_summary">ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများအတွက် ကက်ရှ် အစမ်းကြည့်ရှုမှုများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tempfiles_label">ယာယီ စနစ် ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tempfiles_summary">စနစ်နှင့် ဆက်စပ်သော ယာယီ ဖိုင်များ၊ များသောအားဖြင့် လုပ်ဆောင်နေသော လုပ်ငန်းများအတွက် အချိန်တို ကက်ရှ်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_analytics_label">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှု ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_analytics_summary">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုနှင့် ချွတ်ယွင်းချက် ခြေရာခံမှုနှင့် ဆက်စပ်သော ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_downloadcache_label">ဒေါင်းလုဒ် ကက်ရှ်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_downloadcache_summary">အမျိုးမျိုးသော အရာများအတွက် အသုံးပြုသော စနစ် ကက်ရှ် ဖိုင်တွဲ (ဥပမာ - OTA အပ်ဒိတ်များ)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_localtmp_label">ဒေသတွင်း ယာယီ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_localtmp_summary">စနစ်နှင့် ဆက်စပ်သော ယာယီ ဖိုင်များ (ဥပမာ - Android Studio မှ)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_datalogger_label">စနစ် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_datalogger_summary">စနစ် ဝန်ဆောင်မှု သီးသန့် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logdropbox_label">မှတ်တမ်း စွန့်ပစ်ပုံး</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logdropbox_summary">စနစ်အတွက် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ စွန့်ပစ်ရန် နေရာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_recenttasks_label">မကြာသေးမီက လုပ်ငန်းများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_recenttasks_summary">စနစ်၏ လုပ်ငန်း ပြောင်းလဲကိရိယာရှိ လုပ်ငန်း မှတ်တမ်းနှင့် ဆက်စပ်သော ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tombstones_label">စနစ် ပျက်ကွက်မှု အကြွင်းအကျန်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tombstones_summary">မူရင်း လုပ်ငန်းစဉ်များ ပျက်ကွက်ပါက (ဥပမာ - ဂိမ်းများ)၊ ဖိုင်များကို ဤနေရာတွင် ဖန်တီးသည်။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_usagestats_label">အသုံးပြုမှု စာရင်းဇယားများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_usagestats_summary">အက်ပလီကေးရှင်း အသုံးပြုမှု စာရင်းဇယားများနှင့် ဆက်စပ်သော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_delete_all_confirmation_message">စစ်ထုတ်မှု အကြောင်းအရာ အားလုံး ဖျက်မလား။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_create_action">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_create_hint">သင့် စက်ပစ္စည်းနှင့် အသုံးပြုမှု ပုံစံများအတွက် ထူးခြားသော အပို ဖိုင်များကို ဖျက်ရန် စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု ဖန်တီးပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_editor_remove_confirmation_message">ဤစစ်ထုတ်မှုကို ဖယ်ရှားမလား။</string>
    <string name="systemcleaner_editor_unsaved_confirmation_message">သိမ်းမထားသေးသော ပြောင်းလဲမှုများ ရှိသည်!</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_label_label">စစ်ထုတ်မှု အညွှန်း</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_warning">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများသည် အန္တရာယ်ရှိနိုင်သည်။ မဖျက်မီ သင်၏ စစ်ဆေးမှု ရလဒ်များကို စစ်ဆေးပါ!</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_areas_label">ဒေတာ နယ်ပယ်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_areas_explanation">မည်သည့် နယ်ပယ်ကိုမျှ မရွေးချယ်ပါက၊ အသုံးပြုနိုင်သော ဒေတာ နယ်ပယ် အားလုံးကို စစ်ဆေးပြီး တိုက်ဆိုင်မည်။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_label">ဖိုင် အမျိုးအစား ကန့်သတ်ချက်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_files_label">ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_directories_label">ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_hint">မည်သည့် အမျိုးအစားကိုမျှ မရွေးချယ်ပါက၊ အမျိုးအစား အားလုံး တိုက်ဆိုင်မည်။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_path_label">လမ်းကြောင်း စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_path_explanation">ပစ်မှတ် လမ်းကြောင်းသည် အနည်းဆုံး ရေးသွင်းချက် တစ်ခုနှင့် ကိုက်ညီရမည် (ဥပမာ - \"Downloads/oldapks/game-\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_label">အမည် စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_explanation">ပစ်မှတ် အမည်တွင် အဓိကစကားလုံးများထဲမှ အနည်းဆုံး တစ်ခု ပါဝင်ရမည် (ဥပမာ - \"-receipt\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_exclusions_label">ဖယ်ထုတ်မှုများ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_exclusions_explanation">လမ်းကြောင်းသည် မည်သည့် ရေးသွင်းချက်နှင့်မဆို ကိုက်ညီပါက ရလဒ်ကို ဖယ်ထုတ်မည် (ဥပမာ - \"DCIM\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_label">လမ်းကြောင်း နှိုင်းယှဉ်မှု မုဒ်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_start_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် စတင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_contains_label">လမ်းကြောင်းတွင် အဓိကစကားလုံး ပါဝင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_end_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် ဆုံးသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_equal_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးနှင့် တူညီသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_label">အမည် နှိုင်းယှဉ်မှု မုဒ်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_start_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် စတင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_contains_label">အမည်တွင် အဓိကစကားလုံး ပါဝင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_end_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် ဆုံးသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_equal_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးနှင့် တူညီသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_last_edit">နောက်ဆုံး ပြင်ဆင်ချက် - %s</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_livesearch_label">တိုက်ရိုက် ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_size_label">အရွယ်အစားကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_size_minimum_label">အနည်းဆုံးအရွယ်အစား</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_size_maximum_label">အများဆုံးအရွယ်အစား</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_size_explanation">ဖိုင်အရွယ်အစားအပေါ်အခြေခံ၍ ကိုက်ညီမှုများကို ကန့်သတ်ပါ။ မည်သည့်အရွယ်အစားမျိုးကိုမျ ကိုက်ညီရန် မသတ်မှတ်ဘဲ ထားခြင်းအတွက် မသတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_age_label">အသက်ကန့်သတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_age_minimum_label">အနည်းဆုံးအသက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_age_maximum_label">အများဆုံးအသက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_age_explanation">ဖိုင်အသက် (နောက်ဆုံးပြင်ဆင်သည့်အချိန်)အပေါ်အခြေခံ၍ ကိုက်ညီမှုများကို ကန့်သတ်ပါ။ မည်သည့်အသက်မျိုးကိုမျ ကိုက်ညီရန် မသတ်မှတ်ဘဲ ထားခြင်းအတွက် မသတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_import_action">စစ်ထုတ်မှု အသစ် တင်သွင်းရန်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_export_action">ရွေးချယ်ထားသော စစ်ထုတ်မှု တင်ပို့ရန်</string>
    <string name="appcleaner_tool_name">အက်ပ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="appcleaner_explanation_short">သီးသန့် အက်ပ်များ၏ ဖျက်ပစ်နိုင်သော ဒေတာများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachespublic_label">အများပြည်သူ မူလ ကက်ရှ်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachespublic_summary">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ကက်ရှ်များ။ Android ဗားရှင်း ဟောင်းများတွင် Android/data အောက်တွင် အသုံးပြုနိုင်သည်။ စနစ် ဆက်တင်များတွင် \"ကက်ရှ် ဖြင့်ရှင်း\" နှိပ်သောအခါ ဖျက်ပစ်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachesprivate_label">ပုဂ္ဂလိက မူလ ကက်ရှ်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachesprivate_summary">မူလ ပုဂ္ဂလိက အက်ပ် ကက်ရှ်များ။ စနစ် ဆက်တင်များတွင် \"ကက်ရှ် ဖြင့်ရှင်း\" နှိပ်သောအခါ ဖျက်ပစ်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_include_systemapps_label">စနစ် အက်ပ်များ ပါဝင်စေရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_systemapps_summary">စနစ် အက်ပ်များကို စစ်ဆေးမှုတွင် ပါဝင်စေပါ။</string>
    <string name="appcleaner_include_runningapps_label">လုပ်ဆောင်နေသော အက်ပ်များ ပါဝင်စေရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_runningapps_summary">လုပ်ဆောင်နေသော အက်ပ်များကို ပါဝင်စေပါ (သတိဖြင့် အသုံးပြုပါ)။</string>
    <string name="appcleaner_include_inaccessible_label">အင်္ဂါရပ်သားကျည်းကျည်း သိုလှောင်ချက်များ ထည့သွင်းပါ</string>
    <string name="appcleaner_include_inaccessible_summary">တိုက်ရိုက်ဝင်ရောက်မရသော်လည်း စနစ်ချိန်ညှိချက်များမှ ဖျက်သိမ်းနိုင်ပြီး အလိုအလျောက်ဝန်ဆောင်မှုအား အသုံးပြု၍ ဖျက်သိမ်းနိုင်သည့်ဒေတာများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_include_multiuser_label">အခြား အသုံးပြုသူများ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_multiuser_summary">ဤကိရိယာတွင် အခြား အသုံးပြုပား များမှ အပ်ပလီကေးရှင်းများကို ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_minimumsize_label">အနည့်ဆုံး အရွယ်အစား</string>
    <string name="appcleaner_include_minimumsize_summary">ဖျက်ပစ်သောဒေတာ ပောင်လဒ် အနည့်ဆုံးထက် နည့်သော အပ်ပလီကေးရှင်းများကို ကျော်လွှားရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_minimumage_label">အနည့်ဆုံး အသက်</string>
    <string name="appcleaner_include_minimumage_summary">အနည့်ဆုံး အသက်ထက် ငယ်သောဖိုင်များကို ကျော်လွှားရန်</string>
    <string name="appcleaner_automation_romtype_detection_label">လည်ပတ်မှုစနစ် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="appcleaner_automation_romtype_detection_summary">SD Maid သည် သင့်လည်ပတ်မှုစနစ်ကို မှန်ကန်စွာ မသိရှိပါက Accessibility အခြေခံ အလိုအလျှောက်လုပ်ဆောင်မှု ချို့ယွင်းနိုင်သည်။ သိရှိထားသည့် လည်ပတ်မှုစနစ်ကို အစားထိုးရန် ဤသတ်မှတ်ချက်ကို သုံးပါ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_codecache_label">ကုဒ်သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_codecache_summary">JVM ကုဒ်သိုလှောင်မှု။ bytecode ကနေ native code သို့ compile ပြုလုပ်ထားသော ဘလောက်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_advertisement_label">ကြော်ငြာဒေတာ</string>
    <string name="appcleaner_filter_advertisement_summary">ကြော်ငြာများနှင့်ဆက်စပ်သောဖိုင်များ၊ ဥပမာ သိုလှောင်မှုမီဒီယာများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_bugreporting_label">ချွတ်ယွင်းချက်တင်ပြမှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_bugreporting_summary">ချွတ်ယွင်းချက်တင်ပြမှုနှင့်ဆက်စပ်သောဒေတာ၊ ဥပမာ အမှားမှတ်တမ်းများ သို့မဟုတ် crash dump များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_analytics_label">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_analytics_summary">ခွင့်ပြုချက် ဆိုင်ရာ အချက်အလက် ဥပမာ တစ်ခြား အက်ပ်တစ်ခုတွင် သင်ထုတ်လုပ်သည့် အရာများအတွက် သိုလှောင်ချက်ထားသည့် ကိန်းဂဏန်းများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_hiddencaches_label">ဝှက်ထားသောသိုလှောင်မှုများ</string>
    <string name="appcleaner_filter_hiddencaches_summary">စနစ်၏ ကျယ်ကျယ်လောင်းလောင်း အဆင်ပြင်ပြင်ပြင်ပြင် ပြင်အပြင်ခြင်းများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_thumbnails_label">မီဒီယာ ပုံသေးများ</string>
    <string name="appcleaner_filter_thumbnails_summary">ပုံ၊ ဗီဒီယာ နှင်် အသံ အစမ်ကြည့်် ပုံသေးများများ</string>
    <string name="appcleaner_filter_gamefiles_label">ဂိမ်းဖိုင်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_gamefiles_summary">ဂိမ်းများမှလိုအပမးသောအရင်းအမြေက်သောက ဂိမ်းသည် လိုအပမးပါက နောက်ခြည်းသော ဂိမ်းဆိုင်ရာအရင်းများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_offlinecache_label">အော်ဖ်လိုင်းသိုလှောင်မှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_offlinecache_summary">အော်ဖ်လိုင်းအသုံးပြုသိမ်းသိုလှောင်မှုဖိုင်များ၊ ဥပမာ မြေပုနည်းအဆွပ်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_recyclebins_label">ဖျက်သိမ်းပုံးများ</string>
    <string name="appcleaner_filter_recyclebins_summary">ဖျက်သိမ်းလိုက်ခြန်ရောသောသိ့ု့မဟုတ် ပြန်လည်ရယ်ခွင်ပြုသော အထူးသောဖိုင်က်သိ့ ဖျက်သိမ်းဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_webview_label">Webview ဖိုင်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_webview_summary">အက်ပ်များအတွင်း အသုံးပြုသည့် Webview အလျှောက်တွင် သိုလှောင်ချက်ထားသည့် ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_shortcutservice_label">အပ်ပလီကေးရှင်း အတိုကောက် icon များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_shortcutservice_summary">အပ်ပလီကေးရှင်း အတိုကောက်များ ၏ သိမ်းဆည်းထားသော icon များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_backups_label">WhatsApp အရန်သိုလှောင်မှုများ</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_backups_summary">WhatsApp အရန်သိုလှောင်မှုများရှေက်ထပ်ဆောင်သောမိတ်တုများဖျက်သိမ်းပြီး နောက်ဆုံးကိုသာအရက်တက်သာမှ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_received_summary">WhatsApp မှတစ်ဆင့် လူများထံမှ ရယူသည့် စာရွက်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_received_label">WhatsApp မှ ရယူသည့် စာရွက်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_sent_label">WhatsApp ပို့လွှတ်သောဖိုင်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_whatsapp_sent_summary">WhatsApp မှ အခြားသူများသို့ ပို့ဆောင်ခဲ့သည့် ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_telegram_label">Telegram မီဒီယာဖိုင်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_telegram_summary">Telegram မှတစ်ဆင့် လက်ခံသို့မဟုတ် ပို့လွှတ်ထားသည့် ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_threema_label">Threema</string>
    <string name="appcleaner_filter_threema_summary">Threema မှတစ်ဆင့် လက်ခံထားသည့် ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_wechat_label">WeChat</string>
    <string name="appcleaner_filter_wechat_summary">စကားပြောဆိုမှုများနှင့် WeChat အချိန်များတွင် ပို့သော သို့မဟုတ် လက်ခံသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_viber_label">Viber</string>
    <string name="appcleaner_filter_viber_summary">စကားပြောဆိုမှုတွင် ကြည့်ရှုသောအခါ ပြန်လည် ဒေါင်းလုဒ် လုပ်သော ကက်ရှ် မီဒီယာ ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_qqchat_label">QQ စကားပြောဆိုမှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_qqchat_summary">QQ စကားပြောဆိုမှုများတွင် ပို့သော သို့မဟုတ် လက်ခံသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_delete_all_confirmation_message">အက်ပ် အားလုံးအတွက် ဖျက်ပစ်နိုင်သော အရာများကို ဖျက်မလား။</string>
    <plurals name="appcleaner_result_x_items_deleted">
        <item quantity="other">%d အပ်ပလီကေးရှင်းအသုံးလျှင်ကိုဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="appcleaner_result_x_items_found">
        <item quantity="other">%d ဖြုန်းနိုင်သည့်ပစ္စည်းများ တွေ့ပြီ</item>
    </plurals>
    <string name="appcleaner_automation_loading">accessibility ဝန်ဆောင်မှု မှတစ်ဆင့် အလိုအလျောက် လုပ်ငန်း ပြင်ဆင်နေသည်...</string>
    <string name="appcleaner_automation_title">AppCleaner အလိုအလျောက် လုပ်ငန်း</string>
    <string name="appcleaner_automation_subtitle_default_caches">ပုံမှန် သိုလှောင်မှုများ ဖျက်ဆီးနေသည်…</string>
    <string name="appcleaner_automation_progress_open_settings">ဆက်တင်မျက်နှာစုံကို ဖွင့်နေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcleaner_automation_progress_find_storage">“သိုလှောင်ချက်” ထည့်သွင်းမှုကို ရှာဖွေနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcleaner_automation_progress_find_clear_data">“ဒေတာရှင်းလင်း” ခလုတ်ကို ရှာဖွေနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcleaner_automation_progress_find_clear_cache">“ကက်ရှ ရှင်းလင်း” ခလုတ်ကို ရှာဖွေနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcleaner_automation_progress_find_ok_confirmation">အရင်ကလုပ်ဆောင်ချက်ကို အတည်ပြုနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcleaner_item_caches_inaccessible_title">ပုံမှန် သိုလှောင်မှုများ</string>
    <string name="appcleaner_item_caches_inaccessible_body">ပုံမှန် သိုလှောင်မှုများ (အများသုံး နှင့် ကိုယ်ရေး)။ တိုက်ရိုက်အသုံးပြုမရပါက accessibility ဝန်ဆောင်မှုမှတစ်ဆင့် ဖျက်သိမ်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_automation_unavailable_title">Accessibility ဝန်ဆောင်မှု မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="appcleaner_automation_unavailable_body">အင်္ဂါရပ်သားကျည်းကျည်း သိုလှောင်ချက်များ ရှင်းလင်းပြင်ဆင်ရန် SD Maid ၏ အင်္ဂါရပ်သားအစီအမံစနစ် လိုအပ်သော်လည်း ၎င်းကို မရရှိနိုင်ပါ။ သုံးလိုမှ မပြုလုပ်လိုပါက \"အင်္ဂါရပ်သားကျည်းကျည်း သိုလှောင်ချက်များ ထည့်သွင်းရန်\" ရွေးချယ်ချက်ကို ပိတ်ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="appcleaner_junk_userprofile_label">အသုံးပြုသူ</string>
    <string name="appcleaner_delete_confirmation_message_x">%s အတွက် ဖျက်ပစ်နိုင်သည့် ဖိုင်များ ဖျက်မည်လျှင်?</string>
    <plurals name="appcleaner_delete_confirmation_message_selected_x_items">
        <item quantity="other">%d ရွေးချယ်ထားသည့် အက်ပ်များအတွက် ဖျက်ပစ်နိုင်သည့် ဖိုင်များ ဖျက်မည်လျှင်?</item>
    </plurals>
    <string name="appcleaner_progress_shizuku_deleting_caches">Shizuku ကို အသုံးပြု၍ သိုလှောင်ချက်များ ဖျက်ပစ်နေသည်</string>
    <string name="appcleaner_progress_determining_inaccessible_caches">အသုံးမပြုနိုင်သော cache များကိုဆုံးဖြတ်နေသည်</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_locked_appcache_title">Cache ရှင်းလင်းမှု မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_locked_appcache_body">စနစ်သည် ဤအက်ပ်အတွက် \"Cache ရှင်းလင်းမှု\" ခလုတ်ကို ပိတ်ထားသည်။ Cache ရှင်းလင်းမှုကို အရှိန်မြှင့်တင်ရန် ၎င်းကိုခြိုးခြင်းအားဖြင့် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_no_settings_title">ဆက်တင်မျက်နှာပြင် မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_no_settings_body">ဤစနစ်အက်ပ်တွင် ဆက်တင်မျက်နှာပြင်မရှိပါ။ Accessibility service မှတစ်ဆင့် cache ရှင်းလင်းမှုမည်လျှင်မဖြစ်နိုင်ပါ။ Cache ရှင်းလင်းမှုအရှိန်မြှင့်တင်ရန် ၎င်းကိုခြိုးခြင်းအားဖြင့် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_securitycenter_permission_title">စနစ်အက်ပ်မှားတည်ဆောက်ထားသည်</string>
    <string name="appcleaner_automation_error_securitycenter_permission_body">HyperOS ၏ Security အက်ပ် (com.miui.securitycenter) သည် Usage Stats ခွင့်ပြုချက် (GET_USAGE_STATS) ကို ဆုံးရှုံးထားသည်။ ဤသည်က \"အက်ပ်အသေးစိတ်များတွင် ဒေတာရှင်းလင်းမှု\" နှင့် Accessibility မှတစ်ဆင့် cache ရှင်းလင်းမှုလို အလုံးစုံလုပ်ဆောင်ချက်များကို ချိုးဖောက်သည်။ အပြည့်အစုံလုပ်ဆောင်ချက်များကိုပြန်လည်ရယူရန် ခွင့်ပြုချက်ကိုပေးအပ်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_forcestop_before_clearing_label">ဖျက်ရှင်းမီခွင့်ပြုတိုက်ရိုက်ရပ်တန်းချ</string>
    <string name="appcleaner_forcestop_before_clearing_summary">အက်ပ်များ၏ cache များကိုရှင်းလင်းမီ အက်ပ်များကိုအင္ဂါရပ်ရန်အားထုတ်ပါ။၎င်းသည်အချို့အက်ပ်များ၏ cache များရှင်းလင်းရန်အကူအညီပေးနိုင်သော်လည်း အက်ပ်များသည်မှားတွေ့နိုင်ပြီးလက်ဖြင့်နောက်ဆက်တွဲလိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_progress_force_stopping">အက်ပ်များကို တိုက်ရိုက်ရပ်တန်းချ ဆောင်ရွက်နေသည်…</string>
    <string name="deduplicator_tool_name">Deduplicator</string>
    <string name="deduplicator_explanation_short">သင့်ကိရိယာတွင် အလားတူ ဒေတာများ ရှာဖွေပါ။</string>
    <plurals name="deduplicator_result_x_clusters_processed">
        <item quantity="other">%d ကျိုးကြောင်းဆန်သောဖိုင်ကိုဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="deduplicator_result_x_clusters_found">
        <item quantity="other">အလားတူ set %d ခုတွေ့ရှိခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <string name="deduplicator_protection_deleteall_allowed_title">\"အားလုံးဖျက်ပါ\" အလိုအလျှောက်ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="deduplicator_protection_deleteall_allowed_summary">အလားတူ duplicate များ၏ set မှ အားလုံးဖိုင်များ ဖျက်သိမ်းနိုင်သည့် ရွေးချယ်စရာများ ပြပါ၊ ထိုသို့နှင့် ဖိုင်မည်သည့်ခုမျှ ကျန်ရှိမည်မဟုတ်သည်။</string>
    <string name="deduplicator_search_locations_title">ရှာဖွေရန် နေရာများ</string>
    <string name="deduplicator_search_locations_all_summary">အားလုံး လက်လှမ်းနိုင်သော နေရာများ</string>
    <string name="deduplicator_keep_prefer_paths_title">အတွင်းတွင် ကျန်ရှိခိုင်လုံရန် နှစ်လိုသည်</string>
    <string name="deduplicator_keep_prefer_paths_summary">ရှင်းလင်းရန် ရိုက်ခြင်း အစီရင်ခံများကို ဆုံးဖြတ်သည့်အခါ၊ ဤနေရာများတွင် ဖိုင်များ ကျန်ရှိခိုင်လုံစေရန် နှစ်လိုသည်။</string>
    <string name="deduplicator_keep_prefer_paths_none_summary">မည်သည့်နေရာများမျ ဆက်သင်းမထားသည့်</string>
    <string name="deduplicator_skip_minsize_title">အနိမ့်ဆုံး အရွယ်အစား</string>
    <string name="deduplicator_skip_minsize_description">အနိမ့်ဆုံး အရွယ်အစားအောက်ရှိ ဖိုင်များကို ကျော်လွှားပါ။</string>
    <string name="deduplicator_skip_uncommon_title">ပုံမှန်မဟုတ်သောဖိုင်အမျိုးအစားများကိုကျော်လွှားပါ</string>
    <string name="deduplicator_skip_uncommon_description">ပုံမှန်သောမီဒီယာ ဖိုင်များ၊ စာရွက်များနှင့် မှတ်တမ်းများသာထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="deduplicator_detection_method_label">ရှာဖွေမှုနည်းလမ်း</string>
    <string name="deduplicator_detection_method_checksum_title">အကြောင်းအရာ checksum</string>
    <string name="deduplicator_detection_method_checksum_summary">ဖိုင်များအတွက် checksums တွက်ချက်ခြင်းဖြင့် အလားတူများကို ဆုံးဖြတ်ပါ။ Checksums နှင့် ကိုက်ညီသောဖိုင်များတွင် အတူတူပါသောအကြောင်းအရာ ရှိသည်။</string>
    <string name="deduplicator_detection_method_phash_title">အာရုံခံ hash</string>
    <string name="deduplicator_detection_method_phash_summary">အကြောင်းအရာ ဝိသေသလက္ခဏများ ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာခြင်း နှင့် ကြေးမုံစံ hash တန်ဖိုးများ နှိုင်းယှဥ်ခြင်းအားဖြင့် အလားတူ ဖိုင်များ ရှာဖွေခြင်း။ ⚠️ အလားတူမှုအခြေခံ ရှာဖွေခြင်းတွင် လက်ဖြင့် အတည်ပြုမှု လိုအပ်သော မှားယွင်းသော အခြေအနေများ ပါဝင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="deduplicator_occupied_space_label">သိုလှောင်ထားသောနေရာ</string>
    <plurals name="deduplicator_x_space_occupied_by_duplicates_msg">
        <item quantity="other">%s သည် ခွဲခြားမည်ဖြင့် ယူထားသည်</item>
    </plurals>
    <string name="deduplicator_file_size_label">ဖိုင်အရွယ်အစား</string>
    <string name="deduplicator_average_size_label">ပျမ်းမျှအရွယ်အစား</string>
    <string name="deduplicator_cluster_x_label">စုခွဲ %s</string>
    <string name="deduplicator_delete_confirmation_message">ဆန်တူသောဖိုင်များ၏ အားလုံးအစုံများတွင် တစ်ခုမှလွဲ၍ အားလုံးကိုဖျက်သိမ်းမည်လား?</string>
    <string name="deduplicator_delete_single_set_confirmation_message">ဆန်တူသောဖိုင်များ၏ဤအစုံတွင် တစ်ခုမှလွဲ၍ အားလုံးကိုဖျက်သိမ်းမည်လား?</string>
    <string name="deduplicator_delete_single_set_keep_none_confirmation_message">ဆန်တူသောဖိုင်များ၏ဤအစုံတွင် ဖိုင်အားလုံးကိုဖျက်သိမ်းမည်လား? ကျန်ရှိသောဖိုင်မရှိ!</string>
    <string name="deduplicator_delete_multiple_sets_confirmation_message">ရွေးချယ်ထားသော ပွားသော ဖိုင်များ အစုတစ်စုချင်းစီတွင် မိတ္တူ တစ်ခုမှလွဲ၍ အားလုံးကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="deduplicator_delete_multiple_sets_keep_none_confirmation_message">ရွေးချယ်ထားသော ပွားသော ဖိုင်များ အစုတစ်စုချင်းစီရှိ ဖိုင် အားလုံးကို ဖျက်မလား။ မည်သည့် ဖိုင်မျှ ကျန်ရစ်မည် မဟုတ်ပါ\!</string>
    <string name="deduplicator_delete_all_toggle_msg">မိတ္တူ အားလုံး ဖျက်ပါ။ မည်သည့် ဖိုင်မျှ ကျန်ရစ်မည် မဟုတ်ပါ\!</string>
    <string name="deduplicator_progress_comparing_files">ဖိုင်များ နှိုင်းယှဉ်နေသည်</string>
    <string name="deduplicator_details_cluster_title">ပွားသော ဖိုင်များ အစု</string>
    <string name="deduplicator_matches_exact_label">တိကျသော မိတ္တူများ</string>
    <string name="deduplicator_matches_similar_label">ဆင်တူသော ဖိုင်များ</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_title">ဖျက်ရှင်းမှုအမျိုးအစား</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_summary">ကုန်ကျစာရင်းများကို ယူဆောင်သည့် အတွက် ဆုံးဖြတ်ရန် တည်ဆောက်ပါ။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_explanation">ကုန်ကျစာရင်းများကို ဖျက်ရှင်းသည့်အခါ SD Maid သည် အစီအစဥ်အပါအဝင် တစ်ခုစီစီပွားရေးမူလများကို စစ်ဆေးခြင်းဖြင့် ကုန်ကျစာရင်းများကို ဆုံးဖြတ်ပါ။ ထိရောက်သည့် အစီအစဥ်များ ရှုံးဂုဏ်ရည်များ တည်ဆောက်သည်။ အစီအစဥ်များကို ပြန်လည်သည်း၍နှိပ်မှ ပြောင်းလဲခြင်းအတွက်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_select_mode_title">အမျိုးအစားကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_configure_paths_action">ခရီးကြောင်းများ ဆက်သင်းပါ…</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_duplicate_type_title">ကုန်ကျစာရင်းအမျိုးအစား</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_duplicate_type_description">အလားတူ ဖိုင်များမှ ထိုက်ဆိုင်သည့် ကုန်ကျစာရင်းများကို နှစ်လိုသည်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_media_provider_title">မီဒီယာ အညွှန်းတစ်ခုခု</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_media_provider_description">ဖိုင်များကို မီဒီယာ ပေးစွမ်းလုပ်ဆောင်ချက်မြတ်ခြင်း သုံးသပ်ပါ။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_location_title">သိုလှောင်မှုနေရာ</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_location_description">အတွင်း သို့မဟုတ် အပြင်အရင်းများတွင် ဖိုင်များကို နှစ်လိုသည်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_nesting_title">ဖိုင်တိုက် အနက်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_nesting_description">နိမ့်သော သို့မဟုတ် နက်ရှိုင်းသော ဖိုလ်ဒါ ဖွဲ့စည်းပုံတွင် ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_modified_title">ပြင်ဆင်ခဲ့သည့် နေ့စွဲ</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_modified_description">ပြင်ဆင်ခြင်းအချိန်အခြေခံကျ အဟောင်း သို့မဟုတ် အသစ်သည့် ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_size_title">ဖိုင်းအရွယ်အစား</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_size_description">အရွယ်အစားများ ကွဲပြားလျှင် ကြီးမားသော သို့မဟုတ် သေးငယ်သော ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_preferred_path_title">အနိုင်တင်ထားသည့် တည်နေရာများ</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_criterium_preferred_path_description">သင်၏ ပြင်ဆင်ထားသည့် အနိုင်တင်ထားသည့် တည်နေရာများတွင် ဖိုင်များ ထိန်းသိမ်းရန်။</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_checksum">အတိအကျ ကိုက်ညီမှုများကို အနိုင်တင်မည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_phash">အလားတူ ဖိုင်များကို အနိုင်တင်မည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_indexed">စာမျက်နှာပြင် ပွင့်တင်ထားသည့် ဖိုင်များကို အနိုင်တင်မည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_unknown">စာမျက်နှာပြင် မပွင့်တင်ထားသည့် ဖိုင်များကို အနိုင်တင်မည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_primary">အတွင်းပိုင်း သိုလှောင်ခန်းကို အနိုင်တင်မည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_secondary">ပြင်ပ သိုလှောင်ခန်းကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_shallow">နိမ့်သော ဖိုလ်ဒါများကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_deeper">နက်ရှိုင်းသော ဖိုလ်ဒါများကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_older">အဟောင်း ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_newer">အသစ်သည့် ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_larger">ကြီးမားသော ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_arbiter_mode_prefer_smaller">သေးငယ်သော ဖိုင်များကို နှစ်သက်သည်</string>
    <string name="deduplicator_view_mode_groups_label">အုပ်စုများ</string>
    <string name="deduplicator_view_mode_directories_label">ဖိုလ်ဒါများ</string>
    <string name="squeezer_tool_name">Media Squeeze</string>
    <string name="squeezer_explanation_short">သိုလှောင်ခန်းအနေခံ ချေ့ဆုံးရန် ပုံများကို ကျုံ့ခိုင်းရန်။</string>
    <plurals name="squeezer_result_x_images_found">
        <item quantity="other">%d ပုံများ တွေ့ရှိခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="squeezer_result_x_estimated_savings">
        <item quantity="other">~%s ကို ချေ့လို့ရသည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="squeezer_result_x_images_compressed">
        <item quantity="other">%d ပုံများ ကျုံ့ခိုင်းခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="squeezer_preview_x_images">
        <item quantity="other">%d ပုံများ ရွေးချယ်ခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <string name="squeezer_search_locations_title">ရှာဖွေရန် နေရာများ</string>
    <string name="squeezer_search_locations_default_summary">ကင်မေရာ ဖိုလ်ဒါများ (မူရင်း)</string>
    <string name="squeezer_min_size_title">နည်းဆုံး ဖိုင်အရွယ်အစား</string>
    <string name="squeezer_min_size_description">ဤအရွယ်အစားထက် သေးငယ်သော ရုပ်ပုံများကို ကျော်လွှားသည်။</string>
    <string name="squeezer_min_age_title">အနည်းဆုံးဖိုင်အသက်</string>
    <string name="squeezer_min_age_description">ဤအသက်ထက်ပိုတူးဆွဲသောပုံများကိုသာ ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="squeezer_compression_settings_label">ချုံ့ခြင်းအတည်ဆက်များ</string>
    <string name="squeezer_quality_label">အရည်အသွေး</string>
    <string name="squeezer_quality_title">ချုံ့ခြင်းအရည်အသွေး</string>
    <string name="squeezer_quality_description">အနိမ့်အရည်အသွေးသည် သေးငယ်သောဖိုင်အရွယ်အစားကို ဆိုလိုသည်ဖြင့် ပုံအရည်အသွေးကျဆင်းသွားသည်။</string>
    <string name="squeezer_quality_example_format">ဥပမာ - %1$s ပုံ → ~%2$s သိမ်းဆည်းပြီး %3$d%% အရည်အသွေး</string>
    <string name="squeezer_quality_warning_low">အနိမ့်အရည်အသွေးများသည် မြင်နိုင်သောအားလျှင်အချို့နေရာများကိုဖြစ်ပွားစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="squeezer_quality_warning_high">အလွန်မြင့်မားသောအရည်အသွေးသည် နည်းပါးသောအာကာသသိမ်းဆည်းမှုကိုပေးလေသည်။</string>
    <string name="squeezer_types_category_label">ပုံအမျိုးအစားများ</string>
    <string name="squeezer_type_jpeg_title">JPEG</string>
    <string name="squeezer_type_jpeg_description">JPEG ပုံများ (.jpg, .jpeg) ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="squeezer_type_webp_title">WebP</string>
    <string name="squeezer_type_webp_description">WebP ပုံများ (.webp) ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="squeezer_skip_compressed_title">အလွတ်ချုံ့လိုက်သည့်ပုံများကိုလွှဲတင်ပါ</string>
    <string name="squeezer_skip_compressed_description">SD Maid မှ ဒီယောင်အခြင်းအရာကျစ်လစ်များထားပြီးသည့် ပုံများကိုလွှဲတင်ပါ။</string>
    <string name="squeezer_exif_marker_title">EXIF အညွှန်းကိုရေးသည်</string>
    <string name="squeezer_exif_marker_description">ချုံ့ခြင်းမှတ်တမ်းကို ရှင်းလင်းပြီးပါလျှင်ပင် ပုံ၏ EXIF အသုံးပြုသူထင်ခေါ်မှတ်တမ်းအကွက်သို့ အညွှန်းကိုထည့်သွင်းပြီး ပြန်လည်ချုံ့ခြင်းကိုကာကွယ်ပါ။</string>
    <string name="squeezer_estimated_savings_format">~%s သိမ်းဆည်းပြီး</string>
    <string name="squeezer_no_savings_expected">ကန့်သတ်သည့်သိမ်းဆည်းမှု</string>
    <string name="squeezer_current_size_format">အရွယ်အစား - %s</string>
    <string name="squeezer_compress_action">ချုံ့ခြင်း</string>
    <string name="squeezer_compress_all_action">အားလုံးချုံ့ခြင်း</string>
    <string name="squeezer_preview_dialog_title">ချုံ့ခြင်းကိုအတည်ပြုပါ</string>
    <string name="squeezer_preview_total_size">စုစုပေါင်းအရွယ်အစား</string>
    <string name="squeezer_preview_estimated_savings">ခန့်မှန်းသည့်သိမ်းဆည်းမှု</string>
    <string name="squeezer_compress_confirmation_title">ပုံများချုံ့ခြင်းလား?</string>
    <string name="squeezer_compress_confirmation_message">ဤအရာသည် မူလပုံများကို ချုံ့ခြင်းပြုလုပ်လိုက်သောအူတူများဖြင့် အစားထိုးလိုက်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပြန်လည်ပယ်ဖျက်၍မရပါ။</string>
    <string name="squeezer_history_title">ချုံ့ခြင်းမှတ်တမ်း</string>
    <plurals name="squeezer_history_summary">
        <item quantity="other">%1$d ခု (%2$s)</item>
    </plurals>
    <string name="squeezer_history_empty">ချုံ့ခြင်းမှတ်တမ်းမရှိ</string>
    <string name="squeezer_history_clear_title">ကြိုးပြီးခုံခြင်းမှတ်တမ်းကို ရှင်းလင်းရန်</string>
    <string name="squeezer_history_clear_message">ကြိုးပြီးခုံခြင်းခံထားသည့် ပုံများကို နောက်တစ်ကြိမ် ကြိုးပြီးခုံခြင်းခံစေနိုင်ပါသည်။ ပုံများကိုယ်တည်းကို သက်ရောက်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="squeezer_onboarding_title">ပုံကြိုးပြီးခုံခြင်းအကြောင်း</string>
    <string name="squeezer_onboarding_message">ပုံကြိုးပြီးခုံခြင်းသည် အသေးစိတ်အရေးအသားများကို ဖယ်ရှားခြင်းဖြင့် ဖိုင်အရွယ်အစားကို လျှော့ချပါသည်။ ဤလုပ်ငန်းစဉ်သည် ပြန်လည်မလုပ်နိုင်သော - မူလအရည်အသွေးကို ပြန်လည်ရယူ၍မရပါ။

သင်၏ပုံများမည်သည့်အတိုင်းပုံ ဆင်တွဲလိမ့်မည်ကို ကြိုတင်ကြည့်ရှုမည်ဖြစ်သည်</string>
    <string name="squeezer_onboarding_original_label">မူလ</string>
    <string name="squeezer_onboarding_compressed_label">ကြိုးပြီးခုံခြင်းအနောက်</string>
    <string name="squeezer_onboarding_quality_label">အရည်အသွေး - %d%%</string>
    <string name="squeezer_onboarding_got_it">နားလည်ပါပြီ</string>
    <string name="squeezer_compare_action">နှိုင်းယှဉ်မှုကိုကြည့်ပါ</string>
    <string name="squeezer_no_example_found">ရွေးချယ်ထားသည့်လမ်းကြောင်းများတွင် ပုံများမတွေ့ရှိပါ။</string>
    <string name="squeezer_result_empty_message">ကြိုးပြီးခုံခြင်းနိုင်သည့် ပုံများ မတွေ့ရှိပါ။</string>
    <string name="squeezer_setup_warning">ကြိုးပြီးခုံခြင်းသည် သိုလှောင်ခန်းအရာကို အလွတ်လုပ်ရန် ပုံအရည်အသွေးကို အမြဲမြဲ လျှော့ချပါသည်။ ဤလုပ်ငန်းကို ပြန်လည်မလုပ်နိုင်ပါ။ စတင်မီ သင်၏ အပြင်အဆင်များကို အသေးစိတ်စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="squeezer_setup_explanation">Media Squeeze သည် သိုလှောင်ခန်းအရာကို အလွတ်လုပ်ရန် ပုံများ၏ ဖိုင်အရွယ်အစားကို လျှော့ချပါသည်။ ဤလုပ်ငန်းသည် ပုံအရည်အသွေးကို အမြဲမြဲ လျှော့ချပြီး ပြန်လည်မလုပ်နိုင်ပါ။ စတင်မီ သင်၏ အပြင်အဆင်များကို အသေးစိတ်စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="squeezer_setup_paths_title">ရှာဖွေရန်အနေအထားများ</string>
    <string name="squeezer_setup_paths_default">ရှာဖွေရန် ဖိုလ်ဒါများကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="squeezer_setup_quality_title">ကြိုးပြီးခုံခြင်းအရည်အသွေး</string>
    <string name="squeezer_setup_age_title">အနည်းဆုံးအသက်</string>
    <string name="squeezer_setup_age_none">ကန့်သတ်မည်မဟုတ်ပါ (လုံးလုံးအားလုံးတည်းဒီတွင်ဆိုင်းခြင်း)</string>
    <string name="squeezer_setup_start_action">ရှာဖွေမှုစတင်ပါ</string>
    <string name="squeezer_quality_hint_very_low">40% အောက်အရည်အသွေးသည် မသုံးနိုင်သည့် ပုံများကို ဖန်တီးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="squeezer_quality_hint_low">နိမ့်သည့်အရည်အသွေးသည် ပိုမိုသိုလှောင်ခန်းအရာကို ကယ်တင်သော်လည်း မြင်သာသည့် ချိုးကျေးမှုများ ဖြစ်စေနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="squeezer_quality_hint_high">အလွန်မြင့်မားသည့်အရည်အသွေးသည် သိုလှောင်ခန်းအရာ ကယ်တင်ခွင့်အနည်းငယ်သည်။</string>
    <string name="squeezer_quality_hint_normal">စိတ်ကြိုက်သည့်အရည်အသွေးနှင့် သိုလှောင်ခန်းအရာကယ်တင်ခွင့်။</string>
    <plurals name="squeezer_min_age_x_days">
        <item quantity="other">အနည်းဆုံး %d ရက်ကြာသည်</item>
    </plurals>
    <string name="squeezer_estimated_savings_percent">JPEG ဖိုင်များအတွက် ခန့်မှန်းခြင်း ~%d%% ကယ်တင်ခွင့်</string>
    <string name="appcontrol_tool_name">အက်ပ် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="appcontrol_explanation_short">အက်ပ်များကို ထိန်းချုပ်ရန်နှင့် ကြီးကြပ်ရန်။</string>
    <plurals name="appcontrol_x_apps_detected_label">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်တွေ့ပြီ</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_toggle_app_selection_action">အက်ပ်များကို ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="appcontrol_toggle_app_enable_action">အက်ပ် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_toggle_app_disable_action">အက်ပ် ပိတ်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_toggle_app_enable_description">အက်ပ်ဖွင့်ခြင်းဖြင့် run ပြုလုပ်နိုင်ပြီး activity ရှိပါက launcher တွင် မြင်ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="appcontrol_toggle_app_disable_description">အက်ပ်ပိတ်ခြင်းဖြင့် run ပြုလုပ်မရနိုင်ပြီး menu များမှ ဝှက်ထားသည်။ ဒေတာဆုံးရှုံးမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="appcontrol_appstore_open_title">အက်ပ်ဆိုင်တွင် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_appstore_open_description">ဤအက်ပ်အား တပ်ဆင်ထားသည့် အက်ပ်ဆိုင်တွင် ဖွင့်ကြည့်ရန်။</string>
    <string name="appcontrol_systemsettings_open_title">ဆက်တင်များ ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="appcontrol_systemsettings_open_description">ဤအက်ပ်အတွက် ကိရိယာ၏ စနစ်သတ်မှတ်ချက်များ ဖွင့်ရန်။</string>
    <string name="appcontrol_app_launch_title">အက်ပ် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_app_launch_description">ဤအပ်ပလီကေးရှင်း၏ အခားလုပ်အဆောင်ကို ဖွင်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_app_forcestop_title">အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_app_forcestop_description">အပ်ပလီကေးရှင်းကို ရပ်တန်းခြင်း။ သင် ဖွင့်လည်းထိ သို့မဟုတ် စက်ကို ပြန်လည်စတင်သည့်အထိ အသုံးပြုသည့်အခါ ခိုင်လုံအောင် ကာကွယ်ခြင်း။</string>
    <string name="appcontrol_app_uninstall_description">ဤအပ်ကို သင်၏ကိရိယာမှ ဖျက်သိမ်းခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_app_exclude_add_title">အပ်ကိုချန်းခွဲထုတ်ပြီး</string>
    <string name="appcontrol_app_exclude_add_description">ဤအပ်ကို SD Maid ရှိ အခြား လုပ်ဆောင်ချက်များမှ ချန်းခွဲထုတ်ပြီး</string>
    <string name="appcontrol_app_exclude_edit_title">ချန်းခွဲထုတ်ပြီးအရာ ပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_app_exclude_edit_description">ဤအပ်သည် လက်ရှိတွင် ကိရိယာတစ်ခု သို့မဟုတ် တစ်ခုထက်ပိုမှ ချန်းခွဲထားသည်</string>
    <string name="appcontrol_tag_user">အသုံးပြုသူ</string>
    <string name="appcontrol_tag_active">မကြာသေးမီက သုံးစွဲခဲ့</string>
    <string name="appcontrol_tag_apk_base">APK</string>
    <string name="appcontrol_tag_apk_bundle">စုစည်းမှု</string>
    <string name="appcontrol_tag_system">စနစ်</string>
    <string name="appcontrol_tag_archived">စုဆောင်းထားသော</string>
    <string name="appcontrol_tag_uninstalled">ဒေတာ သာ</string>
    <string name="appcontrol_tag_not_installed">မ ထည့်သွင်းထားသော</string>
    <string name="appcontrol_tag_enabled">ခွင့်ပြုထားသည်</string>
    <string name="appcontrol_tag_disabled">ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="appcontrol_tag_debug">ဒီကနေ</string>
    <string name="appcontrol_progress_enabling_package">အက်ပ် ဖွင့်နေသည်</string>
    <string name="appcontrol_progress_disabling_package">အက်ပ် ပိတ်နေသည်</string>
    <string name="appcontrol_list_filteroptions_label">စစ်ထုတ်ချက် ရွေးချယ်မှုများ</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_name_label">အက်ပ်အမည်</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_updated_label">နောက်ဆုံးတစ်ကြိမ် အဆင့်မြှင့်တင်ခဲ့သည့် အချိန်</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_installed_label">ပထမဆုံးထည့်သွင်းခဲ့သည့် အချိန်</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_packagename_label">Package အမည်</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_size_label">အရွယ်အစား</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_screentime_label">မျက်နှာပြင်အချိန်</string>
    <string name="appcontrol_list_sortmode_size_caveat_msg">အက်ပ်အရွယ်အစားများသည် လုပ်ဆောင်ချက်ရည်ရွယ်ချက်အတွက် ခန့်မှန်းထားသည်။ ပိုမိုတိကျသောအချက်အလက်အတွက် StorageAnalyzer ကိရိယာကိုသုံးပါ။</string>
    <string name="appcontrol_progress_uninstalling_app">အပ်ကို ဖျက်သိမ်းနေသည်</string>
    <plurals name="appcontrol_uninstall_result_message_x">
        <item quantity="other">%d အပ်ပလီကေးရှင်းများကိုဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_archive_action">ကောင်းကင်စင်</string>
    <string name="appcontrol_archive_selection_action">အက်ပ်များကို ကောင်းကင်စင်ပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="appcontrol_archive_description">နောက်ပိုင်းတွင် ပြန်လည်ရယူနိုင်ရန် အက်ပ်ဒေတာကို သိမ်းဆည်းထားချင်း သိုလှောင်ခန်းအရာကို အလွတ်လုပ်ရန် ကောင်းကင်စင်ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="appcontrol_progress_archiving_app">အက်ပ်ကိုစုစည်းနေသည်…</string>
    <string name="appcontrol_archive_confirmation_title">ကောင်းကင်စင်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <plurals name="appcontrol_archive_confirmation_x">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်များကို ကောင်းကင်စင်ပြုလုပ်လိုသလား</item>
    </plurals>
    <plurals name="appcontrol_archive_result_x">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်များသိုလှောင်ထားသည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_restore_action">ပြန်လည်ရယူခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_restore_selection_action">အက်ပ်များပြန်လည်ရယူခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_restore_description">မော်ကွန်းတင်ထားသော အက်ပ်ကို အပြည့်အဝ ထည့်သွင်းထားသော အခြေအနေသို့ ပြန်လည်ရယူသည်။ အက်ပ် ဒေတာများ ထိန်းသိမ်းထားသည်။</string>
    <string name="appcontrol_progress_restoring_app">အက်ပ်ကိုပြန်လည်ရယူနေသည်…</string>
    <string name="appcontrol_restore_confirmation_title">ပြန်လည်ရယူမှုကို အတည်ပြုခြင်း</string>
    <plurals name="appcontrol_restore_confirmation_x">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်များကို ပြန်လည်ရယူပါသလား။</item>
    </plurals>
    <plurals name="appcontrol_restore_result_x">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်များပြန်လည်ရယူရှိသည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_app_sizes_title">အက်ပ်အရွယ်အစား</string>
    <string name="appcontrol_app_sizes_apk_label">အက်ပ်</string>
    <string name="appcontrol_app_sizes_data_label">ဒေတာ</string>
    <string name="appcontrol_app_sizes_cache_label">ကက်ရှ်</string>
    <string name="appcontrol_toggle_confirmation_title">လုပ်ဆောင်ချက် အတည်ပြုပါ</string>
    <plurals name="appcontrol_toggle_confirmation_message_x">
        <item quantity="other">%d အက်ပ်များအတွက် အသုံးပြုလျက်ရှိသော/အသုံးမပြုသောအခြေအနေကို ပြောင်းလဲမည်လား?</item>
    </plurals>
    <plurals name="appcontrol_toggle_result_message_x">
        <item quantity="other">%d အပ်ပလီကေးရှင်းများကိုရွှေ့ကူးသည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_settings_module_sizing_enabled_label">အရွယ်အစားများ သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_sizing_enabled_description">အက်ပ်တစ်ခုချင်းစီ၏ အရွယ်အစား ခန့်မှန်းချက် ရယူပါ။</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_activity_enabled_label">လုပ်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_activity_enabled_description">အက်ပ် တစ်ခုသည် လှုပ်ရှားသည် (သို့မဟုတ် မကြာသေးမီက လှုပ်ရှားခဲ့သည်) ရှာဖွေပါ။</string>
    <string name="appcontrol_include_multiuser_label">အခြားအသုံးပြုသူများထည့်သွင်းသည်</string>
    <string name="appcontrol_include_multiuser_summary">ဤစက်ပစ္စည်းရှိ အခြားအသုံးပြုသူအစုအဖွဲ့များမှ အက်ပ်များထည့်သွင်းသည်။</string>
    <string name="appcontrol_export_app_selection_action">အက်ပ်များ တင်ပို့ရန်</string>
    <string name="appcontrol_export_title">အက်ပ်ထုတ်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_export_description">ဤအပ်ပလီကေးရှင်း၏ ထည့်သွင်းအုပ်ထည့်ခြင်း ဖိုင်များကို သိမ်းဆည်းခြင်း။ ဤတွင် အပ်ပလီကေးရှင်း အချက်အလက်များမပါရှိသည်။</string>
    <plurals name="appcontrol_export_result_message_x">
        <item quantity="other">%d အပ်ပလီကေးရှင်းများကိုတင်ပို့သည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_progress_exporting_x">%s ထုတ်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_share_list_action">စာရင်းမျှဝေခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_share_list_title">ကျွန်တော်၏အက်ပ်များ</string>
    <string name="appcontrol_share_list_footer">SD Maid SE မှတစ်ဆင့်မျှဝေထားသည်</string>
    <string name="appcontrol_force_stop_selection_action">အက်ပ်များကို အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_force_stop_action">အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်ခြင်း</string>
    <string name="appcontrol_force_stop_confirm_title">အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်ခြင်းကို အတည်ပြုပါ</string>
    <plurals name="appcontrol_force_stop_confirmation_message_x">
        <item quantity="other">အက်ပ် %d ခုကို အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်မည်လား?</item>
    </plurals>
    <plurals name="appcontrol_force_stop_result_message_x">
        <item quantity="other">အက်ပ် %d ခုများကို ရပ်တန့်ခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <string name="appcontrol_automation_loading">အသုံးပြုမှုဝန်ဆောင်မှုမှတစ်ဆင့် အလိုအလျှောက်စနစ်ကို ပြင်ဆင်နေသည်</string>
    <string name="appcontrol_automation_title">AppControl အလိုအလျှောက်စနစ်</string>
    <string name="appcontrol_automation_subtitle_force_stopping">အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်နေသည်…</string>
    <string name="appcontrol_automation_progress_find_force_stop">“အတင်းအကျပ်ရပ်တန့်ခြင်း” ခလုတ်ကို ရှာဖွေနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcontrol_automation_progress_find_ok_confirmation">အရင်ကလုပ်ဆောင်ချက်ကို အတည်ပြုနေသည် (သော့်ခလုတ်များ: %s)</string>
    <string name="appcontrol_automation_subtitle_archiving">သိုလှောင်ခြင်း…</string>
    <string name="appcontrol_automation_progress_find_archive">\"အဆင့်သတ်မှတ်ခြင်း\" ခလုတ်ကို ရှာဖွေခြင်း (သော့ချက်စကား: %s)</string>
    <string name="appcontrol_automation_subtitle_restoring">ပြန်လည်ရယူခြင်း…</string>
    <string name="appcontrol_automation_progress_find_restore">\"ပြန်လည်ရယူခြင်း\" ခလုတ်ကို ရှာဖွေခြင်း (သော့ချက်စကား: %s)</string>
    <string name="appcontrol_item_screentime_x_since_y_label">မျက်နှာပြင်အချိန်- %1$s (%2$s မှ)</string>
    <string name="appcontrol_item_lastupdate_x_label">နောက်ဆုံးအဆင့်မြှင့်တင်သည်- %s</string>
    <string name="appcontrol_item_installedat_x_label">ထည့်သွင်းထားသည်: %s</string>
    <string name="analyzer_tool_name">StorageAnalyzer</string>
    <string name="analyzer_explanation_short">သင်၏ကိရိယာတွင် မည်သည့်အရာက နေရာယူနေသည်ကို ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="analyzer_progress_scanning_device">သိုလှောင်မှုကိရိယာများအတွက် ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="analyzer_progress_scanning_storage">သိုလှောင်မှု စကင်ပြုလုပ်နေသည်</string>
    <string name="analyzer_progress_scanning_apps">အပ်များ စကင်ပြုလုပ်နေသည်</string>
    <string name="analyzer_progress_scanning_userfiles">အသုံးပြုသူဖိုင်များ ရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="analyzer_progress_scanning_system">စနစ်အချက်အလက်များ စကင်ပြုလုပ်နေသည်</string>
    <string name="analyzer_device_storage_title">ကိရိယာသိုလှောင်မှု</string>
    <plurals name="analyzer_space_available">
        <item quantity="other">%s ရရှိနိုင်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="analyzer_space_used">
        <item quantity="other">%s အသုံးပြုပြီး</item>
    </plurals>
    <string name="analyzer_content_access_opaque">တိုက်ရိုက် ဝင်ရောက်ခွင့် မရပါ</string>
    <string name="analyzer_content_create_swiper_session_action">Swiper အစီအစဉ်ဖန်တီးခြင်း</string>
    <plurals name="analyzer_content_swiper_session_created_x_items">
        <item quantity="other">Swiper အစီအစဉ်ကို %d မုဒ္ဒာများသတ်ဖြင့်ဖန်တီးထားသည်</item>
    </plurals>
    <string name="analyzer_storage_type_primary_title">မူလသိုလှောင်မှု</string>
    <string name="analyzer_storage_type_primary_description">သင့်ကိရိယာ၏ အဓိကသိုလှောင်မှု။ အတွင်းပိုင်း SD ကဒ်၊ အက်ပ်များအတွက် ပုဂ္ဂလိကသိုလှောင်မှု နှင့် စနစ်ဒေတာများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="analyzer_storage_type_secondary_title">ဒုတိယသိုလှောင်မှု</string>
    <string name="analyzer_storage_type_secondary_description">အခြား သိုလှောင်မှု၊ ပုံမှန်အားဖြင့် ဖယ်ရှားနိုင်သည့် SD ကဒ်။ မီဒီယာ ဖိုင်များ နှင့် အက်ပ်အချို့မှ ဒေတာများပါဝင်သည်။</string>
    <string name="analyzer_storage_type_tertiary_title">ယာယီသိုလှောင်ချက်</string>
    <string name="analyzer_storage_type_tertiary_description">သင့်ယူအက်စ်ဘီ ပေါ့ထဲသို့ စည်သွင်းထားသည့် ဖလက်ရှ်ဒရိုက်ကဲ့သို့ သိုလှောင်ချက်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_title">သိုလှောင်မှုအကြောင်းအရာ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_app_label">အပ်များ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_app_description">ထည့သွင်းထားသည့် အက်ပ်များနှင့် ၎င်းတို့၏ အချက်အလက်များ (အက်ပ်လီကေးရှင်း ဖိုင်များ၊ အချက်အလက် နှင့် သိုလှောင်ချက်များ) မှ သိမ်းဆည်းရှိသည့် နေရာ။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_app_setup_incomplete_hint">ခွင့်ပြုချက်များ မရှိပါ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_media_label">အသုံးပြုသူဖိုင်များ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_media_description">ရိုက်ကူးထားသောပုံများ၊ မှတ်တမ်းတင်ထားသောဗီဒီယာများ သို့မဟုတ် ဒောင်းလုဒ်လုပ်အချက်အလက်များ။ သစ်သညသောအပ်မျို့ မဆိုင်သောအချက်အလက်</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_system_label">စနစ်အချက်အလက်</string>
    <string name="analyzer_storage_content_type_system_description">စနစ်အက်ပ်များ နှင့် စနစ်ဒေတာ။ ဤကိရိယာတွင် အသုံးပြုသူအများအပြားရှိပါက အခြားအသုံးပြုသူများမှ အက်ပ်များ နှင့် ဒေတာ။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_code_label">အပ်ကုဒ်</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_code_description">အပ်ပလီကေးရှင်းဖိုင်များ၊စာကြည်းများနှင့်မြေအပြင်အဆင်များ။ ဤနေရာသည်အပ်ပလီကေးရှင်းကိုဖျက်ခြင်းသို့မဟုတ်စုဆောင်းခြင်းဖြင့်လွတ်လပ်နိုင်သည်(Android ဗားရှင်းအသစ်များတွင်ရရှိနိုင်သည်)။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_data_label">အပ်အချက်အလက်</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_data_description">အချက်အလက်၊ ဆက်တင်များနှင်း ကက်ရှ်များ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_media_label">အပ်မီဒီယာ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_media_description">ဤအက်ပ်မှ မီဒီယာ ဖိုင်များ၊ ဥပမာ - လက်ခံရရှိသော WhatsApp ဓာတ်ပုံများ။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_extra_label">အပို အက်ပ် ဖိုင်များ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_extra_description">ဤအက်ပ်သည် မူလ လမ်းကြောင်းများ အပြင်ဘက်တွင် ထားရှိထားသော အပို ဒေတာ၊ ဥပမာ - ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် ဒေါင်းလုဒ်များ။</string>
    <string name="analyzer_app_details_app_occupies_x_on_y">ဤအက်ပ်သည် \"%2$s\" တွင် %1$s ယူထားသည်။</string>
    <string name="analyzer_app_details_app_is_archived">ဤအက်ပ်ကို မှတ်တမ်းတင်ထားသည်။</string>
    <string name="data_area_public_app_data_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ဒေတာ</string>
    <string name="data_area_public_app_assets_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="data_area_public_storage_label">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="data_area_sdcard_label">SD ကဒ်</string>
    <string name="data_areas_label">ဒေတာနေရာများ</string>
    <string name="data_areas_description">ဒေတာနေရာများသည် SD Maid အသုံးပြုနိုင်သည့် ကိရိယာပေါ်ရှိ တည်နေရာများကို ကိုယ်စားပြုသည်။ Android ဗားရှင်း နှင့် ပေးထားသည့် ခွင့်ပြုချက်များပေါ်မူတည်၍ မတူညီသည့် ဒေတာနေရာများ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="data_areas_short_summary">SD Maid သည် လက်ရှိ ပြည့်စုံသည့် ခွင့်ပြုချက်ပေါ်အခြန်ချမ့် သုံးမြုနိုင်သည့် နေရာများ။</string>
    <string name="exclusion_manager_title">ခြင့်ချန်းစီမှခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="exclusion_manager_desc">ဖိုင်နှင့် အက်ပ် ခြင့်ချန်းများကို စီမှခန့်ခွဲ။</string>
    <string name="exclusion_explanation_body1">SD Maid ရော လုပ်ဆင်ချက်များမှ ဖိုင်များနှင့် အက်ပ်များကို ခြင့်ချန်းပက်။</string>
    <string name="exclusion_add_new_hint">SD Maid ကို ရှာဖွေခွင့်ပြုပြီး ခြင့်ချန်းလိုက်သည့် ရလိပ်ပေါ်တွင် အခြန်ချမ့်ချက်ကို အသုံးပြုခြန်ချ မ်မိနေကို ခြင့်ချန်းများ ထည့်သွင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="exclusion_create_action">ချန်းခွဲထုတ်ပြီး ဖန်တီးခြင်း</string>
    <string name="exclusion_edit_action">ခြင်းချက်ကို ပြင်ဆင်ပါ</string>
    <string name="exclusion_type_package">အက်ပ် ခြင့်ချန်း</string>
    <string name="exclusion_type_path">ပာက်ထား ခြင့်ချန်း</string>
    <string name="exclusion_type_segment">အစိတ်အပိုင်း ခြင်းချက်</string>
    <string name="exclusion_tags_alltools">ကိရိယာအားလုံး</string>
    <string name="exclusion_target_label">ခြင်းချက်၏ ဦးတည်ချက်</string>
    <string name="exclusion_editor_path_change_action">လမ်းကြောင်းပြောင်းလဲရန်တို့ တွတ်ထိုးခြင်း</string>
    <string name="exclusion_option_allow_partial">တစ်ခြင်း အခွင့်အလမ်းများခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="exclusion_option_ignore_casing">စာလုံးအစီအစဥ်ကို လျစ်လျူရှုပါ</string>
    <string name="exclusion_editor_affected_tools_label">သက်ဆိုင်ရာ ကိရိယာများ</string>
    <string name="exclusion_editor_path_explanation">လမ်းကြောင်းမြှုပ်သွင်းခြင်းမှာ SD Maid ကို၎င်းနှုတ်ဆက်သည့်လမ်းကြောင်းများအားလုံးကိုပြန်လည်စီမံခန့်ခွဲခြင်းမှတားဆီးပေးသည်။ ဤသည်ဖိုင်များ၊ဖိုလ်ဒါများနှင့်ဆန့်ကျင်သည့်ဖိုလ်ဒါများသို့ လည်းကျေးဇူးပြု။</string>
    <string name="exclusion_editor_pkg_explanation">အက်ပ်ခြင်းချက်သည် SD Maid မှ ကိုက်ညီသည့် မည်သည့် အထုပ်စုများကိုမျှ လုပ်ဆောင်ခွင့်ပြုမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="exclusion_editor_segment_explanation">အစိတ်အပိုင်းအခြေခံ ခြင်းချက်သည် ခရီးအလှမ်းခြင်းချက်နှင့် တူညီသော်လည်း တစ်ခြင်း အခွင့်အလမ်းများခွင့်ပြုပါသည်။ ဥပမာ - \"DCIM/Camera\" သည် \"/sdcard/DCIM/Camera/photo.png\" ကို ခြင်းချက်ပြုလုပ်ပါသည်။</string>
    <string name="exclusion_editor_remove_confirmation_message">ဤခြင်းချက်ကို ဖျက်မည်လျှင်?</string>
    <string name="exclusion_editor_unsaved_confirmation_message">သင်သည် သိမ်းဆည်းမထားသည့် ပြောင်းလဲမှုများ ရှိပါသည်!</string>
    <string name="exclusion_reset_default_exclusions">ပုံသေဖယ်ခွဲမှုများကိုပြန်ဆင်နွှဲမည်</string>
    <string name="exclusion_import_action">ဖယ်ခွဲမှုများ သွင်းခြင်း</string>
    <string name="exclusion_export_action">ဖယ်ခွဲမှုများ ထုတ်ခြင်း</string>
    <string name="exclusion_create_pkg_hint">AppControl ကိရိယာကို အသုံးပြု၍ အက်ပ်ခြင်းချက်များ ဖန်တီးပါ။</string>
    <string name="exclusion_create_path_hint">StorageAnalyzer ကိရိယာကို အသုံးပြု၍ ခရီးအလှမ်းခြင်းချက်များ ဖန်တီးပါ။</string>
    <plurals name="exclusion_x_new_exclusions">
        <item quantity="other">ဖယ်ထုတ်မှု %d ခု ဖန်တီးပြီး</item>
    </plurals>
    <string name="exclusion_show_defaults_action">ပုံမှန်များ ပြသပါ</string>
    <string name="automation_accessibility_service_description">အထူးအင်္ဂါရပ်သားလိုအပ်ချက်များ ရှိသည့် အသုံးပြုသူများသည် ဤအစီအမံစနစ်ကို အမှုန်ပါးဖြင့် လုပ်ဆောင်ရမည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို အလိုအလျှောက်ပြုလုပ်ရန် SD Maid အား ခွင့်ပြုရန် အမှုန်ပါးဖြင့် အစီအမံစနစ်ကို ဖွင့်နိုင်ပါသည် (ဥပမာ - သိုလှောင်ချက် ဖျက်ပစ်မှု)။

ဥပမာ - သင်သည် SD Maid အား အက်ပ်များစွာ ရပ်တန့်ရန် အမိန့်ပေးပါက SD Maid သည် ဤအစီအမံစနစ်ကို အသုံးပြု၍ အက်ပ်တစ်ခုချင်းစီ၏ အပြင်အဆင်များ စာမျက်နှာကို ဖွင့်ခွင့် \'Force Stop\' ခလုတ်ကို ရှာဖွေပြီး နှိပ်နိုင်ပါသည်။

SD Maid သည် ဤအစီအမံစနစ်ကို အသုံးပြုသည့်အခါ သည်းခြင်းစွာ ပြသကာ အသုံးပြုသူအား မည်သည့်အကျင့်အတည်းမျိုးမျိုးမျိုးမျိုး ချက်ခြင်းရန် လွယ်လင့်တကူ နည်းလမ်း ပေးလိမ့်မည်။

ယခင်အတည်းချက်ပြုမှု မရှိဘဲ မည်သည့်လုပ်ဆောင်ချက်မျိုးမျိုးမျိုးမျိုး မြုပ်ဆောင်ရမည်မဟုတ်ပါ။ ဤအစီအမံစနစ်ကို မည်သည့်အချိန်တွင်မျိုးမျိုး ပြန်အဆင်ခြင်းနိုင်ပြီး အဆိုးအကျေးမျိုးမျိုးမျိုးမျိုး မရှိဘဲ ရပ်တန့်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid သည် သင့်ရေဪ ကိရိယာနှင့် အပြန်အလှန်ဆောင်ရှိ လုပ်ဆင်ချန်းသည်။ တပြီနေကို မျက်နှေသဪယစုံး အသုံးပြုမအလမ်ပါ။ လုပ်ဆင်ချက် ပြီးဆုံးသည့်အထိုး စော့်ဆင်သည့် သို့မဟုတ် ပယ်ဖျက်သိမ်းပါ။</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid လုပ်ဆင်ချန်းသည်</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">အလိုအလျောက် အမှားအယွင်း</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">Accessibility ဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်ပြီးမရှိပါ။ သတ်မှတ်ချက် ပြီးဆုံးမြီး ခွင့်ပြုချက် ပေါ်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">ဝန်ဆောင်မှု ဖွင့်ထားမရသာ</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">Accessibility ဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်။ ထပ်မြည့် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">ဝန်ဆောင်မှု လုပ်ဆင်ချန်းမရသာ</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">Accessibility ဝန်ဆောင်မှု လုပ်ဆင်ချန်းမရသာ။ ကိရိယာကို ထပ်မြည့် စတ်မမ်သော။</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">မျက်နှာပြင် မရရှိနိုင်ပါ</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">မျက်နှာပြင် မရရှိနိုင်ခြင်းကြောင့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖျက်သိမ်းခဲ့သည် (ဥပမာ - ဖန်သားပြင်ပိတ်ခြင်း သို့မဟုတ် လော့ခ်မျက်နှာပြင် တက်ခြင်း)။</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">အလိုအလျှောက်လုပ်ဆောင်မှုအဆင်ပြေမှု</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid သည် အမျက်နှာစာ အစီအစဥ်ကို အဆုံးအဖြတ်မလုပ်နိုင်ခဲ့သည်။ အကယ်၍ ၎င်းကို ထပ်မံတဖန်ဖြစ်ပွားပါက၊ သင်႕၏ ဘာသာစကား သို့မဟုတ် ချထားခွင့်အစီအစဥ်မည် အပြည့်အစုံးဖြင့် မှီခိုထားသည်။ အဆင်ပြေခွင့် အတွက် ကြည့်ရှုပါ သို့မဟုတ် ကျွနုပ်မှ ၎င်းကို ပြင်ဆင်နိုင်သည့်အတွက် ကျွနုပ်ထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း အချိန်ကုန်ခြင်း</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid သည် အချိန်ကန့်သတ်ချက်အတွင်း အဆင့်များ အားလုံးကို မပြီးစီးနိုင်ပါ။ ဤအခြေအနေ ဆက်လက် ဖြစ်ပေါ်ပါက၊ သင့်စက်အတွက် အက်ပ်ကို ချိန်ညှိရန် လိုအပ်နိုင်သည်။ အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် ကျွန်ုပ်ထံ ဆက်သွယ်ပြီး ပြင်ဆင်စေပါ။</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid သည် အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်ကို မပြသနိုင်ပါ။ ခွင့်ပြုချက်များ စစ်ဆေးပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">အချိန်ဇယားဆွဲထားသော အလိုအလျောက်လုပ်ဆောင်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">အချိန်ဇယားဆွဲထားသော တာဝန်တစ်ခုသည် အသုံးပြုနိုင်မှုဝန်ဆောင်မှုကို သုံးရန် ကြိုးစားခဲ့သော်လည်း မရရှိနိုင်ပါ။ ဤမလိုအပ်ပါက scheduler ဆက်တင်တွင် \"Accessibility service\" ရွေးချယ်မှုကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="history_label">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="history_description">မကြာသေးမီက လုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် ထိခိုက်ခံရသော ဒေတာများ၏ အချိန်စဉ် စာရင်း။</string>
    <string name="scheduler_label">အချိန်ဇယား ချိန်ညှိမှု</string>
    <string name="scheduler_execution_label">နောက်ထပ် လုပ်ဆောင်မှု (ခန့်မှန်းချက်)</string>
    <string name="scheduler_execution_last_label">နောဆုံးအကြိမ် လုပ်ဆင်ချက်</string>
    <string name="scheduler_settings_label">အချိန်းအမှတ်</string>
    <string name="scheduler_settings_summary">အချိန်းအမှတ်နှင့်ဆက်စပ်သော ဆက်တင်မှတ်ချက်များ ပြေုလုပ်။</string>
    <string name="scheduler_new_schedule_action">အချိန်း ဖန့်တီးပါ</string>
    <string name="scheduler_schedule_name_label">အချိန်း အမည်</string>
    <string name="scheduler_schedule_toggle_enabled">အချိန်း ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="scheduler_schedule_toggle_disabled">အချိန်း ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="scheduler_edit_schedule_action">အချိန်း ပြင့်ဆင်ပါ</string>
    <string name="scheduler_schedule_time_label">ခန့်မှန်းသော အချိန်</string>
    <string name="scheduler_schedule_repeat_label">ရက်အတွက် ခြားကာလ</string>
    <string name="scheduler_schedule_default_name">ပုံမှန် အချိန်း</string>
    <string name="scheduler_current_schedule_x_at_x">%1$s လည်း %2$s ခန့်</string>
    <string name="scheduler_schedule_next_at_x">%s အတွက် စီစည်းထားသည်</string>
    <string name="scheduler_schedule_last_at_x">%s တွင် နောဆုံးအကြိမ် လုပ်ဆင်ချခံ့်သည်</string>
    <plurals name="scheduler_schedule_repeat_x_days">
        <item quantity="other">%d ရက်တိုင်း</item>
    </plurals>
    <string name="scheduler_schedule_repeat_interval">ခြားကာလ</string>
    <string name="scheduler_inaccurate_execution_hint">မှော်လင့့််ထားသည့် လုပ်ဆင်ချက်အချိန်းများသည် ခန့်မှန်းချက်များပြစစ်ထုတ်များ ဖြစ်သည်။ မွှော်ရေလျှပြီးတွင် အချိန်းများ နောဆပို့ သို့မဟုတ် အအးထွက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="scheduler_no_active_schedules_subtitle">လုပ်ဆောင်နေသော အချိန်ဆိုင်ရာ မရှိပါ</string>
    <string name="scheduler_setting_nopowersaving_title">ဘက်ထရီ နိမ့်သည့်အခါ ကျော်လွှားရန်</string>
    <string name="scheduler_setting_nopowersaving_summary">ကိရိယာသည် ဘက်ထရီချွေတာမုဒ်တွင်ရှိပါက အချိန်ဆုံးဆည်းထားသည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ကျော်လွှားပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="scheduler_setting_charging_title">အားသွင်းခြင်းမရှိပါက ကျော်လွှားပါ</string>
    <string name="scheduler_setting_charging_summary">ကိရိယာကို အားသွင်းမပေးပါက အချိန်ဆုံးဆည်းထားသည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ကျော်လွှားပစ်ပါမည်။</string>
    <string name="scheduler_setting_automation_title">အင်္ဂါရပ်သားအစီအမံစနစ်</string>
    <string name="scheduler_setting_automation_summary">အင်္ဂါရပ်သားအစီအမံစနစ်ကို အသုံးပြုသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များကို ထည့်သွင်းပါ။ ကိုယ်တိုင်၏ အသုံးပြုမှုဆိုင်ရာ လုပ်ဆောင်ချက်များ လုပ်ဆောင်သည့်အခါ SD Maid သည် သင်၏မျက်နှာပြင်နှင့် တုံ့ပြန်နိုင်ရန်လိုအပ်ပါသည် (ဆိုလိုသည်မှာ၎င်းသည် သော့ဖွင့်ထားရှိသည်)။</string>
    <string name="scheduler_notification_channel_label">အချိန်ဆုံးဆည်းထားမှု</string>
    <string name="scheduler_notification_title">အချိန်ဆုံးဆည်းထားသည့် လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="scheduler_notification_message">လုပ်ဆောင်နေသည်: \"%s\"</string>
    <string name="scheduler_notification_result_title">အချိန်ဆုံးဆည်းထားမှု ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="scheduler_notification_result_success_message">အားလုံးအချိန်ဆုံးဆည်းထားသော လုပ်ဆောင်ချက်များ အောင်မြင်စွာ လုပ်ဆောင်ပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="scheduler_notification_result_failure_message">အချို့အချိန်ဆုံးဆည်းထားသော လုပ်ဆောင်ချက်များ ကျခြင်း သို့မဟုတ် အမှားအယွင်းများ ကြုံတွေ့ခဲ့သည်။ သူတို့ကို ကိုယ်တိုင်လုပ်ဆောင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="scheduler_commands_after_schedule_label">အချိန်ဆုံးဆည်းပြီးနောက် အမိန့်များ</string>
    <string name="scheduler_commands_after_schedule_desc">အချိန်ဆုံးဆည်းအဆုံးတွင် လုပ်ဆောင်မည့် Android shell အမိန့်များ။</string>
    <string name="scheduler_battery_optimization_hint">နောက်ခံလုပ်ဆောင်မှုဆိုင်ရာပြဿနာများကြုံတွေ့ပါက SD Maid အတွက်ကျန်းမာရေးလုံခြုံမှုအကောင်အထည်ဖြန့်ဝေခြင်းကိုပိတ်ခြင်းစဥ်းစားပါ။</string>
    <string name="updates_dashcard_title">အပ်ဒိတ်ရနိုင်သည်</string>
    <string name="updates_dashcard_body">အပ်ဒိတ်ရနိုင်သည်။ သင်သည် %1$s ရှိပြီး နောက်ဆုံးဗားရှင်း %2$s ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="translation_encourage_title">SD Maid ကို ဘာသာပြန်ဆိုရန်</string>
    <string name="translation_encourage_body">SD Maid ကို စေတနာ ဝါဒီများမှ ဘာသာပြန်ဆိုသည်။ ဘာသာပြန်ဆိုခြင်း၊ သုံးသပ်ခြင်း သို့မဟုတ် ပြုပြင်စစ်ဆေးခြင်း၊ သင်၏ အကူအညီကို တန်ဖိုးထားပါသည်</string>
    <string name="translation_translators_title">ဤဗားရှင်းကို ဘာသာပြန်ဆိုသူ</string>
    <string name="translation_translators_people">Person1;Person2(optional@email.com)</string>
    <string name="motd_setting_enabled_label">အရေးကြီးသောသတင်းများ</string>
    <string name="motd_setting_enabled_explanation">SD Maid သည် ဖန်တီးသူမှ အရေးကြီးသောသတင်းများ စစ်ဆေးရန် ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="updatecheck_setting_enabled_label">အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="updatecheck_setting_enabled_explanation">SD Maid သည် အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းများကို စစ်ဆေးရန် ခွင့်ပြုပါ ၊ ထို့ကြောင့် ပိုသစ်သော version မရှိနိုင်ခြင်းကို သိရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="device_settings_category">စက်ပစ္စည်း</string>
    <string name="beta_version_indicator_desc">ကြိုတင်ဖြန့်ချိမှု ဗားရှင်းများသည် ပြိုင်ပွဲ မျက်နှာပြင်တွင် ရှည်သော ဖဲကြိုးလေး ပြသသည်။ ၎င်းတို့သည် မကြာခဏ အပ်ဒိတ် ပြုလုပ်ပြီး၊ လုပ်ဆောင်ချက်များ ပိုများနိုင်သော်လည်း ချွတ်ယွင်းချက်များလည်း ပိုများနိုင်သည်။</string>
    <string name="review_app_review_action">သုံးသပ်ချက် ပေးရန်</string>
    <string name="review_app_dismiss_action">နောက်ပိုင်းမှ</string>
    <string name="review_app_body">SD Maid အတွက် သုံးသပ်ချက် ချန်ထားလိုပါသလား။️ ❤️</string>
    <string name="anniversary_card_title">SD Maid အထုံးအဝါစည်ပွဲ ၎င်းဖြစ်ပါသည် ❤️</string>
    <string name="anniversary_card_install_date">သင်ထံ %s မှစ၍ အတူရှိသည်</string>
    <plurals name="anniversary_card_body">
        <item quantity="other">%1$d နှစ် အားကောင်း။ သင်၏ ကိရိယာသည် SD Maid ဖြင့် ရှင်းလင်းပြီး စုစည်းထားသည်။ လွှတ်ပြုခြင်းအနေအထားရှိသည်: %2$s</item>
    </plurals>
    <string name="anniversary_share_title">သင်၏ SD Maid အထုံးအဝါစည်ပွဲ ၎င်းပိုင်းခွဲခြင်း</string>
    <plurals name="anniversary_share_text">
        <item quantity="other">%1$d နှစ် SD Maid ဖြင့်အတူ — လွှတ်ပြုခြင်းအနေအထားရှိသည်: %2$s။ သင်၏ Android ကိရိယာကိုရှင်းလင်းပြီး စုစည်းထားခြင်း။ #SDMaid\nစမ်းသပ်ကြည့်ပါ: %3$s</item>
    </plurals>
    <string name="stats_label">မှတ်တမ်း</string>
    <plurals name="stats_dash_body_size">
        <item quantity="other">%s ကို လွှတ်ပြီးပါပြီ။</item>
    </plurals>
    <plurals name="stats_dash_body_count">
        <item quantity="other">သင် SD Maid ကို သင်႕၏စက်ပစ္စည်းသို့ ဖိတ်ခေါ်ပြီးကတည်းက %s ခုများ လုပ်ဆောင်ထားသည်။</item>
    </plurals>
    <string name="stats_report_status_success">အောင်မြင်မှု</string>
    <string name="stats_report_status_partial_success">တစ်စိတ်တစ်ပိုင်း အောင်မြင်မှု</string>
    <string name="stats_report_status_partial_failure">ပျက်ကွက်မှု</string>
    <string name="stats_settings_desc">SD Maid ၏ စာရင်းအင်္ဂတ်များ၊ အစီရင်ခံများ နှင့် ဒေတာ ထိန်းသိမ်းမှုကို ပြင်ဆင်ပါ။</string>
    <string name="stats_settings_retention_category">ထိန်းသိမ်းမှု</string>
    <string name="stats_settings_retention_reports_label">ယေ.သော အစီရင်ခံများ</string>
    <string name="stats_settings_retention_reports_desc">SD Maid အခြေခံအလုပ်လုပ်ဆောင်ချက် အစီရင်ခံများကို ဖျက်သည့်အထိ ရက်သတ္တပတ်အရေအတွက်။</string>
    <string name="stats_settings_retention_paths_label">လမ်းကြောင်း အသေးစိတ် အချက်အလက်</string>
    <string name="stats_settings_retention_paths_desc">SD Maid မှ အကျိုးသက်ရောက်သည့် လမ်းကြောင်းများ အတွက် အသေးစိတ် အချက်အလက်များ ထိန်းသိမ်းရန် ရက်သတ္တပတ်အရေအတွက်။</string>
    <plurals name="stats_settings_retention_x_days">
        <item quantity="other">%d ရက်</item>
    </plurals>
    <string name="stats_settings_reset_all_label">အားလုံးကို ပြန်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="stats_settings_reset_all_desc">အစီရင်ခံများအားလုံးကို ဖျက်ပြီး စာရင်းအင်္ဂတ်များအားလုံးကို သုညသို့ သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="stats_affected_paths_label">အကျိုးသက်ရောက်သည့် လမ်းကြောင်းများ</string>
    <string name="stats_affected_pkgs_label">အကျိုးသက်ရောက်သည့် အက်ပ်များ</string>
    <string name="picker_select_paths_title">လမ်းကြောင်းများ ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="picker_selected_paths_title">ရွေးချယ်ထားသည့် လမ်းကြောင်းများ</string>
    <string name="picker_unsaved_confirmation_message">ပြောင်းလဲမှုများကို စွန့်ပစ်ပါ?</string>
    <plurals name="picker_selected_paths_subtitle">
        <item quantity="other">%d လမ်းကြောင်းများ ရွေးချယ်ထားသည်</item>
    </plurals>
    <string name="picker_home_action">ဒေတာ နေရာများ</string>
    <string name="area_type_sdcard_label">ပွင့်လင်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="area_type_public_media_label">ပွင့်လင်း အက်ပ်မီဒီယာ</string>
    <string name="area_type_public_data_label">အများသုံး အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="area_type_public_obb_label">အများသုံး အက်ပ်အရင်းအမြစ်</string>
    <string name="area_type_private_data_label">ကိုယ်ရေးအက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="area_type_portable_label">ရွှေ့လျားနိုင်သည့်သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="shortcut_appcontrol_short">အက်ပ်ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="shortcut_appcontrol_long">တည်ဆောက်ထားသည့်အက်ပ်များကိုစီမံခန့်ခွဲသည်</string>
    <string name="shortcut_onetap_short">စကင်+ဖျက်သည်</string>
    <string name="shortcut_onetap_long">တစ်ခြင်းအလုပ်ခွင်းဖြင့် စကင်နှင့်ဖျက်သည်</string>
    <string name="shortcuts_settings_category">ခင်ဗျား</string>
    <string name="shortcuts_onetap_enabled_title">တစ်ချက်သုံးတိုက်ခင်ဗျား</string>
    <string name="shortcuts_onetap_enabled_summary">အပ်ပလီကေးရှင်း icon ကို အရှည်ကြာ တိုက်နယ်သည့်အခါ \"စကင်န်လုပ် + ဖျက်\" အတိုကောက် ပွင့်လင်းပြသပါ။ အဆင့်တစ်ခုထဲ dashboard ဖြင့်အလားတူ tool များအသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="swiper_label">Swiper</string>
    <string name="swiper_tool_name">Swiper</string>
    <string name="swiper_tool_description">ဖိုလ်ဒါများကိုလျင်မြန်စွာရှင်းလင်းပါ — ကျန်ထားရန်၊ဖျက်ရန်သို့မဟုတ်ကျော်လွှားရန်ဖိုင်များကိုဖြည်းဖြည်းအဝင်းအဖုံအလျောက်ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="swiper_dashcard_description">ဖိုင်ရှာဖွေရိုးရှင်းစနစ်ထက်ကျင့်သုံးမရသည့်ဖိုလ်ဒါများကိုလျင်မြန်စွာရှင်းလင်းပါ — ဖိုင်တစ်ခုစီကိုအဝင်းအဖုံအလျောက်ပြုလုပဿပါ။</string>
    <string name="swiper_start_action">စတင်စွဲွတ်ခြင်း</string>
    <string name="swiper_continue_action">အစီအစဉ်ဆက်လက်ခြင်း</string>
    <string name="swiper_sessions_description">ရိုးရှင်းသည့်အဆင့် 3 ခုတွင်ဖိုင်များကိုပြန်လည်သုံးသပဿပါ\n\n1. စကင်ဆန်းခြင်းအတွက်ဖိုလ်ဒါကိုရွေးချယ်ပါ\n2. ကျန်ထားရန်၊ဖျက်ရန်သို့မဟုတ်ကျော်လွှားရန်ဖိုင်များကိုအဝင်းအဖုံအလျောက်ပြုလုပဿပါ\n3. သင်၏ရွေးချယ်မှုများကိုပြန်လည်သုံးသပဿပြီးအတည်ပြုပါ\n\nအဖျက်ခလုတ်ကိုနှိပဿသည့်အချိန်အထိအဘယ်အရာမျှဖယ်ထုတဿသည်မဟုတဿပါ။</string>
    <string name="swiper_select_folders_action">ဖိုလ်ဒါများရွေးချယ်ခြင်း</string>
    <string name="swiper_scanning_title">စကင်ခြင်း…</string>
    <plurals name="swiper_result_x_items_found">
        <item quantity="other">%d မုဒ္ဒာများတွေ့ရှိထားသည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_result_x_items_deleted">
        <item quantity="other">%d မုဒ္ဒာများဖျက်သိမ်းထားသည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_result_x_items_failed">
        <item quantity="other">%d မုဒ္ဒာများမအောင်မြင်</item>
    </plurals>
    <string name="swiper_item_position">#%1$d / %2$d</string>
    <string name="swiper_keep_action">ထိန်းသိမ်းခြင်း</string>
    <string name="swiper_skip_action">လွှဲခြင်း</string>
    <string name="swiper_review_action">ပြန်လည်ကြည့်ခြင်း</string>
    <string name="swiper_status_title">ဆုံးဖြတ်ချက်များကို ပြန်လည်သုံးသပ်ပါ</string>
    <string name="swiper_status_action_keep_selected">ရွေးချယ်ထားသည်များကို ထိန်းသိမ်းပါ</string>
    <string name="swiper_status_action_delete_selected">ရွေးချယ်ထားသည်များကို ဖျက်ပါ</string>
    <string name="swiper_status_action_reset_selected">ရွေးချယ်ထားသည်များကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="swiper_decision_undecided">မဆုံးဖြတ်သည့်</string>
    <string name="swiper_retry_action">ထပ်မံကြိုးစားပါ</string>
    <string name="swiper_delete_confirmation_title">ဖိုင်များ ဖျက်မည်လား?</string>
    <plurals name="swiper_delete_confirmation_message">
        <item quantity="other">ဤသည်%1$d ဖိုင်များ (%2$s) ကို အမြဲဖျက်ပစ်မည်ဖြစ်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကိုပယ်ဖျက်၍မရနိုင်ပါ။</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_delete_confirmation_message_partial_undecided">
        <item quantity="other">%d ဆုံးဖြတ်ချက်မချေးရသေးသည့်ဆန္ဒများသည်နောက်ပိုင်းတွင်ပြန်လည်သုံးသပ်ရန်ကျန်ရှိနေသည်။</item>
    </plurals>
    <string name="swiper_delete_x_action">%1$d ဖျက်ပါ</string>
    <string name="swiper_settings_swap_directions_title">စွဲလန်းလုပ်ဆောင်ချက်များကို ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="swiper_settings_swap_directions_summary">ဘယ်ဖက်သို့ စွဲဆိုင်းခြင်းဖြင့် ထိန်းသိမ်း၊ ညာဖက်သို့ စွဲဆိုင်းခြင်းဖြင့် ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="swiper_settings_show_details_title">ဖိုင်အသေးစိတ်များ ပြပါ</string>
    <string name="swiper_settings_show_details_summary">စွဲလုပ်ဆောင်ချက်မျက်နှာပြင်တွင် ဖိုင်အမည်၊ အရွယ်အစားနှင့် နေ့စွဲများကို ပြပါ။</string>
    <string name="swiper_settings_haptic_feedback_title">ထိတွေ့အတုံ့အပြန်များ</string>
    <string name="swiper_settings_haptic_feedback_summary">ထိန်းသိမ်း သို့မဟုတ် ဖျက်ရန် ဆုံးဖြတ်ချက်များ ပြုလုပ်သည့်အခါ တုန်ခါစေပါ။</string>
    <string name="swiper_discard_session_confirmation_title">စက်မှုသုံးအစုစည်းအစုကို ပယ်ထုတ်မည်လား?</string>
    <string name="swiper_discard_session_confirmation_message">ဆုံးဖြတ်ချက်များအားလုံးကို ဆုံးရှုံးမည်ဖြစ်သည်။ သင့်သည် သေချာမည်လား?</string>
    <string name="swiper_no_preview_available">အစpreview မရနိုင်ပါ</string>
    <plurals name="swiper_dashcard_session_context">
        <item quantity="other">%1$d ရက်အရှေ့ (%2$d%% အပြီးအောင်) မှကဋ္ဋာလုပ်ဆောင်ချက်ကိုဆက်လက်ပြုလုပ်ပါ</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_dashcard_x_sessions">
        <item quantity="other">%d အစုစည်းအစုများ</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_dashcard_x_undecided_items">
        <item quantity="other">%d မဆုံးဖြတ်သည့်မိုန်းများ</item>
    </plurals>
    <string name="swiper_session_timestamps">%1$s တွင် ပြုလုပ်ခဲ့၊ နောက်ဆုံးလုပ်ဆောင်ချက် %2$s</string>
    <string name="swiper_session_remove_action">အစုစည်းအစုကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="swiper_sessions_empty_hint">ဖိုလ်ဒါတစ်ခု ရွေးချယ်ရန်နှင့် စွဲလုပ်ဆောင်ခြင်းကို စတင်ရန် + ကိုအသုံးပြုပါ</string>
    <string name="swiper_sessions_upgrade_body">ဤကန့်သတ်ချက်များကိုဖယ်ထုတ်ရန်နှင့်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကိုထောက်ခံရန်အဆင့်မြှင့်တင်ပါ။ အခမဲ့ဗားရှင်းသည်အောက်ပါတို့သို့ကန့်သတ်ထားသည်-</string>
    <plurals name="swiper_sessions_upgrade_files_limit">
        <item quantity="other">%d ကဋ္ဋာလုပ်ဆောင်ချက်တစ်ခုအသီးသီးဖိုင်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_sessions_upgrade_sessions_limit">
        <item quantity="other">%d ကဋ္ဋာလုပ်ဆောင်ချက်</item>
    </plurals>
    <string name="swiper_session_default_label">အစုစည်းအစု #%d</string>
    <string name="swiper_session_rename_title">အစုစည်းအစုအမည်ပြောင်းလဲပါ</string>
    <string name="swiper_session_rename_hint">ဤအစုစည်းအစုအတွက် အမည်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="swiper_sessions_current_sessions">လက်ရှိအစုစည်းအစုများ</string>
    <string name="swiper_session_paths_label">လမ်းကြောင်းများ</string>
    <string name="swiper_session_status_label">အခြေအနေ</string>
    <plurals name="swiper_session_status_to_keep">
        <item quantity="other">%d ထိန်းသိမ်းရန်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_session_status_to_delete">
        <item quantity="other">%d ဖျက်ရန်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_session_status_undecided">
        <item quantity="other">%d ဆုံးဖြတ်ချက်မချေးရသေးပါ</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_session_status_already_kept">
        <item quantity="other">%d ကိုယ်တိုင်ကျန်ထားပြီးပါ</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_session_status_already_deleted">
        <item quantity="other">%d ကိုယ်တိုင်ဖျက်ပြီးပါ</item>
    </plurals>
    <!-- Shorter versions for side-by-side display -->
    <plurals name="swiper_session_status_kept">
        <item quantity="other">%d ကျန်ထားသည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="swiper_session_status_deleted">
        <item quantity="other">%d ဖျက်သည်</item>
    </plurals>
    <string name="swiper_exclude_confirmation_message">\"%1$s\" ကို Swiper စကင်ဆန်းကနဲ့ဖယ်ထုတ်မည်လည်း။</string>
    <string name="swiper_sessions_header_title">ရှင်းလင်းရန်အဆင့်သင့်ပါသလား။</string>
    <string name="swiper_sessions_suggestions_label">ဒီနှင့်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="swiper_sessions_suggestion_downloads">Downloadများ ဖိုလ်ဒါ</string>
    <string name="swiper_sessions_suggestion_screenshots">ကျေးဇူးတင်ရန်ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="swiper_sessions_suggestion_camera">ကင်မရာချ</string>
    <!-- Swiper stamp variations (Tinder-style labels) -->
    <string name="swiper_stamp_keep_1">သိမ်း!</string>
    <string name="swiper_stamp_keep_2">ကောင်း!</string>
    <string name="swiper_stamp_keep_3">ဟုတ်!</string>
    <string name="swiper_stamp_keep_4">ထိန်း!</string>
    <string name="swiper_stamp_delete_1">မလို!</string>
    <string name="swiper_stamp_delete_2">ဘိုင်!</string>
    <string name="swiper_stamp_delete_3">အမှိုက်!</string>
    <string name="swiper_stamp_delete_4">ဖျက်!</string>
    <string name="swiper_stamp_skip_1">ကျော်!</string>
    <string name="swiper_stamp_skip_2">ဘာမှ!</string>
    <string name="swiper_stamp_skip_3">နောက်!</string>
    <string name="swiper_stamp_skip_4">ဖြစ်နိုင်!</string>
    <string name="swiper_stamp_undo_1">ပြန်!</string>
    <string name="swiper_stamp_undo_2">နောက်!</string>
    <string name="swiper_stamp_undo_3">ဟင်!</string>
    <string name="swiper_stamp_undo_4">ခဏ!</string>
    <!-- Swiper gesture overlay -->
    <string name="swiper_gesture_overlay_dismiss">စတင်ရန် မည်သည့်နေရာတွင်မဆို တို့ပါ</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_dismiss_action">နားလည်ပြီ</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_left_delete">← ဖျက်မည်</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_right_keep">သိမ်းမည် →</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_left_keep">← သိမ်းမည်</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_right_delete">ဖျက်မည် →</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_up_skip">↑ ကျော်မည်</string>
    <string name="swiper_gesture_overlay_down_undo">↓ ပြန်ယူမည်</string>
    <!-- Swiper help dialog -->
    <string name="swiper_help_action">အကူအညီ</string>
    <string name="swiper_help_title">Swiper အလုပ်လုပ်ပုံ</string>
    <string name="swiper_help_message">ဖိုင်တစ်ခုစီကို ပွတ်ဆွဲပြီး ဆုံးဖြတ်ပါ:\n\n← ဘယ်ဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲ: %1$s\n→ ညာဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲ: %2$s\n↑ အပေါ်သို့ ပွတ်ဆွဲ: ကျော်မည်\n↓ အောက်သို့ ပွတ်ဆွဲ: ပြန်ယူမည် (ပထမ ပွတ်ဆွဲပြီးနောက်)\n\nအောက်ခြေ ခလုတ်များကိုလည်း သုံးနိုင်ပါသည်။\n\nပြီးသွားသောအခါ \"ပြန်စစ်\" ကို တို့ပြီး သင့်ဆုံးဖြတ်ချက်များ အားလုံးကို ကြည့်ပါ။ ပြန်စစ်သည့် မျက်နှာပြင်တွင် အတည်ပြုသည့်အထိ ဘာမျှ မဖျက်ပါ။</string>
</resources>
