<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dashboard_delete_all_message">ကိရိယာအားလုံးရှိ ရလဒ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="dashboard_settings_category">ဒက်ရှ်ဘုတ်</string>
    <string name="dashboard_motd_title">တီထွင်သူမှ သတင်းစကား</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_title">တစ်ခါနှိပ် မုဒ်</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_summary">ဒက်ရှ်ဘုတ်၏ လုပ်ဆောင်ချက်ခလုတ်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ကိရိယာအားလုံးအတွက် စကင်န်ဖတ်ခြင်းနှင့် ဖျက်ခြင်းတို့ကို စတင်ပါ၊ အပိုအတည်ပြုချက်မရှိပါ။</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_title">တစ်ခါနှိပ် ကိရိယာများ</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_desc">တစ်ခါနှိပ် လုပ်ဆောင်မှုများတွင် မည်သည့်ကိရိယာများကို ထည့်သွင်းရမည်နည်း?</string>
    <string name="debug_notification_channel_label">အမှားရှာဖွေမှု အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="debug_debuglog_file_label">မှတ်တမ်းတင်ထားသော log ဖိုင်</string>
    <string name="debug_debuglog_recording_progress">debug log ကို မှတ်တမ်းတင်နေသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_record_action">debug log မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_stop_action">ဖမ်ယူခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_sensitive_information_message">ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ။</string>
    <string name="settings_debuglog_explanation">ဤ feature သည် အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို မျှဝေနိုင်သော ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်သည်။ ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ (ဥပမာ- ပြဿနာဖြေရှင်းနေသော developer)။</string>
    <string name="tasks_activity_notification_channel_label">လှုပ်ရှားနေသော အလုပ်များ</string>
    <string name="tasks_activity_working_notification_title">SD Maid လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="tasks_result_notification_channel_label">အလုပ် ရလဒ်များ</string>
    <string name="tasks_result_subtext">အလုပ် ရလဒ်</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="onboarding_welcome_body1">SD Maid SE သည် ဖိုင်များ၊ အက်ပ်များနှင့် သိမ်းဆည်းမှုကို စီမံခန့်ခွဲသည်။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body2">အခြားအက်ပ်များ၏နောက်တွင် သန့်ရှင်းရေးလုပ်ခြင်းဖြင့် သိမ်းဆည်းမှုနေရာရပါ။ မလိုအပ်သောဖိုင်များကို ဖျက်ပြီး ကျန်ရှိနေသောဒေတာများကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body_beta">ဤသည်မှာ beta (စမ်းသပ်) တည်ဆောက်မှုတစ်ခုဖြစ်သည်။ ရယ်မောမှုသဘောထားနှင့် အရန်အစီအစဉ်ဖြင့် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။ တွေ့ကြုံရသော ပြဿနာများကို သတင်းပို့ပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_versus_body1">SD Maid SE (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 2) သည် SD Maid (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 1) ၏ဆက်ခံသူဖြစ်သည်။ ခေတ်မီ Android အတွက် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ပြုလုပ်ထားသော အက်ပ်အသစ်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body2">၎င်း၏ ယခင်ဗားရှင်း၏ architecture သည် ၇ နှစ်ကျော်ဟောင်းပြီး Android ဗားရှင်းအသစ်များ၏ စိန်ခေါ်မှုများအတွက် ဒီဇိုင်းမပြုလုပ်ထားပါ။ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် အပြည့်အဝ ပြန်လည်ဒီဇိုင်းပြုလုပ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body3">ပိုမိုကောင်းမွန်သော ရလဒ်များအတွက် SD Maid SE သို့ ပြောင်းလဲခြင်းကို စဉ်းစားပါ။</string>
    <string name="onboarding_versus_body4">SD Maid 1 ၏ \"pro အခြေအနေ\" သည် ကံမကောင်းစွာဖြင့် SD Maid 2/SE သို့ လွှဲပြောင်းနိုင်ခြင်းမရှိပါ။ ၁၂ နှစ်ကြာ အခမဲ့ အပ်ဒိတ်များပြီးနောက်၊ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် (developer ကို ကျွေးမွေးရန်) ဝယ်ယူမှုအသစ် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="onboarding_privacy_body1">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပြီး အသုံးပြုသူဒေတာများကို မရောင်းချပါ။</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle_body">အမှားများဖြစ်ပေါ်လာသောအခါ bug အစီရင်ခံစာများကို ပေးပို့ပြီး သင့်ကိရိယာရှိ အက်ပ်များနှင့် ဖိုင်များ အကြောင်း အသေးစိတ်များ ပါဝင်နိုင်သည်။ အစီရင်ခံစာများသည် ကျွန်ုပ်ကို အမှားများ ပြုပြင်ရန်နှင့် အက်ပ်ကို တိုးတက်စေရန် ကူညီပေးသည်။</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle">အလိုအလျောက် bug အစီရင်ခံစာများကို ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="onboarding_privacy_bugreport_toggle_hint">ဤရွေးချယ်မှုများကို ဆက်တင်များတွင် ပြောင်းလဲနိုင်သည်။</string>
    <string name="onboarding_privacy_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_setup_title">ပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="onboarding_setup_body1">SD Maid သည် ရယူနိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်အားလုံးကို ရှာဖွေမည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body2">ရယူနိုင်သည့်အရာသည် သင့်စက်၊ Android ဗားရှင်းနှင့် ပေးထားသော ခွင့်ပြုချက်များပေါ် မူတည်သည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body3">ရှာဖွေရမည့် နယ်ပယ်များအတွက် ဝင်ရောက်ခွင့် စီစဉ်ခြင်းဖြင့် SD Maid ကို စတင်အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="onboarding_setup_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_label">ကိုယ်ပိုင်လုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_desc">ဒေတာကို တာဝန်ယူစွာ ကိုင်တွယ်ခြင်း။</string>
    <string name="settings_category_other_label">အခြား</string>
    <string name="settings_category_filter_generic">ယေဘူယျ filter</string>
    <string name="settings_category_filter_specific">သီးခြား filter</string>
    <string name="settings_sponsor_development_title">ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="settings_sponsor_development_summary">ပံ့ပိုးသူ ဖြစ်လာပြီး ဆက်လက်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဖြစ်နိုင်အောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="general_settings_label">ယေဘူယျ</string>
    <string name="general_settings_desc">အက်ပ်တစ်ခုလုံးကို ထိခိုက်စေသော ယေဘူယျ ချိန်ညှိမှုများ။</string>
    <string name="settings_category_ui_label">အသုံးပြုသူ အင်တာဖေ့စ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_label">ပုံစံ မုဒ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော မုဒ် (ဥပမာ- ညဘက် သို့မဟုတ် နေ့ခင်း)။</string>
    <string name="ui_theme_mode_dark_label">မှောင်မိုက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_light_label">လင်းလက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_system_label">စနစ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_label">ပုံစံ ပုံရုပ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော အရောင် ပုံရုပ်။</string>
    <string name="ui_theme_style_default_label">မူလ</string>
    <string name="ui_previews_title">ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများ</string>
    <string name="ui_previews_summary">ကိရိယာအားလုံးတွင် ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများကို ပြသပါ (ဥပမာ- ပုံနှင့် ဗီဒီယို thumbnail များ)။</string>
    <string name="ui_language_override_label">အက်ပ် ဘာသာစကား</string>
    <string name="ui_language_override_desc">သင့်စနစ်၏ မူလဘာသာစကားနှင့် လွတ်လပ်စွာ SD Maid အတွက် မတူညီသော ဘာသာစကားကို ရွေးချယ်ပါ။ လက်ရှိ: %s</string>
    <string name="settings_support_label">ပံ့ပိုးမှု</string>
    <string name="settings_support_description">စာရွက်စာတန်းများ ဖတ်ရှုခြင်း၊ ပြဿနာများ သတင်းပို့ခြင်း၊ အခြားသူများနှင့် စကားပြောခြင်း သို့မဟုတ် debug log များ မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="documentation_label">စာရွက်စာတန်းများ</string>
    <string name="issue_tracker_description">Bug report များနှင့် feature တောင်းဆိုမှုများအတွက် အများပြည်သူ issue tracker။</string>
    <string name="support_installid_label">တပ်ဆင်မှု ID</string>
    <string name="support_installid_desc">အလိုအလျှောက် အမှား report များသည် အမည်မသိဖြစ်သည်။ Developer သည် သင့် အမှား report များကို ရှာဖွေရန် လိုအပ်ပါက သင့် တပ်ဆင်မှု ID ကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="support_debuglog_desc">အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို သင်မျှဝေနိုင်သော စာသား ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="discord_description">လှည့်လည်နေရန်နှင့် မေးခွန်းများ မေးရန် နေရာ။</string>
    <string name="changelog_label">ပြောင်းလဲမှုများ စာရင်း</string>
    <string name="settings_acknowledgements_label">ကျေးဇူးတင်ကြမ်း</string>
    <string name="setup_label">တပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="setup_incomplete_card_title">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="setup_incomplete_card_body">ပိုကောင်းသောရလဒ်များရရှိရန် SD Maid ၏ တပ်ဆင်မှုကို ပြီးမြောက်အောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_healing_in_progress_body">SD Maid သည် တပ်ဆင်မှုပြဿနာများကို ပြုပြင်ရန်ကြိုးစားနေပါသည်။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_dismiss_action">ပယ်ရန်</string>
    <string name="setup_incomplete_card_continue_action">တပ်ဆင်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="setup_title">တပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="setup_forcedshow_summary">ပြီးမြောက်ပြီးသားအရာများအပါအဝင် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ပြရန်။</string>
    <string name="setup_checking_card_body">တပ်ဆင်မှုပြီးမြောက်မှုနှင့် လုပ်ဆောင်နိုင်မှုကို စစ်ဆေးနေပါသည်။</string>
    <string name="general_error_setup_require_label">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="general_error_setup_require_msg">ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသုံးပြုရန် နောက်ထပ် တပ်ဆင်မှု လိုအပ်ပါသည်။ ကျန်တပ်ဆင်မှုအဆင့်များကို ပြီးအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_title">သိုလှောင်မှု ဝင်ရောက်ခွင့် ဘောင်</string>
    <string name="setup_saf_card_body">SD Maid ကို နောက်ထပ်နေရာများသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးခြင်းဖြင့် ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_body2">များသောအားဖြင့် ဝင်းဒိုးသည် မှန်ကန်သောလမ်းကြောင်းကို ကြိုတင်ရွေးချယ်ထားသည့်အတိုင်း ဖွင့်မည်ဖြစ်သည်။ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသောအခါ ရွေးချယ်မှုများသည် အစိမ်းရောင်ဖြစ်လာပါမည်။ </string>
    <string name="setup_saf_error_wrong_path">သင်က မှားယွင်းသောလမ်းကြောင်းကို ရွေးချယ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="setup_saf_missing_app_error">စာရွက်စာတမ်း UI အက်ပ်မရနိုင်ပါ။ ၎င်းသည် အတွင်းတပ်ဆင်ထားသော စနစ်အက်ပ်ဖြစ်ပြီး အန်းဒရွိုက် ကိရိယာများအားလုံးတွင် ရရှိနိုင်သင့်သည်။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_title">သိုလှောင်မှု စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body">SD Maid ကို သင့်သိုလှောင်မှုကို စီမံခန့်ခွဲခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body2">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှုသို့ အခြေခံဝင်ရောက်ခွင့် ဥပမာ \"Download/\" နှင့် \"DCIM/\" သို့သော် \"Android/data\" ကို အမြဲမဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="setup_root_card_title">Root ဝင်ရောက်ခွင့်</string>
    <string name="setup_root_card_body">SD Maid သည် ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုသင့်သလား။ Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို နောက်ထပ်စနစ်ဖိုင်တွဲများနှင့် ပုဂ္ဂလိကအက်ပလီကေးရှင်း ဒေတာများကို စစ်ဆေးရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_root_state_ready_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့် အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_state_waiting_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်အတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_enable_root_use_label">ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_root_disable_root_use_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_root_card_body2">Root လုပ်ထားသောကိရိယာများတွင်သာ ရရှိနိုင်သည်။ သင်ကဤပြုပြင်မှုကို မလုပ်ခဲ့ပါက သင့်ကိရိယာသည် root မလုပ်ထားပါ၊ ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body">ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ရန်နှင့် အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်ရန် SD Maid ကို ဖြစ်နိုင်သော နေရာများတွင် Shizuku ကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body2">Shizuku အက်ပ်ကို သင့်ကိရိယာတွင် တပ်ဆင်မထားပါက ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_root_info">Shizuku ကို root ဝင်ရောက်ခွင့်နှင့် ပေါင်းစပ်ခြင်းသည် နောက်ထပ်အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်မပေးပါ၊ သို့သော် ယုံကြည်စိတ်ချရမှုကို မြှင့်တင်ပေးသည်။ SD Maid သည် ၎င်းကို အရန်နည်းလမ်းအဖြစ် အသုံးပြုမည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_ready_label">Shizuku ချိတ်ဆက်မှု အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_waiting_label">Shizuku နှင့် ချိတ်ဆက်မှုအတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_enable_shizuku_use_label">ရရှိနိုင်ပါက Shizuku ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_shizuku_disable_shizuku_use_label">Shizuku ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_dismiss_hint">သင်သည် ဆက်တင်မီနူးမှတစ်ဆင့် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ရှာတွေ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_permission_granted_label">ခွင့်ပြုချက်ပေးအပ်ပြီး</string>
    <string name="setup_permission_error_label">ခွင့်ပြုချက်အမှား</string>
    <string name="setup_usagestats_title">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်း</string>
    <string name="setup_usagestats_body">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်းခွင့်ပြုချက်သည် နောက်ထပ်အက်ပ်အသေးစိတ်များသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသည်။ SD Maid သည် နောက်ထပ်ကက်ရှ်အရွယ်အစားများကို ဆုံးဖြတ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="setup_usagestats_hint">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု အခြေခံကက်ရှ်ဖျက်ခြင်းအတွက် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_notification_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="setup_notification_body">လက်ရှိလုပ်ဆောင်မှုများ သို့မဟုတ် အရေးကြီးသော အဖြစ်အပျက်များအကြောင်း သင့်ကို အသိပေးရန် SD Maid ကို အသိပေးချက်များ ပို့ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_notification_hint">အသိပေးချက်များကို ကြွင်းကြွင်းကျင်းကျင်း အသုံးပြုသည် 🤞</string>
    <string name="setup_feature_requires_additional_setup_x">ဤအင်္ဂါရပ်အတွက် နောက်ထပ်တပ်ဆင်မှုအရာများ ပြီးအောင်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်- %s</string>
    <string name="setup_acs_card_title">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="setup_acs_card_body">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုသည် SD Maid ကို သင့်စာမျက်နှာနှင့် အပြန်အလှန်လုပ်ဆောင်ခွင့်နှင့် ပျင်းစရာလုပ်ဆောင်ချက်များကို အလိုအလျောက်လုပ်ခွင့်ပေးသည်၊ ဥပမာ မျက်နှာပြင်များစွာတွင် \"ကက်ရှ်ရှင်းလင်းမှု\" ကို နှိပ်ခြင်း။</string>
    <string name="setup_acs_card_body2">SD Maid သည် သင့်သဘောတူချက်မရှိဘဲ အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုပါ၊ လုပ်ဆောင်နေသည့်အချိန်တွင် ထင်ရှားသော (ပယ်ဖျက်နိုင်သော) ညွှန်ပြချက်ကို အမြဲပြသမည်ဖြစ်ပြီး အချက်အလက်စုဆောင်းရန် အသုံးမပြုပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_enabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_disabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_running">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_ondemand">ဝန်ဆောင်မှုကို လိုအပ်သည့်အခါ စတင်မည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ရပ်တန့်သွားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ထားသော်လည်း လုပ်ဆောင်မနေပါ။ ၎င်းကို ပိတ်/ဖွင့် လုပ်ပါ သို့မဟုတ် သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ပါ။ SD Maid ကို စနစ်က \"အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင်\" မလုပ်နေကြောင်း စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint_miui">ဝန်ဆောင်မှုကို ခဏနောက်မှ ဆက်တိုက်ပိတ်နေပါက စနစ်ဆက်တင်များတွင် SD Maid အတွက် \"အလိုအလျောက်စတင်\" ရွေးချယ်မှုကို ဖွင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="setup_acs_consent_positive_action">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပြီး ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးရန်</string>
    <string name="setup_acs_consent_negative_action">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_acs_allow_hint">မျက်နှာပြင်အစွန်းတွင် သေးငယ်သောအိုင်ကွန်တစ်ခုကို မြင်ရပါက သင်က \"ဖြတ်လမ်း\" ရွေးချယ်မှုကို မတော်တဆ ဖွင့်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="setup_acs_disallow_hint">သင်စိတ်ပြောင်းပါက ဆက်တင်များသို့ဝင်ပြီး တပ်ဆင်မှုကို ပြန်စတင်ခြင်းဖြင့် ဤရွေးချယ်မှုကို ပြန်ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_title">ကန့်သတ်ထားသော ဆက်တင်များ</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_body">SD Maid ၏အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မဖွင့်နိုင်ဘူးလား? Android 13+ တွင် Google Play မှတစ်ဆင့် မတပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအတွက် ကန့်သတ်ချက်များ ထားနိုင်သည်။ SD Maid အတွက် စနစ်၏အသေးစိတ်စာမျက်နှာမှ ဤကန့်သတ်ချက်များကို ဖယ်ရှားပါ။ ရွေးချယ်မှုသည် ညာဘက်အပေါ်ထောင့်ရှိ context menu တွင်ရှိသည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_title">အက်ပ် စာရင်းကောက်ခြင်း</string>
    <string name="setup_inventory_card_body">တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအားလုံးနှင့် မပိုင်ဆိုင်သော ဖိုင်များကို ရှာရန် SD Maid သည် သင့်တွင် မည်သည့်အက်ပ်များရှိကြောင်း သိရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_extra">\"အက်ပ်စာရင်း\" သို့မဟုတ် \"ပက်ကေ့ချ်များအားလုံးကို မေးမြန်းခြင်း\" ဟုခေါ်သော ခွင့်ပြုချက်ကို ရှာပါ။</string>
    <string name="setup_inventory_invalid_message">စနစ်က တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ၏ မမှန်ကန်သောစာရင်းကို ပံ့ပိုးပေးသည် (ဥပမာ အများလွန်းသော သို့မဟုတ် အချို့ပျောက်ဆုံးနေခြင်း)။ စနစ်ဆက်တင်များသို့သွားပြီး SD Maid ကို \"အက်ပ်စာရင်း\" သို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="dataarea_warningcard_empty_message">SD Maid သည် စကင်န်ဖတ်နိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်များကို မတွေ့ရှိပါ။ သင်က တပ်ဆင်မှုကို ပြီးအောင်လုပ်ပြီးပြီလား?</string>
    <string name="dataarea_warningcard_label">ဒေတာနယ်ပယ်များ</string>
    <string name="dataarea_warningcard_reload_action">ဒေတာနယ်ပယ်များကို ပြန်လည်တင်ရန်</string>
    <string name="debug_mode_label">အမှားရှာမုဒ်</string>
    <string name="debug_mode_explanation">စမ်းသပ်ရွေးချယ်မှုများနှင့် ပိုမိုအသေးစိတ်ဖြစ်သော ရလဒ်များကို ဖွင့်ပါ။ အက်ပ်သည် ပိုနှေးကာ မတူညီစွာ လုပ်ဆောင်မည်။</string>
    <string name="debug_bugreporter_label">အလိုအလျောက် အမှားအစီရင်ခံစာများ</string>
    <string name="debug_bugreporter_summary">ပြဿနာများကို အလိုအလျောက် သတင်းပို့သည်၊ ဥပမာ အက်ပ် crash ဖြစ်မှုအသေးစိတ်များ၊ ကျွန်ုပ်က အဘယ်ကြောင့်ဖြစ်ကြောင်း ရှာဖွေပြီး ပြုပြင်နိုင်ရန်။</string>
    <!-- Debug card (dashboard) -->
    <string name="settings_category_tools_label">ကိရိယာများ</string>
    <string name="settings_category_filter">စစ်ထုတ်ခြင်း</string>
    <string name="settings_category_risklevel">အန္တရာယ်အဆင့်</string>
    <string name="corpsefinder_explanation_short">ဖယ်ရှားပြီးသား အက်ပ်များနှင့် သက်ဆိုင်သော ဒေတာများ။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_summary">စကင်န်စစ်ထုတ်ခြင်းများနှင့် အန္တရာယ်အဆင့်များကို ချိန်ညှိရန်။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_keeper_title">လိုလားသော အကြွင်းအကျန်များ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_keeper_summary">အက်ပ်ကို ဖြုတ်ပြီးသော်လည်း သင်ထားရှိလိုနိုင်သော ဖိုင်များ၊ ဥပမာ သင်ရိုက်ခဲ့သော ပုံများ သို့မဟုတ် သင်ဖန်တီးခဲ့သော backup များ။</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_common_title">ဘုံအမည်များ ထည့်သွင်းရန်</string>
    <string name="corpsefinder_settings_risk_common_summary">များသောအားဖြင့် အသုံးပြုသော အမည်များရှိသော ဒေတာများ၊ ဥပမာ \"မှတ်စုများ\" ဖိုင်တွဲသည် အများလွန်းသော အမျိုးမသိ အက်ပ်များက ပိုင်ဆိုင်သည်။</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_title">ဖြုတ်ခြင်း စောင့်ကြည့်ရေးကိရိယာ</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_summary">အက်ပ်တစ်ခု ဖယ်ရှားလိုက်သောအခါ အကြွင်းအကျန်များကို အလိုအလျောက် စကင်န်ဖတ်ရန်။</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_autodelete_title">အလိုအလျောက် ဖျက်ခြင်း</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_autodelete_summary">ဖြုတ်လိုက်သော အက်ပ်နှင့် သက်ဆိုင်သော အကြွင်းအကျန်များကို အလိုအလျောက် ဖျက်ရန်။</string>
    <string name="corpsefinder_watcher_notification_delete_action">အကြွင်းအကျန်များကို ဖျက်ရန်</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicmedia_label">အများပြည်သူမီဒီယာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicmedia_summary">အများပြည်သူမီဒီယာဖိုင်များ၊ ဥပမာ စာပို့အက်ပ်များမှတစ်ဆင့် လက်ခံရရှိသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicobb_label">OBB အရင်းအမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicobb_summary">နောက်ထပ် အက်ပ်အရင်းအမြစ်များ၊ ဥပမာ ဂိမ်းပစ္စည်းများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicdata_label">အများပြည်သူ အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_publicdata_summary">အရေးမကြီးသော အက်ပ်ဒေတာများ၊ ဥပမာ မြေပုံ cache များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_sdcard_label">SD ကတ်</string>
    <string name="corpsefinder_filter_sdcard_summary">ယေဘူယျ အများပြည်သူ သိုလှောင်မှု၊ အတွင်းပိုင်းနှင့် အပြင်ပိုင်း (ဥပမာ SD ကတ်များ)။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_privatedata_label">ပုဂ္ဂလိက အက်ပ်ဒေတာ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_privatedata_summary">ပုဂ္ဂလိက အက်ပ်ဒေတာများ၊ ဥပမာ ခွင့်ပြုစာများ၊ အက်ပ်ဆက်တင်များအပြင် ဘရောင်ဇာ cache များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_dalvik_summary">Cache လုပ်ထားသော အက်ပ်လုပ်ဆောင်မှု ဒေတာများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_applib_label">အက်ပ် လိုင်ဘရီများ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_applib_summary">အက်ပ်နှင့် ဆက်စပ်သော လိုက်ဘရီ ဒေတာ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_label">အက်ပ် ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_summary">အက်ပ် ထည့်သွင်းမှု ဒေတာ၊ APK များ သိမ်းဆည်းသည့် နေရာ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_private_label">သီးသန့် အက်ပ် ရင်းမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appsource_private_summary">ကန့်သတ်ထားသော အက်ပ် ထည့်သွင်းမှု ဒေတာ၊ ဥပမာ - ကာကွယ်ထားသော တတိယပါတီ အက်ပ်များ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appasec_label">စာဝှက်ထားသော အက်ပ် အရင်းအမြစ်များ</string>
    <string name="corpsefinder_filter_appasec_summary">စာဝှက်ထားသော အက်ပ် အရင်းအမြစ်များ၊ ဥပမာ - ဂိမ်း ပိုင်ဆိုင်မှုများ။</string>
    <string name="corpsefinder_filter_app2sd_summary">App2SD မွန်များ အသုံးပြု၍ ပြင်ပ သိုလှောင်ခန်းသို့ ရွှေ့ထားသော ဒေတာ။</string>
    <string name="corpsefinder_delete_all_confirmation_message">အက်ပ် အကြွင်းအကျန် အားလုံး ဖျက်မလား။</string>
    <string name="corpsefinder_owners_label">ပိုင်ရှင်များ</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hints_label">အသိပေးချက်</string>
    <string name="corpsefinder_owner_unknown">မသိသော ပိုင်ရှင်</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hint_keeper">ဤအရာသည် ပိုင်ရှင် အက်ပ်ကို ဖြုတ်ထားသော်လည်း သိမ်းထားလိုသော ဒေတာများ ပါဝင်နိုင်သည်၊ ဥပမာ - ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် အရန်သိမ်းဆည်းမှုများ။</string>
    <string name="corpsefinder_corpse_hint_common">ဤအရာသည် အလွန်အသုံးများသော အမည်ရှိပြီး SD Maid မသိသော ထည့်သွင်းထားဆဲ အက်ပ်များ၏ ပိုင်ဆိုင်မှု ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="systemcleaner_tool_name">စနစ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="systemcleaner_explanation_short">သီးသန့် အက်ပ်တစ်ခုခုနှင့် မသက်ဆိုင်သော အပိုဒေတာများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_manage_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများ စီမံခန့်ခွဲရန်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_custom_manage_summary">သင်၏ စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများကို ဖန်တီး၊ ဖျက်၊ တင်သွင်းနှင့် တင်ပို့ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logfiles_label">စနစ် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logfiles_summary">အမျိုးမျိုးသော နေရာများတွင်ရှိသော စနစ်နှင့် စနစ် ဝန်ဆောင်မှု မှတ်တမ်း ဖိုင်များ (ဥပမာ - *.log)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_packagecaches_label">ထည့်သွင်းကိရိယာ ကက်ရှ်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_packagecaches_summary">စနစ်၏ ပက်ကေ့ဂျ် စီမံခန့်ခွဲမှု အသုံးပြုသော ထည့်သွင်းထားသည့် အက်ပ်များနှင့် ဆက်စပ်သော ကက်ရှ် ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_advertisements_label">ကြော်ငြာ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_advertisements_summary">ကြော်ငြာများအတွက် သို့မဟုတ် ကြော်ငြာများမှ ဖန်တီးထားသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_anr_label">ANR အမှားများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_anr_summary">\'အက်ပလီကေးရှင်း တုံ့ပြန်မှုမရှိ\' ဖြစ်ရပ်များမှ မှတ်တမ်းများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_emptydirectories_label">အလွတ် ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_emptydirectories_summary">စက်ပစ္စည်း တစ်ခုလုံးမှ အလွတ် ဖိုင်တွဲများ။ အတွင်းပိုင်း ဖိုင်တွဲများသည် အကြိမ်များစွာ လုပ်ဆောင်ရန် လိုအပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_label">မျက်နှာပြင် ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_summary">အက်ပ်များနှင့် နေရာများမှ %s ထက် ဟောင်းသော မျက်နှာပြင် ဓာတ်ပုံများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_trashed_label">အမှိုက်ပုံးရှိ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_trashed_summary">အမျိုးမျိုးသော အက်ပ်များနှင့် နေရာများမှ ပြန်လည်အသုံးပြုနိုင်သော အမှိုက်ပုံးများတွင် ဖျက်ရန် အမှတ်အသားပြုထားသော်လည်း အပြီးတိုင် မဖယ်ရှားရသေးသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_age_label">မျက်နှာပြင်ဓာတ်ပုံ သက်တမ်း</string>
    <string name="systemcleaner_filter_screenshots_age_summary">ဖျက်ရန် ထည့်သွင်းစဉ်းစားမည့် မျက်နှာပြင်ဓာတ်ပုံများအတွက် အနည်းဆုံး သက်တမ်း။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_superfluosapks_label">အပို APK များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_lostdir_label">LOST.DIR ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_lostdir_summary">Android စက်ပစ္စည်းများကြား ဒေတာ လွှဲပြောင်းစဉ် ဖန်တီးသော ယာယီ ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_linuxfiles_label">Linux ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_linuxfiles_summary">သိုလှောင်ခန်းကို Linux ကွန်ပျူတာနှင့် ချိတ်ဆက်စဉ် ဖန်တီးသော ဖိုင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_macfiles_label">Mac ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_macfiles_summary">Apple ၏ finder အက်ပ်ဖြင့် သိုလှောင်ခန်း ကြည့်ရှုစဉ် ဖန်တီးသော ဖိုင်များနှင့် ဖိုင်တွဲများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_windowsfiles_label">Windows ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_windowsfiles_summary">"ချိတ်ဆက်ထားသော သိုလှောင်ခန်းတွင် Windows ဖိုင် စူးစမ်းကိရိယာ ဖန်တီးနိုင်သော ဒေတာ။"</string>
    <string name="systemcleaner_filter_thumbnails_label">အသေးစား ပုံရိပ်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_thumbnails_summary">ပုံများနှင့် ဗီဒီယိုများအတွက် ကက်ရှ် အစမ်းကြည့်ရှုမှုများ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tempfiles_label">ယာယီ စနစ် ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tempfiles_summary">စနစ်နှင့် ဆက်စပ်သော ယာယီ ဖိုင်များ၊ များသောအားဖြင့် လုပ်ဆောင်နေသော လုပ်ငန်းများအတွက် အချိန်တို ကက်ရှ်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_analytics_label">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှု ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_analytics_summary">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုနှင့် ချွတ်ယွင်းချက် ခြေရာခံမှုနှင့် ဆက်စပ်သော ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_downloadcache_label">ဒေါင်းလုဒ် ကက်ရှ်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_downloadcache_summary">အမျိုးမျိုးသော အရာများအတွက် အသုံးပြုသော စနစ် ကက်ရှ် ဖိုင်တွဲ (ဥပမာ - OTA အပ်ဒိတ်များ)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_localtmp_label">ဒေသတွင်း ယာယီ ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_localtmp_summary">စနစ်နှင့် ဆက်စပ်သော ယာယီ ဖိုင်များ (ဥပမာ - Android Studio မှ)။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_datalogger_label">စနစ် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_datalogger_summary">စနစ် ဝန်ဆောင်မှု သီးသန့် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logdropbox_label">မှတ်တမ်း စွန့်ပစ်ပုံး</string>
    <string name="systemcleaner_filter_logdropbox_summary">စနစ်အတွက် မှတ်တမ်း ဖိုင်များ စွန့်ပစ်ရန် နေရာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_recenttasks_label">မကြာသေးမီက လုပ်ငန်းများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_recenttasks_summary">စနစ်၏ လုပ်ငန်း ပြောင်းလဲကိရိယာရှိ လုပ်ငန်း မှတ်တမ်းနှင့် ဆက်စပ်သော ဒေတာ။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tombstones_label">စနစ် ပျက်ကွက်မှု အကြွင်းအကျန်</string>
    <string name="systemcleaner_filter_tombstones_summary">မူရင်း လုပ်ငန်းစဉ်များ ပျက်ကွက်ပါက (ဥပမာ - ဂိမ်းများ)၊ ဖိုင်များကို ဤနေရာတွင် ဖန်တီးသည်။</string>
    <string name="systemcleaner_filter_usagestats_label">အသုံးပြုမှု စာရင်းဇယားများ</string>
    <string name="systemcleaner_filter_usagestats_summary">အက်ပလီကေးရှင်း အသုံးပြုမှု စာရင်းဇယားများနှင့် ဆက်စပ်သော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="systemcleaner_delete_all_confirmation_message">စစ်ထုတ်မှု အကြောင်းအရာ အားလုံး ဖျက်မလား။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_label">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_create_action">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု ဖန်တီးရန်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_create_hint">သင့် စက်ပစ္စည်းနှင့် အသုံးပြုမှု ပုံစံများအတွက် ထူးခြားသော အပို ဖိုင်များကို ဖျက်ရန် စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှု ဖန်တီးပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_editor_remove_confirmation_message">ဤစစ်ထုတ်မှုကို ဖယ်ရှားမလား။</string>
    <string name="systemcleaner_editor_unsaved_confirmation_message">သိမ်းမထားသေးသော ပြောင်းလဲမှုများ ရှိသည်!</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_label_label">စစ်ထုတ်မှု အညွှန်း</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_warning">စိတ်ကြိုက် စစ်ထုတ်မှုများသည် အန္တရာယ်ရှိနိုင်သည်။ မဖျက်မီ သင်၏ စစ်ဆေးမှု ရလဒ်များကို စစ်ဆေးပါ!</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_areas_label">ဒေတာ နယ်ပယ်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_areas_explanation">မည်သည့် နယ်ပယ်ကိုမျှ မရွေးချယ်ပါက၊ အသုံးပြုနိုင်သော ဒေတာ နယ်ပယ် အားလုံးကို စစ်ဆေးပြီး တိုက်ဆိုင်မည်။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_label">ဖိုင် အမျိုးအစား ကန့်သတ်ချက်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_files_label">ဖိုင်များ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_directories_label">ဖိုင်တွဲများ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_filetypes_hint">မည်သည့် အမျိုးအစားကိုမျှ မရွေးချယ်ပါက၊ အမျိုးအစား အားလုံး တိုက်ဆိုင်မည်။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_path_label">လမ်းကြောင်း စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_path_explanation">ပစ်မှတ် လမ်းကြောင်းသည် အနည်းဆုံး ရေးသွင်းချက် တစ်ခုနှင့် ကိုက်ညီရမည် (ဥပမာ - \"Downloads/oldapks/game-\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_label">အမည် စံသတ်မှတ်ချက်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_explanation">ပစ်မှတ် အမည်တွင် အဓိကစကားလုံးများထဲမှ အနည်းဆုံး တစ်ခု ပါဝင်ရမည် (ဥပမာ - \"-receipt\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_exclusions_label">ဖယ်ထုတ်မှုများ</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_exclusions_explanation">လမ်းကြောင်းသည် မည်သည့် ရေးသွင်းချက်နှင့်မဆို ကိုက်ညီပါက ရလဒ်ကို ဖယ်ထုတ်မည် (ဥပမာ - \"DCIM\")။ နောက်ထပ် ရွေးချယ်စရာများအတွက် ရေးသွင်းချက်များကို ကြာရှည်စွာ နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_label">လမ်းကြောင်း နှိုင်းယှဉ်မှု မုဒ်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_start_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် စတင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_contains_label">လမ်းကြောင်းတွင် အဓိကစကားလုံး ပါဝင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_end_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် ဆုံးသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_segments_matching_mode_equal_label">လမ်းကြောင်းသည် အဓိကစကားလုံးနှင့် တူညီသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_label">အမည် နှိုင်းယှဉ်မှု မုဒ်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_start_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် စတင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_contains_label">အမည်တွင် အဓိကစကားလုံး ပါဝင်သည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_end_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးဖြင့် ဆုံးသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_name_matching_mode_equal_label">အမည်သည် အဓိကစကားလုံးနှင့် တူညီသည်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_last_edit">နောက်ဆုံး ပြင်ဆင်ချက် - %s</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_editor_livesearch_label">တိုက်ရိုက် ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_import_action">စစ်ထုတ်မှု အသစ် တင်သွင်းရန်</string>
    <string name="systemcleaner_customfilter_export_action">ရွေးချယ်ထားသော စစ်ထုတ်မှု တင်ပို့ရန်</string>
    <string name="appcleaner_tool_name">အက်ပ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="appcleaner_explanation_short">သီးသန့် အက်ပ်များ၏ ဖျက်ပစ်နိုင်သော ဒေတာများ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachespublic_label">အများပြည်သူ မူလ ကက်ရှ်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachespublic_summary">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ကက်ရှ်များ။ Android ဗားရှင်း ဟောင်းများတွင် Android/data အောက်တွင် အသုံးပြုနိုင်သည်။ စနစ် ဆက်တင်များတွင် \"ကက်ရှ် ဖြင့်ရှင်း\" နှိပ်သောအခါ ဖျက်ပစ်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachesprivate_label">ပုဂ္ဂလိက မူလ ကက်ရှ်များ</string>
    <string name="appcleaner_filter_defaultcachesprivate_summary">မူလ ပုဂ္ဂလိက အက်ပ် ကက်ရှ်များ။ စနစ် ဆက်တင်များတွင် \"ကက်ရှ် ဖြင့်ရှင်း\" နှိပ်သောအခါ ဖျက်ပစ်သည်။</string>
    <string name="appcleaner_include_systemapps_label">စနစ် အက်ပ်များ ပါဝင်စေရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_systemapps_summary">စနစ် အက်ပ်များကို စစ်ဆေးမှုတွင် ပါဝင်စေပါ။</string>
    <string name="appcleaner_include_runningapps_label">လုပ်ဆောင်နေသော အက်ပ်များ ပါဝင်စေရန်</string>
    <string name="appcleaner_include_runningapps_summary">လုပ်ဆောင်နေသော အက်ပ်များကို ပါဝင်စေပါ (သတိဖြင့် အသုံးပြုပါ)။</string>
    <string name="appcleaner_filter_wechat_summary">စကားပြောဆိုမှုများနှင့် WeChat အချိန်များတွင် ပို့သော သို့မဟုတ် လက်ခံသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_viber_summary">စကားပြောဆိုမှုတွင် ကြည့်ရှုသောအခါ ပြန်လည် ဒေါင်းလုဒ် လုပ်သော ကက်ရှ် မီဒီယာ ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_filter_qqchat_label">QQ စကားပြောဆိုမှု</string>
    <string name="appcleaner_filter_qqchat_summary">QQ စကားပြောဆိုမှုများတွင် ပို့သော သို့မဟုတ် လက်ခံသော ဖိုင်များ။</string>
    <string name="appcleaner_delete_all_confirmation_message">အက်ပ် အားလုံးအတွက် ဖျက်ပစ်နိုင်သော အရာများကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="appcleaner_automation_loading">accessibility ဝန်ဆောင်မှု မှတစ်ဆင့် အလိုအလျောက် လုပ်ငန်း ပြင်ဆင်နေသည်...</string>
    <string name="appcleaner_automation_title">AppCleaner အလိုအလျောက် လုပ်ငန်း</string>
    <string name="deduplicator_delete_multiple_sets_confirmation_message">ရွေးချယ်ထားသော ပွားသော ဖိုင်များ အစုတစ်စုချင်းစီတွင် မိတ္တူ တစ်ခုမှလွဲ၍ အားလုံးကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="deduplicator_delete_multiple_sets_keep_none_confirmation_message">ရွေးချယ်ထားသော ပွားသော ဖိုင်များ အစုတစ်စုချင်းစီရှိ ဖိုင် အားလုံးကို ဖျက်မလား။ မည်သည့် ဖိုင်မျှ ကျန်ရစ်မည် မဟုတ်ပါ\!</string>
    <string name="deduplicator_delete_all_toggle_msg">မိတ္တူ အားလုံး ဖျက်ပါ။ မည်သည့် ဖိုင်မျှ ကျန်ရစ်မည် မဟုတ်ပါ\!</string>
    <string name="deduplicator_progress_comparing_files">ဖိုင်များ နှိုင်းယှဉ်နေသည်</string>
    <string name="deduplicator_details_cluster_title">ပွားသော ဖိုင်များ အစု</string>
    <string name="deduplicator_matches_exact_label">တိကျသော မိတ္တူများ</string>
    <string name="deduplicator_matches_similar_label">ဆင်တူသော ဖိုင်များ</string>
    <string name="appcontrol_tool_name">အက်ပ် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="appcontrol_explanation_short">အက်ပ်များကို ထိန်းချုပ်ရန်နှင့် ကြီးကြပ်ရန်။</string>
    <string name="appcontrol_app_sizes_data_label">ဒေတာ</string>
    <string name="appcontrol_app_sizes_cache_label">ကက်ရှ်</string>
    <string name="appcontrol_toggle_confirmation_title">လုပ်ဆောင်ချက် အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_sizing_enabled_label">အရွယ်အစားများ သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_sizing_enabled_description">အက်ပ်တစ်ခုချင်းစီ၏ အရွယ်အစား ခန့်မှန်းချက် ရယူပါ။</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_activity_enabled_label">လုပ်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="appcontrol_settings_module_activity_enabled_description">အက်ပ် တစ်ခုသည် လှုပ်ရှားသည် (သို့မဟုတ် မကြာသေးမီက လှုပ်ရှားခဲ့သည်) ရှာဖွေပါ။</string>
    <string name="appcontrol_export_app_selection_action">အက်ပ်များ တင်ပို့ရန်</string>
    <plurals name="appcontrol_force_stop_result_message_x">
        <item quantity="other">အက်ပ် %d ခုများကို ရပ်တန့်ခဲ့သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="analyzer_space_available">
        <item quantity="other">%s ရရှိနိုင်သည်</item>
    </plurals>
    <plurals name="analyzer_space_used">
        <item quantity="other">%s အသုံးပြုပြီး</item>
    </plurals>
    <string name="analyzer_storage_content_app_media_description">ဤအက်ပ်မှ မီဒီယာ ဖိုင်များ၊ ဥပမာ - လက်ခံရရှိသော WhatsApp ဓာတ်ပုံများ။</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_extra_label">အပို အက်ပ် ဖိုင်များ</string>
    <string name="analyzer_storage_content_app_extra_description">ဤအက်ပ်သည် မူလ လမ်းကြောင်းများ အပြင်ဘက်တွင် ထားရှိထားသော အပို ဒေတာ၊ ဥပမာ - ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် ဒေါင်းလုဒ်များ။</string>
    <string name="analyzer_app_details_app_occupies_x_on_y">ဤအက်ပ်သည် \"%2$s\" တွင် %1$s ယူထားသည်။</string>
    <string name="analyzer_app_details_app_is_archived">ဤအက်ပ်ကို မှတ်တမ်းတင်ထားသည်။</string>
    <string name="data_area_public_app_data_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ဒေတာ</string>
    <string name="data_area_public_app_assets_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="data_area_public_storage_label">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှု</string>
    <plurals name="exclusion_x_new_exclusions">
        <item quantity="other">ဖယ်ထုတ်မှု %d ခု ဖန်တီးပြီး</item>
    </plurals>
    <string name="automation_error_timeout_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း အချိန်ကုန်ခြင်း</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid သည် အချိန်ကန့်သတ်ချက်အတွင်း အဆင့်များ အားလုံးကို မပြီးစီးနိုင်ပါ။ ဤအခြေအနေ ဆက်လက် ဖြစ်ပေါ်ပါက၊ သင့်စက်အတွက် အက်ပ်ကို ချိန်ညှိရန် လိုအပ်နိုင်သည်။ အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် ကျွန်ုပ်ထံ ဆက်သွယ်ပြီး ပြင်ဆင်စေပါ။</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid သည် အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်ကို မပြသနိုင်ပါ။ ခွင့်ပြုချက်များ စစ်ဆေးပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="history_label">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="history_description">မကြာသေးမီက လုပ်ဆောင်ချက်များနှင့် ထိခိုက်ခံရသော ဒေတာများ၏ အချိန်စဉ် စာရင်း။</string>
    <string name="scheduler_label">အချိန်ဇယား ချိန်ညှိမှု</string>
    <string name="scheduler_execution_label">နောက်ထပ် လုပ်ဆောင်မှု (ခန့်မှန်းချက်)</string>
    <plurals name="scheduler_schedule_repeat_x_days">
        <item quantity="other">%d ရက်တိုင်း</item>
    </plurals>
    <string name="device_settings_category">စက်ပစ္စည်း</string>
    <string name="beta_version_indicator_desc">ကြိုတင်ဖြန့်ချိမှု ဗားရှင်းများသည် ပြိုင်ပွဲ မျက်နှာပြင်တွင် ရှည်သော ဖဲကြိုးလေး ပြသသည်။ ၎င်းတို့သည် မကြာခဏ အပ်ဒိတ် ပြုလုပ်ပြီး၊ လုပ်ဆောင်ချက်များ ပိုများနိုင်သော်လည်း ချွတ်ယွင်းချက်များလည်း ပိုများနိုင်သည်။</string>
    <string name="review_app_review_action">သုံးသပ်ချက် ပေးရန်</string>
    <string name="review_app_dismiss_action">နောက်ပိုင်းမှ</string>
    <string name="review_app_body">SD Maid အတွက် သုံးသပ်ချက် ချန်ထားလိုပါသလား။️ ❤️</string>
    <string name="stats_label">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="stats_report_status_success">အောင်မြင်မှု</string>
    <string name="stats_report_status_partial_success">တစ်စိတ်တစ်ပိုင်း အောင်မြင်မှု</string>
    <!-- Shorter versions for side-by-side display -->
    <!-- Swiper stamp variations (Tinder-style labels) -->
    <!-- Swiper gesture overlay -->
    <!-- Swiper help dialog -->
</resources>
