<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dashboard_delete_all_message">ကိရိယာအားလုံးရှိ ရလဒ်များကို ဖျက်မလား?</string>
    <string name="dashboard_settings_category">ဒက်ရှ်ဘုတ်</string>
    <string name="dashboard_motd_title">တီထွင်သူမှ သတင်းစကား</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_title">တစ်ခါနှိပ် မုဒ်</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_summary">ဒက်ရှ်ဘုတ်၏ လုပ်ဆောင်ချက်ခလုတ်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ကိရိယာအားလုံးအတွက် စကင်န်ဖတ်ခြင်းနှင့် ဖျက်ခြင်းတို့ကို စတင်ပါ၊ အပိုအတည်ပြုချက်မရှိပါ။</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_title">တစ်ခါနှိပ် ကိရိယာများ</string>
    <string name="dashboard_settings_oneclick_tools_desc">တစ်ခါနှိပ် လုပ်ဆောင်မှုများတွင် မည်သည့်ကိရိယာများကို ထည့်သွင်းရမည်နည်း?</string>
    <string name="dashboard_card_config_title">Dashboard ကဒ်များ</string>
    <string name="dashboard_card_config_desc">ညည့်ကဒ်များ နှင့် ၎င်းတို့ အစီအစဥ်ကို ရွေးချယ်ခြင်း။</string>
    <string name="dashboard_card_config_header_title">ခေါ်ဆောင်ခြင်းဖြင့် အစီအစဥ်ပြုလုပ်ခြင်း၊ အဖွင့်အပိတ်ကို ပြသခြင်း/ဝှက်ခြင်း</string>
    <string name="debug_debuglog_file_label">မှတ်တမ်းတင်ထားသော log ဖိုင်</string>
    <string name="debug_debuglog_recording_progress">debug log ကို မှတ်တမ်းတင်နေသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_record_action">debug log မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_stop_action">ဖမ်ယူခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_sensitive_information_message">ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_title">ဒီဘတ်ဂ်လုံ</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_session_path_label">အစီအစဥ်လမ်းကြောင်း</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_log_files_label">မှတ်တမ်းဖိုင်များ</string>
    <plurals name="debug_debuglog_screen_log_files_ready">
        <item quantity="other">%1$d ဖိုင်များ အသင့်ဖြစ်နေသည် (%2$s) · %3$s</item>
    </plurals>
    <string name="settings_debuglog_explanation">ဤ feature သည် အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို မျှဝေနိုင်သော ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်သည်။ ထုတ်လုပ်ထားသော ဖိုင်တွင် အရေးကြီးသော အချက်အလက်များ (ဥပမာ- ဖိုင်အမည်များနှင့် တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ) ပါဝင်သည်။ ယုံကြည်ရသော ကုမ္ပဏီများနှင့်သာ မျှဝေပါ (ဥပမာ- ပြဿနာဖြေရှင်းနေသော developer)။</string>
    <string name="debug_debuglog_short_recording_title">အသံဖမ်းချိန် အလွန်တိုပါသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_short_recording_desc">အသံဖမ်းချိန် အလွန်တိုနေသည်။ Debug မှတ်တမ်းများသည် ဓာတ်ပုံမဟုတ်ဘဲ အသံဖမ်းချက်များဖြစ်သည် — မှတ်တမ်းထောက်ကူဖြစ်ရန် အသံဖမ်းနေစဉ် ပြဿနာကို ပြန်ဖော်ထုတ်ပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_short_recording_continue_action">အသံဖမ်းဆက်လုပ်မည်</string>
    <string name="debug_debuglog_short_recording_stop_action">မည်သို့ပင်ဆိုစေ ရပ်မည်</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_failed_title">အစည်းအဝေး မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_failed_empty_log_desc">debug log ဖိုင်သည် ဗလာဖြစ်နေသည်။ ထပ်မံသတ်မှတ်ကာ မှတ်တမ်းတင်နေစဉ် ပြဿနာကို ပြန်လည်ဖြစ်ပေါ်စေပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_failed_missing_log_desc">debug log ဖိုင်မတွေ့ပါ။ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို အနှောင့်အယှက်ဖြစ်ခဲ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_failed_corrupt_zip_desc">ချုံ့ထားသောဖိုင်သည် ပျက်စီးနေသည်။ ထပ်မံမှတ်တမ်းတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_screen_failed_zip_error_desc">ချုံ့ခြင်း မအောင်မြင်ပါ။ သိုလှောင်မှုနေရာလပ်ကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_zipping_label">ချုံ့နေသည်…</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_failed_empty_log_label">မအောင်မြင်ပါ: log ဗလာဖြစ်နေသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_failed_missing_log_label">မအောင်မြင်ပါ: log မတွေ့ပါ</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_failed_corrupt_zip_label">မအောင်မြင်ပါ: archive ပျက်စီးနေသည်</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_failed_zip_error_label">မအောင်မြင်ပါ: ချုံ့ရာတွင် အမှားအယွင်းဖြစ်သည်</string>
    <string name="debug_debuglog_sessions_delete_confirmation_message">ဤ debug log အစည်းအဝေးကို ဖျက်မည်လား?</string>
    <string name="support_contact_post_send_message">မက်ဆေ့ချ် အောင်မြင်စွာ ပေးပို့ပြီးပြီလား?</string>
    <string name="tasks_activity_notification_channel_label">လှုပ်ရှားနေသော အလုပ်များ</string>
    <string name="tasks_activity_working_notification_title">SD Maid လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <plurals name="tasks_activity_active_notification_message">
        <item quantity="other">%d တာဝန်အသက်ဝင်နေသော</item>
    </plurals>
    <plurals name="tasks_activity_queued_notification_message">
        <item quantity="other">%d တာဝန်တန်းစီနေသော</item>
    </plurals>
    <string name="tasks_result_subtext">အလုပ် ရလဒ်</string>
    <string name="tasks_timeout_error_label">တာဝန်ကြာချိန်ကျော်လွန်သွားပြီ</string>
    <string name="tasks_timeout_error_desc">တာဝန်သည် အချိန်အတော်ကြာနေသောကြောင့် ရပ်တန့်သွားသည်။ ထပ်မံကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_title">ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="onboarding_welcome_body1">SD Maid SE သည် ဖိုင်များ၊ အက်ပ်များနှင့် သိမ်းဆည်းမှုကို စီမံခန့်ခွဲသည်။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body2">အခြားအက်ပ်များ၏နောက်တွင် သန့်ရှင်းရေးလုပ်ခြင်းဖြင့် သိမ်းဆည်းမှုနေရာရပါ။ မလိုအပ်သောဖိုင်များကို ဖျက်ပြီး ကျန်ရှိနေသောဒေတာများကို ဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_body_beta">ဤသည်မှာ beta (စမ်းသပ်) တည်ဆောက်မှုတစ်ခုဖြစ်သည်။ ရယ်မောမှုသဘောထားနှင့် အရန်အစီအစဉ်ဖြင့် ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ။ တွေ့ကြုံရသော ပြဿနာများကို သတင်းပို့ပါ။</string>
    <string name="onboarding_welcome_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_versus_title">SD Maid / SD Maid SE</string>
    <string name="onboarding_versus_body1">SD Maid SE (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 2) သည် SD Maid (ဆိုလိုသည်မှာ SD Maid 1) ၏ဆက်ခံသူဖြစ်သည်။ ခေတ်မီ Android အတွက် အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင် ပြုလုပ်ထားသော အက်ပ်အသစ်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body2">၎င်း၏ ယခင်ဗားရှင်း၏ architecture သည် ၇ နှစ်ကျော်ဟောင်းပြီး Android ဗားရှင်းအသစ်များ၏ စိန်ခေါ်မှုများအတွက် ဒီဇိုင်းမပြုလုပ်ထားပါ။ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် အပြည့်အဝ ပြန်လည်ဒီဇိုင်းပြုလုပ်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_body3">ပိုမိုကောင်းမွန်သော ရလဒ်များအတွက် SD Maid SE သို့ ပြောင်းလဲခြင်းကို စဉ်းစားပါ။</string>
    <string name="onboarding_versus_body4">SD Maid 1 ၏ \"pro အခြေအနေ\" သည် ကံမကောင်းစွာဖြင့် SD Maid 2/SE သို့ လွှဲပြောင်းနိုင်ခြင်းမရှိပါ။ ၁၂ နှစ်ကြာ အခမဲ့ အပ်ဒိတ်များပြီးနောက်၊ ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ရန် (developer ကို ကျွေးမွေးရန်) ဝယ်ယူမှုအသစ် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="onboarding_versus_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="onboarding_privacy_title">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ</string>
    <string name="onboarding_privacy_body1">SD Maid တွင် ကြော်ငြာများမရှိပြီး အသုံးပြုသူဒေတာများကို မရောင်းချပါ။</string>
    <string name="onboarding_setup_title">ပြင်ဆင်ခြင်း</string>
    <string name="onboarding_setup_body1">SD Maid သည် ရယူနိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်အားလုံးကို ရှာဖွေမည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body2">ရယူနိုင်သည့်အရာသည် သင့်စက်၊ Android ဗားရှင်းနှင့် ပေးထားသော ခွင့်ပြုချက်များပေါ် မူတည်သည်။</string>
    <string name="onboarding_setup_body3">ရှာဖွေရမည့် နယ်ပယ်များအတွက် ဝင်ရောက်ခွင့် စီစဉ်ခြင်းဖြင့် SD Maid ကို စတင်အသုံးပြုပါ။</string>
    <string name="onboarding_setup_continue_action">ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ပါ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_label">ကိုယ်ပိုင်လုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="settings_privacy_policy_desc">ဒေတာကို တာဝန်ယူစွာ ကိုင်တွယ်ခြင်း။</string>
    <string name="settings_category_other_label">အခြား</string>
    <string name="settings_sponsor_development_title">ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ပံ့ပိုးပါ</string>
    <string name="settings_sponsor_development_summary">ပံ့ပိုးသူ ဖြစ်လာပြီး ဆက်လက်ဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကို ဖြစ်နိုင်အောင် ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="general_settings_label">ယေဘူယျ</string>
    <string name="general_settings_desc">အက်ပ်တစ်ခုလုံးကို ထိခိုက်စေသော ယေဘူယျ ချိန်ညှိမှုများ။</string>
    <string name="settings_category_ui_label">အသုံးပြုသူ အင်တာဖေ့စ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_label">ပုံစံ မုဒ်</string>
    <string name="ui_theme_mode_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော မုဒ် (ဥပမာ- ညဘက် သို့မဟုတ် နေ့ခင်း)။</string>
    <string name="ui_theme_mode_dark_label">မှောင်မိုက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_light_label">လင်းလက်</string>
    <string name="ui_theme_mode_system_label">စနစ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_label">ပုံစံ ပုံရုပ်</string>
    <string name="ui_theme_style_setting_explanation">အက်ပ်ကို ပုံစံပြုလုပ်သောအခါ အသုံးပြုသော အရောင် ပုံရုပ်။</string>
    <string name="ui_theme_style_default_label">မူလ</string>
    <string name="ui_theme_style_materialyou_label">Material You</string>
    <string name="ui_previews_title">ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများ</string>
    <string name="ui_previews_summary">ကိရိယာအားလုံးတွင် ဖိုင် ကြိုကြည့်ခြင်းများကို ပြသပါ (ဥပမာ- ပုံနှင့် ဗီဒီယို thumbnail များ)။</string>
    <string name="ui_language_override_label">အက်ပ် ဘာသာစကား</string>
    <string name="ui_language_override_desc">သင့်စနစ်၏ မူလဘာသာစကားနှင့် လွတ်လပ်စွာ SD Maid အတွက် မတူညီသော ဘာသာစကားကို ရွေးချယ်ပါ။ လက်ရှိ: %s</string>
    <string name="settings_support_label">ပံ့ပိုးမှု</string>
    <string name="settings_support_description">စာရွက်စာတန်းများ ဖတ်ရှုခြင်း၊ ပြဿနာများ သတင်းပို့ခြင်း၊ အခြားသူများနှင့် စကားပြောခြင်း သို့မဟုတ် debug log များ မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="documentation_label">စာရွက်စာတန်းများ</string>
    <string name="issue_tracker_description">Bug report များနှင့် feature တောင်းဆိုမှုများအတွက် အများပြည်သူ issue tracker။</string>
    <string name="issue_tracker_label">ပြဿနာခွဲခြင်းကိရိယာ</string>
    <string name="support_installid_label">တပ်ဆင်မှု ID</string>
    <string name="support_installid_desc">အလိုအလျှောက် အမှား report များသည် အမည်မသိဖြစ်သည်။ Developer သည် သင့် အမှား report များကို ရှာဖွေရန် လိုအပ်ပါက သင့် တပ်ဆင်မှု ID ကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="support_debuglog_label">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်း</string>
    <string name="support_debuglog_desc">အက်ပ်လုပ်နေသမျှကို သင်မျှဝေနိုင်သော စာသား ဖိုင်တွင် မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_debuglog_folder_label">Debug မှတ်တမ်း ဖိုလ်ဒါ</string>
    <plurals name="support_debuglog_folder_desc">
        <item quantity="other">%1$d ဖိုင်များ %2$s ကိုအသုံးပြုနေသည်</item>
    </plurals>
    <string name="support_debuglog_folder_empty_desc"> သိမ်းဆည်းထားသော debug မှတ်တမ်းများ မရှိသည်</string>
    <string name="support_debuglog_folder_delete_confirmation_title">debug မှတ်တမ်းအားလုံး ဖျက်ရန် လိုအပ်သနည်း။</string>
    <string name="support_debuglog_folder_delete_confirmation_message">ဤသည် သိမ်းဆည်းထားသော debug မှတ်တမ်းများအားလုံးကို အပြီးဖျက်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ပြန်လည်ပြုလုပ်၍မရနိုင်သည်။</string>
    <string name="discord_label">Discord</string>
    <string name="discord_description">လှည့်လည်နေရန်နှင့် မေးခွန်းများ မေးရန် နေရာ။</string>
    <string name="support_contact_label">ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူထံ ဆက်သွယ်ရန်</string>
    <string name="support_contact_desc">ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူထံ အီးမေးလ် ပို့ရန် ဖောင်တစ်ခု ဖြည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="support_contact_welcome">မက်ဆေ့ချ်တိုင်းကို ကိုယ်တိုင်ဖတ်ပြီး တတ်နိုင်သမျှ ပြန်ဖြေရန် ကြိုးစားသည်၊ သို့သော် တစ်ယောက်တည်း လုပ်နေသောကြောင့် အနည်းငယ် အချိန်ကြာနိုင်သည်။ သည်းခံပေးသည့်အတွက် ကျေးဇူးတင်သည်။</string>
    <string name="support_contact_footer">သင်၏ မက်ဆေ့ချ်ကို အီးမေးလ်မှတစ်ဆင့် ပို့မည်ဖြစ်သည်။ စက်နှင့် ဆက်တင်အချက်အလက်များကို အလိုအလျောက် ပူးတွဲပါသည်။ ဓာတ်ပုံများ သို့မဟုတ် ဗီဒီယိုတစ်ခုကို အီးမေးလ်နှင့် ပူးတွဲနိုင်ပါသည်။ ဆော့ဖ်ဝဲရေးသားသူ လွယ်ကူစွာ နားလည်နိုင်ရန် အီးမေးလ်၏ အချို့အပိုင်းများ အင်္ဂလိပ်ဘာသာဖြင့် ဖြစ်မည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="support_contact_category_label">အမျိုးအစား</string>
    <string name="support_contact_category_bug_label">ချွတ်ယွင်းချက် အစီရင်ခံစာ</string>
    <string name="support_contact_category_feature_label">အင်္ဂါရပ် တောင်းဆိုချက်</string>
    <string name="support_contact_category_question_label">မေးခွန်း</string>
    <string name="support_contact_tool_label">သက်ဆိုင်သောကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_appcleaner_label">အက်ပ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_corpsefinder_label">CorpseFinder</string>
    <string name="support_contact_tool_systemcleaner_label">စနစ် သန့်ရှင်းရေးကိရိယာ</string>
    <string name="support_contact_tool_deduplicator_label">Deduplicator</string>
    <string name="support_contact_tool_analyzer_label">Analyzer</string>
    <string name="support_contact_tool_appcontrol_label">အက်ပ် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="support_contact_tool_scheduler_label">အချိန်ဇယား ချိန်ညှိမှု</string>
    <string name="support_contact_tool_general_label">ယေဘူယျ</string>
    <string name="support_contact_description_label">ဖော်ပြချက်</string>
    <string name="support_contact_description_bug_hint">မည်သည့်အရာ ဖြစ်ပျက်ခဲ့သည်နှင့် ပြဿနာကို မည်ကဲ့သို့ ပြန်ဆောင်ပြနိုင်သည်ကို ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_description_feature_hint">သင် မြင်လိုသော အင်္ဂါရပ်ကို ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_description_question_hint">သင်၏ မေးခွန်းကို အသေးစိတ် ဖော်ပြပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ တိကျစွာ ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၂၀)။</string>
    <string name="support_contact_expected_label">မျှော်မှန်းသော အပြုအမူ</string>
    <string name="support_contact_expected_hint">မည်သည့်အရာ ဖြစ်မည်ဟု မျှော်မှန်းခဲ့သည်ကို ဖော်ပြပါ (အနည်းဆုံး စကားလုံး ၁၀)။</string>
    <plurals name="support_contact_word_count">
        <item quantity="other">%1$d / %2$d စကားလုံး</item>
    </plurals>
    <string name="support_contact_debuglog_label">ချွတ်ယွင်းချက်ပြင်ဆင်ခြင်းမှတ်တမ်း</string>
    <string name="support_contact_debuglog_zip_error">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်းကို ချုံ့မရပါ</string>
    <string name="support_contact_debuglog_picker_hint">ရှိပြီးသော ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်းကို ပူးတွဲပါ၊ သို့မဟုတ် အသစ်တစ်ခု မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_contact_debuglog_picker_empty">ဒီဘတ်ဂ်မှတ်တမ်း မတွေ့ပါ။ ဦးစွာ တစ်ခု မှတ်တမ်းတင်ပါ။</string>
    <string name="support_contact_send_action">အီးမေးလ်အက်ပ် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="support_contact_no_email_app">ဤစက်တွင် အီးမေးလ်အက်ပ် မတွေ့ပါ။</string>
    <string name="changelog_label">ပြောင်းလဲမှုများ စာရင်း</string>
    <string name="settings_acknowledgements_label">ကျေးဇူးတင်ကြမ်း</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_translations_title">ဘာသာ ပြန်လည်ဆောင်ရွက်မှု</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_translations_subtitle">ဘာသာ ပြန်လည်ဆောင်ရွက်ခဲ့သူ ဘယ်သူများ ဖြစ်သနည်း။</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_thanks_title">ကျေးဇူးတင်ပါသည်</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_thanks_subtitle">ကျွနုပ်တို့၏ သူငယ်ခင်သူများအား အထူးကျေးဇူးတင်ပါသည်။</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_licenses_title">လိုင်စင်များ</string>
    <string name="settings_acknowledgements_category_licenses_subtitle">SD Maid မှ အသုံးပြုသော ဆော့ဖ်ဝဲ။</string>
    <string name="setup_label">တပ်ဆင်မှု</string>
    <string name="setup_incomplete_card_title">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="setup_incomplete_card_body">ပိုကောင်းသောရလဒ်များရရှိရန် SD Maid ၏ တပ်ဆင်မှုကို ပြီးမြောက်အောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_healing_in_progress_body">SD Maid သည် တပ်ဆင်မှုပြဿနာများကို ပြုပြင်ရန်ကြိုးစားနေပါသည်။</string>
    <string name="setup_incomplete_card_continue_action">တပ်ဆင်မှုကို ဆက်လက်လုပ်ရန်</string>
    <string name="setup_forcedshow_summary">ပြီးမြောက်ပြီးသားအရာများအပါအဝင် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ပြရန်။</string>
    <string name="setup_checking_card_body">တပ်ဆင်မှုပြီးမြောက်မှုနှင့် လုပ်ဆောင်နိုင်မှုကို စစ်ဆေးနေပါသည်။</string>
    <string name="general_error_setup_require_label">တပ်ဆင်မှု မပြီးမြောက်သေးပါ</string>
    <string name="general_error_setup_require_msg">ဤအင်္ဂါရပ်ကို အသုံးပြုရန် နောက်ထပ် တပ်ဆင်မှု လိုအပ်ပါသည်။ ကျန်တပ်ဆင်မှုအဆင့်များကို ပြီးအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_title">သိုလှောင်မှု ဝင်ရောက်ခွင့် ဘောင်</string>
    <string name="setup_saf_card_body">SD Maid ကို နောက်ထပ်နေရာများသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးခြင်းဖြင့် ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ပါ။</string>
    <string name="setup_saf_card_body2">များသောအားဖြင့် ဝင်းဒိုးသည် မှန်ကန်သောလမ်းကြောင်းကို ကြိုတင်ရွေးချယ်ထားသည့်အတိုင်း ဖွင့်မည်ဖြစ်သည်။ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသောအခါ ရွေးချယ်မှုများသည် အစိမ်းရောင်ဖြစ်လာပါမည်။ </string>
    <string name="setup_saf_error_wrong_path">သင်က မှားယွင်းသောလမ်းကြောင်းကို ရွေးချယ်ခဲ့သည်</string>
    <string name="setup_saf_missing_app_error">စာရွက်စာတမ်း UI အက်ပ်မရနိုင်ပါ။ ၎င်းသည် အတွင်းတပ်ဆင်ထားသော စနစ်အက်ပ်ဖြစ်ပြီး အန်းဒရွိုက် ကိရိယာများအားလုံးတွင် ရရှိနိုင်သင့်သည်။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_title">သိုလှောင်မှု စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body">SD Maid ကို သင့်သိုလှောင်မှုကို စီမံခန့်ခွဲခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_manage_storage_card_body2">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှုသို့ အခြေခံဝင်ရောက်ခွင့် ဥပမာ \"Download/\" နှင့် \"DCIM/\" သို့သော် \"Android/data\" ကို အမြဲမဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="setup_root_card_title">Root ဝင်ရောက်ခွင့်</string>
    <string name="setup_root_card_body">SD Maid သည် ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုသင့်သလား။ Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို နောက်ထပ်စနစ်ဖိုင်တွဲများနှင့် ပုဂ္ဂလိကအက်ပလီကေးရှင်း ဒေတာများကို စစ်ဆေးရန် အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_root_state_ready_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့် အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_state_waiting_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်အတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_root_enable_root_use_label">ရရှိနိုင်ပါက root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_root_disable_root_use_label">Root ဝင်ရောက်ခွင့်ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_root_card_body2">Root လုပ်ထားသောကိရိယာများတွင်သာ ရရှိနိုင်သည်။ သင်ကဤပြုပြင်မှုကို မလုပ်ခဲ့ပါက သင့်ကိရိယာသည် root မလုပ်ထားပါ၊ ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_title">Shizuku</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body">ရလဒ်များကို မြှင့်တင်ရန်နှင့် အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်ရန် SD Maid ကို ဖြစ်နိုင်သော နေရာများတွင် Shizuku ကို အသုံးပြုခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_body2">Shizuku အက်ပ်ကို သင့်ကိရိယာတွင် တပ်ဆင်မထားပါက ဤဆက်တင်သည် အကျိုးသက်ရောက်မှုမရှိပါ။</string>
    <string name="setup_shizuku_card_root_info">Shizuku ကို root ဝင်ရောက်ခွင့်နှင့် ပေါင်းစပ်ခြင်းသည် နောက်ထပ်အင်္ဂါရပ်များကို ဖွင့်မပေးပါ၊ သို့သော် ယုံကြည်စိတ်ချရမှုကို မြှင့်တင်ပေးသည်။ SD Maid သည် ၎င်းကို အရန်နည်းလမ်းအဖြစ် အသုံးပြုမည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_ready_label">Shizuku ချိတ်ဆက်မှု အဆင်သင့်ဖြစ်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_state_waiting_label">Shizuku နှင့် ချိတ်ဆက်မှုအတွက် စောင့်နေပါသည်။</string>
    <string name="setup_shizuku_enable_shizuku_use_label">ရရှိနိုင်ပါက Shizuku ကို အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="setup_shizuku_disable_shizuku_use_label">Shizuku ကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_dismiss_hint">သင်သည် ဆက်တင်မီနူးမှတစ်ဆင့် တပ်ဆင်မှုစာမျက်နှာကို ပြန်ရှာတွေ့နိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_permission_granted_label">ခွင့်ပြုချက်ပေးအပ်ပြီး</string>
    <string name="setup_permission_error_label">ခွင့်ပြုချက်အမှား</string>
    <string name="setup_usagestats_title">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်း</string>
    <string name="setup_usagestats_body">အသုံးပြုမှုစာရင်းအင်းခွင့်ပြုချက်သည် နောက်ထပ်အက်ပ်အသေးစိတ်များသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးသည်။ SD Maid သည် နောက်ထပ်ကက်ရှ်အရွယ်အစားများကို ဆုံးဖြတ်ရန် ၎င်းကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="setup_usagestats_hint">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု အခြေခံကက်ရှ်ဖျက်ခြင်းအတွက် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_notification_title">အသိပေးချက်များ</string>
    <string name="setup_notification_body">လက်ရှိလုပ်ဆောင်မှုများ သို့မဟုတ် အရေးကြီးသော အဖြစ်အပျက်များအကြောင်း သင့်ကို အသိပေးရန် SD Maid ကို အသိပေးချက်များ ပို့ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="setup_notification_hint">အသိပေးချက်များကို ကြွင်းကြွင်းကျင်းကျင်း အသုံးပြုသည် 🤞</string>
    <string name="setup_acs_card_title">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="setup_acs_card_body">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုသည် SD Maid ကို သင့်စာမျက်နှာနှင့် အပြန်အလှန်လုပ်ဆောင်ခွင့်နှင့် ပျင်းစရာလုပ်ဆောင်ချက်များကို အလိုအလျောက်လုပ်ခွင့်ပေးသည်၊ ဥပမာ မျက်နှာပြင်များစွာတွင် \"ကက်ရှ်ရှင်းလင်းမှု\" ကို နှိပ်ခြင်း။</string>
    <string name="setup_acs_card_body2">SD Maid သည် သင့်သဘောတူချက်မရှိဘဲ အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးမပြုပါ၊ လုပ်ဆောင်နေသည့်အချိန်တွင် ထင်ရှားသော (ပယ်ဖျက်နိုင်သော) ညွှန်ပြချက်ကို အမြဲပြသမည်ဖြစ်ပြီး အချက်အလက်စုဆောင်းရန် အသုံးမပြုပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_enabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_disabled">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_running">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_ondemand">ဝန်ဆောင်မှုကို လိုအပ်သည့်အခါ စတင်မည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှု ရပ်တန့်သွားသည်</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ထားသော်လည်း လုပ်ဆောင်မနေပါ။ ၎င်းကို ပိတ်/ဖွင့် လုပ်ပါ သို့မဟုတ် သင့်ကိရိယာကို ပြန်စတင်ပါ။ SD Maid ကို စနစ်က \"အကောင်းဆုံးဖြစ်အောင်\" မလုပ်နေကြောင်း စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="setup_acs_state_stopped_hint_miui">ဝန်ဆောင်မှုကို ခဏနောက်မှ ဆက်တိုက်ပိတ်နေပါက စနစ်ဆက်တင်များတွင် SD Maid အတွက် \"အလိုအလျောက်စတင်\" ရွေးချယ်မှုကို ဖွင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="setup_acs_consent_positive_action">ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပြီး ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးရန်</string>
    <string name="setup_acs_consent_negative_action">အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးရန်</string>
    <string name="setup_acs_allow_hint">မျက်နှာပြင်အစွန်းတွင် သေးငယ်သောအိုင်ကွန်တစ်ခုကို မြင်ရပါက သင်က \"ဖြတ်လမ်း\" ရွေးချယ်မှုကို မတော်တဆ ဖွင့်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="setup_acs_disallow_hint">သင်စိတ်ပြောင်းပါက ဆက်တင်များသို့ဝင်ပြီး တပ်ဆင်မှုကို ပြန်စတင်ခြင်းဖြင့် ဤရွေးချယ်မှုကို ပြန်ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_title">ကန့်သတ်ထားသော ဆက်တင်များ</string>
    <string name="setup_acs_appops_restriction_body">SD Maid ၏အသုံးပြုရလွယ်ကူမှုဝန်ဆောင်မှုကို မဖွင့်နိုင်ဘူးလား? Android 13+ တွင် Google Play မှတစ်ဆင့် မတပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအတွက် ကန့်သတ်ချက်များ ထားနိုင်သည်။ SD Maid အတွက် စနစ်၏အသေးစိတ်စာမျက်နှာမှ ဤကန့်သတ်ချက်များကို ဖယ်ရှားပါ။ ရွေးချယ်မှုသည် ညာဘက်အပေါ်ထောင့်ရှိ context menu တွင်ရှိသည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_title">အက်ပ် စာရင်းကောက်ခြင်း</string>
    <string name="setup_inventory_card_body">တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များအားလုံးနှင့် မပိုင်ဆိုင်သော ဖိုင်များကို ရှာရန် SD Maid သည် သင့်တွင် မည်သည့်အက်ပ်များရှိကြောင်း သိရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="setup_inventory_card_extra">\"အက်ပ်စာရင်း\" သို့မဟုတ် \"ပက်ကေ့ချ်များအားလုံးကို မေးမြန်းခြင်း\" ဟုခေါ်သော ခွင့်ပြုချက်ကို ရှာပါ။</string>
    <string name="setup_inventory_invalid_message">စနစ်က တပ်ဆင်ထားသော အက်ပ်များ၏ မမှန်ကန်သောစာရင်းကို ပံ့ပိုးပေးသည် (ဥပမာ အများလွန်းသော သို့မဟုတ် အချို့ပျောက်ဆုံးနေခြင်း)။ စနစ်ဆက်တင်များသို့သွားပြီး SD Maid ကို \"အက်ပ်စာရင်း\" သို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ပေးပါ။</string>
    <string name="dataarea_warningcard_empty_message">SD Maid သည် စကင်န်ဖတ်နိုင်သော ဒေတာနယ်ပယ်များကို မတွေ့ရှိပါ။ သင်က တပ်ဆင်မှုကို ပြီးအောင်လုပ်ပြီးပြီလား?</string>
    <string name="dataarea_warningcard_label">ဒေတာနယ်ပယ်များ</string>
    <string name="dataarea_warningcard_reload_action">ဒေတာနယ်ပယ်များကို ပြန်လည်တင်ရန်</string>
    <string name="debug_mode_label">အမှားရှာမုဒ်</string>
    <string name="debug_mode_explanation">စမ်းသပ်ရွေးချယ်မှုများနှင့် ပိုမိုအသေးစိတ်ဖြစ်သော ရလဒ်များကို ဖွင့်ပါ။ အက်ပ်သည် ပိုနှေးကာ မတူညီစွာ လုပ်ဆောင်မည်။</string>
    <!-- Debug card (dashboard) -->
    <string name="debug_card_title">Debug မုံဒ်ကို အသုံးပြုထားသည်</string>
    <string name="debug_card_trace_mode_label">Trace မုံဒ်ကို အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="debug_card_dryrun_mode_label">Dry-run မုံဒ် (ဖျက်မှုအားပိတ်ခြင်း)</string>
    <string name="debug_card_areas_reload_action">ဒေတာ အလယ်အလတ်များကို ပြန်လည်ဆန်းစစ်ခြင်း</string>
    <string name="debug_card_pkgs_reload_action">အပ်ပလီကေးရှင်းများကို ပြန်လည်ဆန်းစစ်ခြင်း</string>
    <string name="debug_card_root_test_action">ရုံးနှင့်စမ်းသည်</string>
    <string name="debug_card_shizuku_test_action">Shizuku စမ်းသည်</string>
    <string name="data_area_public_app_data_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ဒေတာ</string>
    <string name="data_area_public_app_assets_official_label">မူလ အများပြည်သူ အက်ပ် ပစ္စည်းများ</string>
    <string name="data_area_public_storage_label">အများပြည်သူ သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="data_area_sdcard_label">SD ကဒ်</string>
    <string name="data_areas_label">ဒေတာနေရာများ</string>
    <string name="data_areas_description">ဒေတာနေရာများသည် SD Maid အသုံးပြုနိုင်သည့် ကိရိယာပေါ်ရှိ တည်နေရာများကို ကိုယ်စားပြုသည်။ Android ဗားရှင်း နှင့် ပေးထားသည့် ခွင့်ပြုချက်များပေါ်မူတည်၍ မတူညီသည့် ဒေတာနေရာများ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="updates_dashcard_title">အပ်ဒိတ်ရနိုင်သည်</string>
    <string name="updates_dashcard_body">အပ်ဒိတ်ရနိုင်သည်။ သင်သည် %1$s ရှိပြီး နောက်ဆုံးဗားရှင်း %2$s ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="translation_encourage_title">SD Maid ကို ဘာသာပြန်ဆိုရန်</string>
    <string name="translation_encourage_body">SD Maid ကို စေတနာ ဝါဒီများမှ ဘာသာပြန်ဆိုသည်။ ဘာသာပြန်ဆိုခြင်း၊ သုံးသပ်ခြင်း သို့မဟုတ် ပြုပြင်စစ်ဆေးခြင်း၊ သင်၏ အကူအညီကို တန်ဖိုးထားပါသည်</string>
    <string name="translation_translators_title">ဤဗားရှင်းကို ဘာသာပြန်ဆိုသူ</string>
    <string name="translation_translators_people">Person1;Person2(optional@email.com)</string>
    <string name="motd_setting_enabled_label">အရေးကြီးသောသတင်းများ</string>
    <string name="motd_setting_enabled_explanation">SD Maid သည် ဖန်တီးသူမှ အရေးကြီးသောသတင်းများ စစ်ဆေးရန် ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="updatecheck_setting_enabled_label">အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းကို စစ်ဆေးပါ</string>
    <string name="updatecheck_setting_enabled_explanation">SD Maid သည် အဆင့်မြှင့်တင်ခြင်းများကို စစ်ဆေးရန် ခွင့်ပြုပါ ၊ ထို့ကြောင့် ပိုသစ်သော version မရှိနိုင်ခြင်းကို သိရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="device_settings_category">စက်ပစ္စည်း</string>
    <string name="review_app_review_action">သုံးသပ်ချက် ပေးရန်</string>
    <string name="review_app_dismiss_action">နောက်ပိုင်းမှ</string>
    <string name="review_app_body">SD Maid အတွက် သုံးသပ်ချက် ချန်ထားလိုပါသလား။️ ❤️</string>
    <string name="anniversary_card_title">SD Maid အထုံးအဝါစည်ပွဲ ၎င်းဖြစ်ပါသည် ❤️</string>
    <string name="anniversary_card_install_date">သင်ထံ %s မှစ၍ အတူရှိသည်</string>
    <plurals name="anniversary_card_body">
        <item quantity="other">%1$d နှစ် အားကောင်း။ သင်၏ ကိရိယာသည် SD Maid ဖြင့် ရှင်းလင်းပြီး စုစည်းထားသည်။ လွှတ်ပြုခြင်းအနေအထားရှိသည်: %2$s</item>
    </plurals>
    <string name="anniversary_share_title">သင်၏ SD Maid အထုံးအဝါစည်ပွဲ ၎င်းပိုင်းခွဲခြင်း</string>
    <plurals name="anniversary_share_text">
        <item quantity="other">%1$d နှစ် SD Maid ဖြင့်အတူ — လွှတ်ပြုခြင်းအနေအထားရှိသည်: %2$s။ သင်၏ Android ကိရိယာကိုရှင်းလင်းပြီး စုစည်းထားခြင်း။ #SDMaid\nစမ်းသပ်ကြည့်ပါ: %3$s</item>
    </plurals>
    <string name="shortcut_onetap_short">စကင်+ဖျက်သည်</string>
    <string name="shortcut_onetap_long">တစ်ခြင်းအလုပ်ခွင်းဖြင့် စကင်နှင့်ဖျက်သည်</string>
    <string name="shortcuts_settings_category">ခင်ဗျား</string>
    <string name="shortcuts_onetap_enabled_title">တစ်ချက်သုံးတိုက်ခင်ဗျား</string>
    <string name="shortcuts_onetap_enabled_summary">အပ်ပလီကေးရှင်း icon ကို အရှည်ကြာ တိုက်နယ်သည့်အခါ \"စကင်န်လုပ် + ဖျက်\" အတိုကောက် ပွင့်လင်းပြသပါ။ အဆင့်တစ်ခုထဲ dashboard ဖြင့်အလားတူ tool များအသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="analyzer_storage_trend_delta_in_7d">%s ၇ ရက်အတွင်း</string>
    <!-- Shorter versions for side-by-side display -->
</resources>
