<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Utilizadores com necessidades especiais de acessibilidade podem habilitar esse serviço para permitir que o SD Maid automatize tarefas que de certa forma exigiriam uma interação manual tediosa do utilizador (por exemplo, exclusão de cache).\n\nExemplo: Se você instruir o SD Maid a parar várias aplicações, o SD Maid poderá usar esse serviço para abrir a tela de configurações de cada aplicação, encontrar o botão \'Forçar Paragem\' e clicar nele.\n\nO SD Maid mostrar-se-à proeminentemente ao usar este serviço e fornecerá uma maneira fácil para o utilizador cancelar qualquer interação imediatamente.\n\nNenhuma ação será executada sem a aprovação prévia do utilizador. Este serviço pode ser desativado novamente a qualquer momento sem efeitos adversos.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">O SD Maid está interagindo com o dispositivo. Não é possível usar a tela ao mesmo tempo. Aguarde até que a operação termine ou cancele.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid está a trabalhar</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Erro de automação</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">O serviço de acessibilidade não está configurado. Conclua a configuração e dê consentimento.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">O serviço não está ativado</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">O serviço de acessibilidade está desativado. Ative-o novamente.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">Serviço não está em execução</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">O serviço de acessibilidade não está a funcionar. Tente reiniciar o dispositivo.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">Ecrã indisponível</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">A operação foi cancelada porque o ecrã ficou indisponível (por exemplo, ecrã desligado ou bloqueio de ecrã ativo).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Compatibilidade de automação</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid não conseguiu descobrir o layout da tela. Se isso continuar a acontecer, o idioma ou instalação pode não ser totalmente suportado. Verifique se há atualizações ou entre em contacto comigo para que eu possa corrigi-lo.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Tempo de automação terminado</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">O SD Maid não completou todas as etapas dentro do limite de tempo. Se isso continuar a 
 acontecer, talvez precise ajustar o aplicativo para o seu dispositivo. Verifique se há atualizações ou entre em contato comigo para que eu possa corrigi-lo.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Erro de automação</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">O SD Maid não pôde mostrar a sobreposição de automação. Verifique as permissões e tente reiniciar o seu dispositivo.</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">Falha na automatização agendada</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">Uma tarefa agendada tentou utilizar o serviço de acessibilidade, mas este não estava disponível. Se não precisar disto, desative a opção \"Serviço de acessibilidade\" nas definições do agendador.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Tela de configurações indisponível</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Esta app do sistema não tem tela de configurações. A limpeza de cache através do serviço de acessibilidade não é possível. Crie uma exclusão para esta app.</string>
    <string name="automation_loading">A preparar automação através do serviço de acessibilidade</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">A tentar confirmar a ação anterior (palavras-chave: %s)</string>
</resources>
