<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name_upgraded">SD Maid SE Pro</string>
    <string name="app_name_upgrade_postfix">Pro</string>
    <string name="upgrade_feature_requires_pro">Nangangailangan ng SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrades_dashcard_title">I-upgrade ang SD Maid SE</string>
    <string name="upgrades_dashcard_body">Ang SD Maid SE Pro ay nag-aalok ng mas magagandang resulta, mas maraming mga feature at mga opsyon para sa mga power user.</string>
    <string name="upgrades_dashcard_upgrade_action">I-upgrade</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_title">Ang Google Play ay kasalukoyang hindi magagamit</string>
    <string name="upgrades_gplay_unavailable_error_description">Ang SD Maid ay hindi maka-konekta sa Google Play. Naka-installed ba ang Google Play at na-update? Naka-logged in ba ang iyong Google Account? Subukan ang paglilinis ng cache ng Google Play app at i-reboot ang iyong aparato.</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_label">Isyu sa Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_billing_error_description">May problema sa Google Play. Pakisubukan muli mamaya o i-restart ang iyong aparato.\n\nMga detalye: %s</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_title">Error sa Google Play</string>
    <string name="upgrades_gplay_internal_error_description">Naganap ang isang internal na error sa Google Play. Pakisubukan ang mga sumusunod:\n\n• I-restart ang iyong aparato\n• I-clear ang cache ng Google Play Store\n• Subukan muli mamaya</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_title">Error sa koneksyon</string>
    <string name="upgrades_gplay_network_error_description">Hindi makakonekta sa Google Play. Pakisuri ang iyong koneksyon sa internet at subukan muli.</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_title">Nabili na</string>
    <string name="upgrades_gplay_already_owned_error_description">Gamitin ang \"I-restore ang pagbili\" na opsyon upang i-restore ang iyong binili. Kung magpapatuloy ang isyu, subukang i-clear ang Google Play cache at i-restart ang iyong aparato.</string>
    <string name="upgrades_no_purchases_found_check_account">Walang nahanap na mga binili. Ginagamit mo ba ang iyong tamang account?</string>
    <string name="upgrade_screen_title">Kunin ang SD Maid SE Pro</string>
    <string name="upgrade_screen_preamble">Ang SD Maid ay walang mga ad at hindi nagbebenta ng data ng user. Ang aking trabaho ay pinopondohan mo ❤️.</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_title">Mga Benepisyo</string>
    <string name="upgrade_screen_benefits_body">• Paglilinis ng app 💯\n• Mga naka-iskedyul na operasyon ⏰\n• Mga karagdagang opsyon para sa lahat ng mga tool ⚙️\n• Ang iyong sariling mga panuntunan sa pagbura ✍️\n• Isang motivated na developer 🧙\nat marami pa…</string>
    <string name="upgrade_screen_how_title">Mga Opsyon</string>
    <string name="upgrade_screen_how_body">Maaari kang pumili sa pagitan ng isang one-time na pagbili at isang mas murang taunang subscription.\nAng subscription ay nagsisimula sa libreng 14-araw na pagsubok, pagkatapos nito ay sisingilin ka ng isang beses bawat taon. Ang pagsubok at subscription ay maaaring kanselahin anumang oras.\nPareho ang mga feature, iba lang ang mga modelo ng pagpepresyo.</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_trial_action">Simulan ang libreng 14-day trial</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action">Mag-subscribe</string>
    <string name="upgrade_screen_subscription_action_hint">Ang subscription ay nagkakahalaga ng %s bawat taon.</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action">One-time na pagbili</string>
    <string name="upgrade_screen_iap_action_hint">Ang one-time na pagbili ay nagkakahalaga ng %s.</string>
    <string name="upgrade_screen_thanks_toast">Ikaw ang pinakamahusay! ❤️</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_action">I-restore ang pagbili</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_purchase_message">Ang iyong pag-upgrade ay balido sa lahat ng mga device sa parehong Google account.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_troubleshooting_msg">Mga tip sa pag-troubleshoot para sa mga hindi kinikilalang pag-upgrade:</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_sync_patience_hint">Ang Play Store synchronization ay maaaring tumagal ng oras. Subukang mag-reboot, i-clear ang Google Play cache o maghintay lamang.</string>
    <string name="upgrade_screen_restore_multiaccount_hint">Ang maramihang mga account ay maaaring makalito sa Google Play. Mag-log out mula sa ibang mga account o mag-install sa pamamagitan ng Google Play website, na napipilitang nakipag-ugnayan sa isang partikular na account.</string>
</resources>
