<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">بەکارهێنەران کە پێویستی بیر و هۆش تایبەتیان هەیە دەتوانن ئەم خزمەتە چالاک بکەن تاکو SD Maid بتوانێت کاری کرداران ئۆتۆماتیکی بکات کە بۆ جیاکردنەوە پێویست بە هاندانی دستی تێدەدایک و بێگومان کات زیاتر دەخوات (بۆ نمونە سڕینەوەی هیچ شتێکی تێپەڕاو).\n\nنمونە: ئەگەر فێربدەی SD Maid کە چەندین بەرنامە بسوتێنن ئیتر SD Maid دەتوانێت ئەم خزمەتە بەکاربهێنێت تاکو بۆ هەرێک لە بەرنامەکان هەلگەڕێنێت، ڕێکخوێنی بە دۆخی دۆکس کەوتەبدۆزێت و دووگمەی \'Force Stop\' تاچ بکات.\n\nSD Maid هەمیشە بە زۆربەیی نیشان دەدات کە چۆن ئەم خزمەتە بەکاردێت و ڕێی ئاسان بۆ بەکارهێنەر دابین دەکات تاکو هەر هاندانێک سێک بکەت.\n\nهیچ کاری نەکرێت بێ دەستوری پێشتریش. ئەم خزمەتە دەتوانێت هەتیوە لە هەر کاتێک ناتە دوای بەبێ هیچ کاریگەریەکی نەخۆش.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid لەگەڵ ئامێرەکەت کار دەکات. ئەمکانی بەکارهێنانی شاشە لە هەمان کاتدا نییە. چاوەڕوان بە تاوەکو مەشقەکە تەواو بێت یان هەڵیوەشێنەوە.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid کار دەکات</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">هەڵەی ئۆتۆماسیۆن</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">خزمەتی دسترسی زیرەک ئامادە نیە. بەبۆچوونی ئامادەکاری تێپەڕ بکەوە و دەستوری بدە.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">خزمەتەکە چالاک نیە</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">خزمەتی دسترسی زیرەک لاکراوە. دووبارە بیچالاک بکەوە.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">خزمەتەکە بە جریان نیە</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">خزمەتی دسترسی زیرەک بە جریان نیە. هەوڵ بدە ئامێجەکە دووبارە بوتێ بکەیت.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">شاشە بەردەست نییە</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">مەشقەکە هەڵوەشایەوە لەبەر ئەوەی شاشەکە بەردەست نەبوو (بۆ نموونە دیسپلەی تاریک بوو یان پاراستنی شاشە چالاک بوو).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">گونجاندنی ئۆتۆماسیۆن</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid نەیتوانی ڕووپێوەکەی شاشەکە دەرببکات. ئەگەر ئەمە بەردەوام دەکات، زمانەکەت یان ڕێکخستنەکانت لەوانەیە بە تەواوی پشتیوانی نەکرێت. دوای نوێکردنەوە بگەڕێ یان پەیوەندیم پێ بکە تا چارەیبکەم.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">کاتێکی تێکرد بۆ ئۆتۆماسیۆن</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid هەموو قەدەمەکانی ناتەواو کرد لە ماوەی کات. ئەگەر ئەمە بەردەوام دەکات، لەوانەیە پێویست بێت ئەپەکە بۆ ئامێرەکەت ئەکاڵ بکەم. دوای نوێکردنەوە بگەڕێ یان پەیوەندیم پێ بکە تا چارەیبکەم.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">ئۆتۆماسیۆن سەری سپی</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid نەیتوانی ئۆڤەرلەیی ئۆتۆماتیزاسیون نیشان بدات. مۆڵەتەکان پشکنین بکە و ئامێرەکەت دووبارە بکەرەوە.</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">ئۆتۆماتیزاسیونی خشتەکراو سەرکەوتوو نەبوو</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">کاری خشتەکراو هەوڵیدا خزمەتگوزاری دەستپێگەیشتنەکە بەکاربهێنێت، بەڵام بەردەست نەبوو. ئەگەر پێویستت نییە، بژارەی “خزمەتگوزاری دەستپێگەیشتن” لە ڕێکخستنەکانی خشتەکار ناچالاک بکە.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">پەڕگەی سەتینگ بەردەست نیە</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">ئەم بەرنامەی سیستمە پەڕگەی سەتینگی نیە. سڕینەوەی هیچ شتێکی تێپەڕاو لە ڕێی خزمەتی دسترسی زیرەک ممکن نیە. لێیدابە تاکو بیسبوو بکاتی سڕینەوە هیچ شتێکی تێپەڕاو.</string>
    <string name="automation_loading">ئامادەکردنی ئۆتۆماتیزاسیون لە ڕێگەی خزمەتگوزاری دەستپێگەیشتنەوە</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">هەوڵدەدرێت کردارەکەی پێشوو پشتڕاست بکرێتەوە (کلیلەکان: %s)</string>
</resources>
