<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">အထူးဝင်ရောက်ခွင့် လိုအပ်ချက်ရှိသော အသုံးပြုသူများသည် SD Maid က လုပ်ငန်းများကို အလိုအလျောက် ဆောင်ရွက်နိုင်ရန် ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်နိုင်သည် (ဥပမာ - cache ဖျက်ခြင်း)။

ဥပမာ - SD Maid ကို အပ်ပ်များစွာ ရပ်ရန် ညွှန်ကြားလျှင် SD Maid သည် ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုကာ အပ်ပ်တိုင်း၏ ဆက်တင်မျက်နှာပြင်ကို ဖွင့်ကာ \'အတင်းရပ်\' ခလုတ်ကို ရှာ၍ နှိပ်နိုင်သည်။

SD Maid သည် ဤဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုစဉ် အမြဲ ထင်ရှားစွာ ပြသ၍ အသုံးပြုသူ မည်သည့်လုပ်ဆောင်မှုကိုမဆို ချက်ချင်း ပယ်ဖျက်နိုင်သော နည်းလမ်းကို ပေးသည်။

ကြိုတင် အသုံးပြုသူ ခွင့်ပြုချက်မရဘဲ မည်သည့် လုပ်ဆောင်မှုမျှ မပြုလုပ်ပါ။ ဤဝန်ဆောင်မှုကို ဘယ်အချိန်မဆို မကောင်းသောဆိုးကျိုးမရှိဘဲ ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid သည် သင့်စက်ကိရိယာနှင့် အပြန်အလှန် ဆောင်ရွက်နေသည်။ တစ်ချိန်တည်းတွင် မျက်နှာပြင်ကို အသုံးပြုနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။ လုပ်ဆောင်မှု ပြီးဆုံးသည်အထိ စောင့်ဆိုင်းပါ သို့မဟုတ် ပယ်ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid လုပ်ဆောင်နေသည်</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">အလိုအလျောက်လုပ်ဆောင်မှု အမှား</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">အဝင်ရောက်ဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်မထားပါ။ သတ်မှတ်ခြင်းကို ပြီးဆုံးစေ၍ သဘောတူညီချက် ပေးပါ။</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">ဝန်ဆောင်မှု မဖွင့်ထားပါ</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">အဝင်ရောက်ဝန်ဆောင်မှု ပိတ်ထားသည်။ ထပ်မံ ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">ဝန်ဆောင်မှု မလည်ပတ်နေပါ</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">အဝင်ရောက်ဝန်ဆောင်မှု မလည်ပတ်နေပါ။ စက်ကို ပြန်ဖွင့်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">မျက်နှာပြင် ရနိုင်မည်မဟုတ်</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">မျက်နှာပြင် ရနိုင်မည်မဟုတ်သောကြောင့် လုပ်ဆောင်မှု ရပ်ဆိုင်းခဲ့သည် (ဥပမာ - မျက်နှာပြင်ပိတ် သို့မဟုတ် လော့ခ်မျက်နှာပြင် ဖွင့်ထားသည်)။</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">အလိုအလျောက် လုပ်ဆောင်မှု လိုက်ဖက်ညီမှု</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">SD Maid သည် မျက်နှာပြင်အပြင်အဆင်ကို မရှာဖွေနိုင်ခဲ့ပါ။ ဤအဖြစ်မျိုး ဆက်ဖြစ်နေပါက သင့်ဘာသာစကား သို့မဟုတ် ဆက်တင်ကို အပြည့်အဝ ထောက်ပံ့မထားနိုင်ဖြစ်နိုင်သည်။ အပ်ဒိတ် စစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် ကျွန်ုပ်ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း အချိန်ကုန်ခြင်း</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">SD Maid သည် အချိန်ကန့်သတ်ချက်အတွင်း အဆင့်များ အားလုံးကို မပြီးစီးနိုင်ပါ။ ဤအခြေအနေ ဆက်လက် ဖြစ်ပေါ်ပါက၊ သင့်စက်အတွက် အက်ပ်ကို ချိန်ညှိရန် လိုအပ်နိုင်သည်။ အပ်ဒိတ်များ စစ်ဆေးပါ သို့မဟုတ် ကျွန်ုပ်ထံ ဆက်သွယ်ပြီး ပြင်ဆင်စေပါ။</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">SD Maid သည် အလိုအလျောက်လုပ်ငန်း ထပ်ဆင့်ကို မပြသနိုင်ပါ။ ခွင့်ပြုချက်များ စစ်ဆေးပြီး သင့်စက်ကို ပြန်လည်စတင်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_scheduler_title">အချိန်ဇယားချထားသော အလိုအလျောက်လုပ်ဆောင်မှု မအောင်မြင်ပါ</string>
    <string name="automation_error_scheduler_body">အချိန်ဇယားချထားသော တာဝန်တစ်ခု အဝင်ရောက်ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုရန် ကြိုးစားသော်လည်း ရနိုင်မည်မဟုတ်ခဲ့ပါ။ ဤအချက် မလိုအပ်ပါက scheduler ဆက်တင်မှ \"Accessibility service\" ရွေးချယ်မှုကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">ဆက်တင်မျက်နှာပြင် ရနိုင်မည်မဟုတ်</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">ဤစနစ်အပ်ပ်တွင် ဆက်တင်မျက်နှာပြင် မရှိပါ။ အဝင်ရောက်ဝန်ဆောင်မှုမှတဆင့် cache ရှင်းလင်းခြင်း မဖြစ်နိုင်ပါ။ cache ရှင်းလင်းမှု မြန်ဆန်စေရန် ဤအပ်ပ်ကို ဖယ်ထုတ်ပါ။</string>
    <string name="automation_loading">accessibility ဝန်ဆောင်မှု မှတစ်ဆင့် အလိုအလျောက် လုပ်ငန်း ပြင်ဆင်နေသည်...</string>
    <string name="automation_progress_find_ok_confirmation">ယခ်ပင်လုပ်ဆောင်မှုကို အတည်ပြုရန် ကြိုးစားသည် (သော့ချက်စကားများ - %s)</string>
</resources>
