<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="automation_accessibility_service_description">Pengguna yang mempunyai keperluan kebolehaksesan khas boleh mendayakan perkhidmatan ini memberi kebenaran SD Maid mengautomasikan tugasan yang memerlukan interaksi pengguna manual yang membosankan (cth. pemadaman cache).\n\nContoh: Jika anda mengarahkan SD Maid menghentikan berbilang aplikasi maka SD Maid boleh menggunakan perkhidmatan ini untuk membuka setiap skrin tetapan aplikasi, cari butang \'Henti Paksa\' dan ketik padanya.\n\nSD Maid akan sentiasa ditunjukkan dengan jelas apabila menggunakan perkhidmatan ini dan menyediakan cara mudah untuk pengguna membatalkan sebarang interaksi dengan segera.\n\nTiada tindakan akan dilakukan tanpa kelulusan pengguna terlebih dahulu. Perkhidmatan ini boleh dilumpuhkan semula pada bila-bila masa tanpa kesan buruk.</string>
    <string name="automation_screenoverlay_explanation">SD Maid sedang berinteraksi dengan peranti anda. Ia tidak boleh menggunakan skrin pada masa yang sama. Tunggu sehingga operasi selesai atau batalkannya.</string>
    <string name="automation_active_title">SD Maid sedang bekerja</string>
    <string name="automation_error_no_consent_title">Ralat automasi</string>
    <string name="automation_error_no_consent_body">Perkhidmatan aksesibiliti tidak disediakan. Lengkapkan persediaan dan berikan persetujuan.</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_title">Perkhidmatan tidak didayakan</string>
    <string name="automation_error_not_enabled_body">Perkhidmatan aksesibiliti dinyahdayakan. Hidupkan semula.</string>
    <string name="automation_error_not_running_title">Perkhidmatan tidak berjalan</string>
    <string name="automation_error_not_running_body">Perkhidmatan aksesibiliti tidak berjalan. Cuba reboot peranti.</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_title">Skrin tidak tersedia</string>
    <string name="automation_error_screen_unavailable_body">Operasi dibatalkan kerana skrin tidak tersedia (cth. paparan dimatikan atau berada pada skrin berkunci).</string>
    <string name="automation_error_compatibility_title">Ralat keserasian</string>
    <string name="automation_error_compatibility_body">Ciri ini tidak serasi dengan versi Android atau peranti anda.</string>
    <string name="automation_error_timeout_title">Masa tamat</string>
    <string name="automation_error_timeout_body">Operasi telah dihentikan kerana masa tamat telah luput. Cuba lagi atau lumpuhkan automasi.</string>
    <string name="automation_error_overlay_title">Kandungan tindihan</string>
    <string name="automation_error_overlay_body">Terdapat kandungan tindihan yang menghalang SD Maid daripada berinteraksi dengan skrin. Tutup semua aplikasi tindihan.</string>
    <string name="automation_error_no_settings_title">Skrin tetapan tidak tersedia</string>
    <string name="automation_error_no_settings_body">Aplikasi sistem ini tidak mempunyai skrin tetapan. Pembersihan cache melalui perkhidmatan kebolehcapaian tidak mungkin. Kecualikan ia untuk mempercepatkan pembersihan cache.</string>
</resources>
